【連登 商業電台 光明頂 討論區（二十二）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖

第二帖

第三帖

第四帖

第五帖

第六帖

第七帖

第八帖

第九帖

第十帖

5001完帖：
第十一帖

第十二帖

第十三帖 (得IN石原里美WeLove兄幫忙開帖，謹謝)

第十四帖

第十五帖

第十六帖

第十七帖

第十八帖

第十九帖

第二十帖

第二十一帖

LM

直播：

重溫（或隨時失效）：
光明頂重溫

粵韻流聲商業電台版（須自行檢索及下載）

請先推爆二十一帖

19 提燒山

蕭生真係唔好返黎

噤就過左嚟
繼續末日博士

中美冷戰
我支持美帝

大師推po不嬲都有質素保證

比部iphone和華為,你會點選擇

我認我身體好誠實

國貨同洋貨比 我會用洋貨

入了，老世

成班CLS佬

多謝推爆

今晚馮同學？

鮑sir

入場啦

入場

今晚陶鮑

係咪live呀

19今晚好似有狀態

焗豬一定要炒飯底

Learn to live with it

係咪感冒當沙士

陳雲

玩膠？

陶傑
美國總統大選淪為泡沫口水戰。拜登聲稱：一旦當選，即會見達賴喇嘛。
要當選才能見達賴？為何不現在先見？民主黨金主是華爾街銀行和矽谷的IT界，億萬金元，只要這些人出一筆經費，租一架私人飛機，由北印度即刻將達賴喇嘛飛過來，在民主黨競選集氣大會，拜登發表講話，說到一半，神秘嘉賓出場。
這就有做電視大騷的氣場，而且若達賴喇嘛這位明星有足夠的市場，即刻可以收割選票。
但是拜登只是說，上台之後才請達賴來，在生意的層面，拜登像一個地產商，他說擁有一塊地，即將三年後落成，此一樓盤叫做「西藏花園」，他叫你現在就捧場付訂金，你相信嗎？拜登他在賣樓花。
然而不見動作。在政治的世界，這就令人相信，拜登的幕後金主，都與中國市場有多年交易，這種人怎敢將達賴喇嘛像請菩薩一樣捧出來？但拜登卻這樣講。他只是講而已，他不敢現在就硬碰，因為幕後金主的幕後十四億人口市場的超級大老闆會很憤怒。

"共"享大灣區

CCTVB唔講以為係美國嘅新聞台
每日起碼有三份一時間報美帝啲衰嘢

19都係青城派

都話左健康碼係全面監控用

其實大家齊合作整隻疫苗ok？最多咪賺少d

19涼薄到

笑喪😄

云伯標童

老人家兼有長期病患就死得快

日日有福蔭 我都識唱啦

又抽大師水

19係咪話今次感冒當沙士係政治陰謀

又抽大師

19有冇睇龍珠抗疫呀

日日有福蔭

你有個賣港政府係度講咩都無用,你迴避唔到,做咩都會變仆街政策

今日咁早提李大師日日有福蔭

大師留名

財神在心一生好運一日有福蔭

今日有無大師

大陸唔係話冇病徵就唔計確診咩

叫啲廢老自己清潔戴口罩防疫
你唔立法靠佢自律佢真係睬你都傻

群體免疫
日本英國瑞典都係咁

達爾文主義

老師又中

陳雲一定推介聽今晚呢集

國慶群組

國慶點解要跳老舞

10月1號跳你老母

人地國家空間好大，
你有防疫意識，可以正常咁做好多野都唔會傳染

陳姑娘而家重係單身

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

我覺得一定有人喺国慶羣組中

永久廢除十月慶祝活動

如果佢哋跳真係好重口味囉

19同陳雲都話要過正常生活

留名第四波

國殤日慶條毛咩

望親你個名都會好想食焗豬

小雪BB

一國一制既香港

跳咗唔post啫

賀佢老母

群體免疫

報復性旅行

巴打真喺受歡迎

鮑蛇反擊

去完又14日

做人講品味

鮑蛇一野踢爆19

焗豬BB

去北海道浸 又然

想食消夜

一毫子都唔會益政府

懲罰日本，懲罰台灣

19駁唔到

19: 你大我呀.jpg

香港同台灣一樣,一早過緊正常生活,係政府搞第三波出嚟
係個政府唔比你過正常生活

乜今晚陳雲有上光明頂咩

咁事實係咁，我都去啦

焗豬多汁多芝士吖唔該

唔去佐敦去北海道點振興經濟姐

佢砸你隻腳遮

屌，肚餓

嘩！再世麥當娜

商家佬㩒制 19即幫商家出口

Cheers

中必

你個名

幫口又點，話事果個會理你咩？

冇
不過佢哋今晚講嘅嘢立場同陳雲好似

又9up

我最憎政治

唔止19，到時成個商台DJ爭著攞假去旅行

入正題

講完疫情講警暴

明明得8個字

你唔鍾意咪投訴囉

Mata兄

今晚郁班女權

柒出國際

被拖行係另一位, 唔好撈亂

女權（香港除外）

護苗基金呢

全球不嬲唔包香港

揠苗基金

差好遠,陳雲係話唔戴口罩

乜唔係民建聯去爭取咩

陳同佳仲未去台灣

係咪姓潘個個

呂麗瑤

Yeah

呂造謠

呂小姐

又嚟

19 連 潘曉穎小姐 都唔記得

鮑蛇連 香港 METOO 第一人都記得 唔講真喺唔記得

me2

隨時蔡英文落台佢都仲未去台灣

事實就係60歲以上死亡率先高
60歲以下既好多都好得番
好多運動員奶左都好番
Arteta westbrook dybala
才子無錯應該睇死亡率同康復率
睇「確診率」無咩意義

19係Facebook metoo

bin

好撚記仇同小器

陶生係呢單野滾瓜爛熟

小心國安法呀

Metoo撚：12歲女仔比狗打？我睇唔到

黑白相偽人呢

佢而家就比大把狗保啦

777 double standard
警察維護国家安全 vs 教練

下半場一定啪啪聲

黑白藝人（冇圖）

臭閪呂造謠

有冇人搵下呂麗搖果單野有邊個出過黎講野

挑起19 ge癮

十九好波
叫鄭秀文呢班女權垃圾去死啦

女權撚波蘿雞全部正臭閪

拍緊戲咁

鞭到發發聲

準備binc

雷霆掃月

成班臭閪食撚屎啦

鄭秀文落地獄

掃穴

佢都冇埋個老公

//仲成日自命清高，
記住唔係香港人想唔再理你地，
係因為你班偽人食相真係太難睇。

同我含撚都嫌佢口嗅

護苗基金

呂麗乳瑤

無記錯果條鄭秀文自稱係天主教徒

仲基本法,笑大人個口

即刻mute

林鄭媽媽都係天主教徒

今晚都係冇大師

終審權, 咁人大係乜?

19又鞭屍

東施效顰

次次一講呂麗瑤 才子就嬲

鬼婆個屎忽真係圓d, 12人檯咁圓.

向人民幣看

睇下幾多人用腳投票就知

FC 喺唔喺真嘅

陳凱欣

食相難看

鮑sir 好記性

當年777選特首嗰陣拍嘅

唔係親中派嘅女性唔係女性 所以佢地唔出聲

正臭閪

住何文田豪宅

妙麗一樣繼續失蹤

殺人放火金腰帶

終於都有女權黑白相

細So

細so

最撚歧視女人係女人.

分享

有咩片呀19

朋友唔益你

冇朋友send比佢

鮑蛇 : 我冇朋友

冇人send俾我

19有片

才子：朋友

冇朋友

因為鮑sir正氣過龍
味冇人send畀佢囉

其實可唔可以告返佢 賠償?

心穎

許志安

男人：好難忍啫

唔撚係掛, 安仔個樣...

法官唔係話佢俾假口供
係口供有疑點

鮑蛇係毒撚

又要屌又要share 成個on9連登仔咁

國師鄭永年

你又唔喺女人

其實slut事件都係

習近平幾時搵陳雲做國師呀

安

修橋補路無屍骸

求片

比較討好係咪同蔡一智比

唔告得番佢架 會比女權圍攻蝦受害者

我盡力學習成為男人

習總頭號智囊唔係劉鶴咩

咁係啲八婆港女眼中
蔡一智就會係姣西樣
咁我原諒老鼠安 鄭秀文會開心翻

做男人難, 做上咗位o既男人更難.

朋友share就無事，係咪到依家都係咁

由大中華膠進化 都仲被BIN 國屍

兩樣都有，點解會講返 metoo，冇聽頭個半個鐘

光明頂連登化

勞資糾紛

講開維恩斯坦
Netflix 呢套中國古裝英語電視劇史詩級愛情動作爛片原來佢都有份投資
難怪好似睇緊肉蒲團 金瓶梅 卡里古拉咁

吹咩

好正

12歲女童俾黑警推倒

鮑sir變連登仔

今晚會唔會好多人去投訴架

乜乜大師

曾志偉呢d聰明人點會同你玩metoo.

19話驚閪

19唔會放過當年班 metoo

當年真係得光明頂敢反呂麗瑤

藍潔瑛

佢地咁都投訴咪正正印證左19話佢地虛偽雙重標準

其餘全部係勞資糾紛

投稿立場屌柒19先

得光明頂同連登仔反

疑點利益歸於被告

蔡英文做總統冇人理

蔡英文先勁

女人 廢老 黑人 好惡搞

鮑蛇唔喺一直都有MON PO 咩

講得好

女人做boss真係⋯⋯
小英除外

哦，個單跟本就要插，但正苦要警察做打手，點會插

hi 鮑蛇我有片 你係咪要

蔡英文代表女權冇人敢提架，因為知道有好大個政治勢力會發癲

班左膠根本就係無軍隊既共產黨

我好懷念一張枱坐晒食早餐

支持同加入係無問題
但見影響自身利益 就收聲
咁佢支持 加入人地目的係咩?
有著數 有得出位就支持就加入?

重有林作

台灣

我唔理 只係個法官唔識判
我呂點會屈個教練 個法官一定係父權主義

木蘭 根本有外族人
仲比蝗吹奏

拍江青

不如拍 江青傳記

花木蘭係台灣做冠軍
一係越多人所以越多人去睇
一係共產黨迪士尼俾錢派飛

到花木蘭

秋瑾夠晒辣

所見略同

仲有狄娜

連登個post

打漢人

秋瑾連魯迅都睇唔起

係咪真係super有份架，唔係話段片係後期配音咩

大陸仲有一套建元風雲

仲有宋家三姐妹
一個嫁孔氐後人
一個嫁孫先生
一個嫁老蔣

14億中国市場

打南齊

19教法文

Netflix 套 Marco Polo 都係啦
Btw 維恩斯坦都有份投資 重係其中一個監製

林作

依家既口徑係中華民族內部爭執咋

建元風雲 打南宋

你低端少少

外國人2019年前眼中嘅香港＝周街紅燈籠

佢地講緊咩片?

19 : 我哋呢啲高端人口 不如去睇NETFLIX

早幾年睇美劇仲係咁

花木蘭做冠軍係因為呢排冇大片上掛？
重有會唔會係越多人鬧所以越多人睇？

19最後口疾疾 就係反女權嘅後果

屌

GOODBYE SIR
幾時搵日講誠品文化

變型金剛4，當時真係

又夠鐘,聽晚11/12點
即係幾點呀

12定11點呀

11 er 12 er 11

早幾年JAMES BONES講去澳門取景 都喺咁樣

台灣左膠

講開張大春
佢係大中華膠
但唔肯定係咪親共

仲有果隻帆船

又Dismiss
Good Bye Sir &巴絲

麻雀館有開返喎19

19講得太high

巴打 SEE U TMR

讓共產黨員吃口飯好唔好

睇佢個樣都知佢on9啦
迪士尼搵番教育營黎做資料搜集呀
佢就要食飯 大把人飯都冇得食呀

比佢食多一口
我哋就食少口
結果 > 不如你分你嗰口

佢地話夜總會點解唔得 麻館得

左膠都係讀屎片

酒吧卡拉ok都唔得啦

李登輝傳病危 張大春po文「恭喜」引砲轟

台灣班統媒紅媒對於花木蘭台灣票房第二既新聞就好似如獲至寶咁

仲有呀，人哋僞木蘭係美國人嚟㗎，乜嘢大陸藝人？人哋唔憂食唔憂著，使條友擔心？作嘔......

雲娟

舊年香港救左佢地一穫

樓主咁鍾意舊嘢都要講一句，芳芳姐真係唉

呢排無乜聽live

星期一9月7號個晚屌得好勁最尾

19都抽９佢水

【中美角力】林行止專欄籲林鄭體面落台 李小加為「市長」不二之選

才子一早講過啦

小加肯為國捐軀被美帝制裁咩

唔知今晚喺唔喺陶暉combo

今晚充實

由8半鮑蛇
再到MY台
再到潮爆光明大道中

馮同學啦

定又係煙仔何

不了PLZ
IF SO 今晚罷聽

支持鮑蛇

開始入場

埋位等大師

Gundam一定坐定定聽

今晚跑馬
應該唔會有煙仔何喇啩

聽煙仔何不如一槍打撚死我

可能係雞蛋大師呢

護苗

2250跑左尾場啦CHING

希望煙仔何嗰集唔係預演緊將來既光明頂

頭先11點開app聽仲講緊尾場

又夠鐘入場報到
各位巴絲晚安

上網聽黎訓覺算了

各位巴絲晚安等開場

入

鮑sir?

陶鮑

鮑SIR好勤力

鮑sir真忙

奧巴馬都有啦,有咩咁奇

仲以為鮑sir逢星期三晚都唔會喺度

竟然喺正常例牌 陶鮑
做完8半 又返黎商台

唔通今晚無人頂更

提名侵侵攞和平獎

侵依家同香港人爭飯食

即刻用和平獎 表示唔喺錄音

跑馬唔係晏啲做既？

而家唔喺講 今年香港人
出年滅共 功勞 再比 TRUMP
兩全其美

奧巴馬有左膠光環照住

雖然冇乜可能
但係如果諾貝爾真係頒咗個和平獎畀donald trump嘅話
啲左膠會唔會圍插諾貝爾獎

仲要本身奧巴馬咩都冇做過

好似仲有個白俄羅斯都係支持雜種喎

PHYSICS HO 喺NAZI

鮑sir請保重！

美學角度

今時今日真係好容易變成法西斯

CNN report fake news

又鞭metoo

得閒bin兩野

一定bin兩野

鞭兩嘢

動物膠

FOX news is true

女權撚
動物膠

仲有環保膠

BELIEVE TRUMP = BELIEVE TRUTH

以為講奧斯卡

我都以為佢今晚day off

好快架啦如果有個女仔唔受一個黑人男仔溝既話，個女仔一定俾人鬧法西斯

大陸佬對人都可以咁更何況對動物

有無link
斬鴨

未睇過殺鴨片

但係快刀一野解決隻鴨應該至係最人道。

HOW DARE YOU

我由脫歐嗰睇啲英國新聞,就算外國根本就無所謂中立,有曬立場

點解咁講？

慎入

就咁聽19講其實條友冇錯啵,一刀斬死冇比額外痛苦隻鴨,最多只可以話佢唔應該係細路面前做姐

唔喺用放血先會最唔難受

反諾貝爾，我討厭諾貝爾

左膠：我只係見到一個黑人比白警踩死

放血係活生生流到死啵,真心咩

客觀黎講侵侵任期內世界的確遠比奧巴馬時代和平

左膠對呢啲侵政績聲都唔聲

love&peace

唔係係個細路隔離做...

仆街, 奧巴馬升級阿富汗戰爭,用drone殺咗好多無辜平民,咁都攞諾貝爾和平獎

喺??
我喺街市睇到都喺得頸上一刀

軍火生意

冇咗ISIS呢壇嘢差好遠

吹咩
共和黨十世都學唔到

左膠比中共更垃圾

偽君子討厭過真小人

嗱

通常係整暈先殺

昂山一衰左左膠立刻唔出聲

兩樣都係垃圾

昂山真係手起刀落, 在野同執政係兩回事

點解會一字：嗱？

比錯獎唔奇，唔認衰個到『黑人爭』

從小令小朋友明白生命就係咁脆弱。

小麗老

震撼教育

而家係咪話邊個贏和平獎就係仆街?
咁香港人同侵仲贏唔贏好?

左膠永遠唔認衰
睇BLM就明

我公司有個南非出世既白鬼移民左黎香港改拎特衰護照，佢話以後都唔會再返去

由細到大見放血都係監生劏開條頸放到死

10月夠鐘就炸鳩你d島, 一係你拆, 你唔拆就我嚟.

全世界都盡量用啲快啲解決生物嘅手法，
係得大陸人咁仆街

除非用安眠藥殺，否則應該算係咁了。冇多餘嘅斬殺動作。

諗起game of thrones開頭果幕
Eddard處決罪犯

真心，成功左之後，都要心狠手辣剿滅港共一系列相關人士，包括助紂為虐嘅商家同藍賤民。

居明

烏鴉大師出場

李居明

財神...福蔭

兩隻先得嫁

烏鴉大師

烏鴉大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

財神在心 一生好運 日日有福蔭

雀仔大師

食撚咗春藥，講嘢咁大聲

唔知19會唔會又抽大師水？

一雀大師

真係唱得好撚難聽

日日有福廕

慈不掌兵

俾D爭札先好食

B li Ba la 日日有福蔭

天下烏鴉一樣黑

嘻嘻哈 媽哈迦那也

5g打開

傻瓜~傻瓜~

絲打果然專業

在日本，烏鴉被作為吉祥之鳥所供奉，被日本人當作「立國神獸」。烏鴉曾作為日本足球代表的象徵，日本足球協會採用八咫烏（三足烏鴉）圖案當作會徽，參加世界盃足球賽的日本隊員的球衣上就繡着八咫烏。

19應該要將呢首歌從頭唱一次

真係好煩膠下

講土改

炸發電

句野好啱屌鳩班左膠

以前都有人講過和平獎係“放下屠刀獎”。
金仔肯推民主制，肯定拎獎。

以暴制暴

光環咁好用點捨得放手

和理非非

老咗好多

李登輝仲勁

其實你睇歷史曼德拉,甚至馬丁路德金都係好現實,
都唔係左膠嚟,係香港斑左膠係度愚民
當年馬丁路德金都寫信話班老好人仲衰過三k黨

南非vs香港
唔洗諗啦下話 南非個個人都有槍

越黑越大機會攞獎

總於講奧斯卡

譚德塞有無機會競逐諾貝爾和平獎

奧斯卡成左膠party, 你玩撚埋佢

Malcolm X

Moonlight, you got the best picture!

奧斯卡完全左膠上腦

仲要白鬼
個個星期五六免費港女窄西
俾我都唔走

真係好鍾意Casablanca

套Mulan隨時奧斯卡有獎

好事嚟

又叫雞

死黑鬼+廢老鍾南山
真係隨時攞和平獎都唔奇

索頭髮

Dirty old man

劉曉明都腳膠啦

拜登專聞幼女

照計都應該係成年人

We'll always have Paris.

creepy joe

六道
點解會拉到講 毀滅 同 再生

講起大西洋雜誌
721個單洗白假新聞

南非嗰仲衰法，我諗我哋好難明白
我睇過有斷youtube 片
話佢哋有部份嘅白人而家住係貧民窟
治安又差
香港衰極我諗都仲好過嗰度 dd

害人嘅小學雞

利害, 拉到入佛學

賤郎外交

叫習大大頒返個孔子和平獎先

鬥左

重講 "cancel culture"；
現在主戰場係 1619 project，改寫美國獨立歷史

腳交部發言人

國父孫中山仲精彩啦

雙重標準

教宗玩男童雙飛

左膠不嬲都雙重標準架啦

你的樣子如何，你的日子也必如何

蘿莉控

GOODBYE AND THANK YOU SIR

各位巴絲聽日再見

一個鐘又過左,Dimiss
Good Bye Sir &各位巴絲

夠鐘落堂

總結：人帥就不是性騷擾

咁啫係生得靚仔鍾意電腦野砌機=科技天才
生得唔靚仔=毒撚 唔好行咁埋

杜撰

靚仔就叫主動，唔靚仔就叫非禮

今集又為檢查成本效益死撐

早唞

其實有數計到

個三個例子唔係合適囉

星期三 藍撚到

無輝仔同精叻美

藍絲同我地講道德問題

18 樓c 座係咁講歪理喎

加拿大唔係研發左伊波拉疫苗咩？「呢個世界乜都講錢」只係藍絲嘅想法

星期三版 18C 係藍到

變節兵供認︰緬軍下令見羅興亞人即殺

19又中

鮑sir預告今晚馮同學

貝魯特黎巴嫩首都再次有大火
The cause of the fire was not immediately clear, but the Lebanese army said in a statement that it began at a warehouse where oil and tires are kept in the port's duty-free market.

19 之前暗示過哩件事耐人尋味

好耐未試過三人行

鮑偉聰
5 小時 ·
節目預告一下，星期五晚上8:30 ，說好的《聰心直說》會加碼，繼續講軍事和歷史，承接2020環太平洋軍演，介紹日本現役的四艘直升機護衛艦，以及去橫須賀軍港遊船河觀艦的心得，對這方面有興趣的朋友記得準時收看，謝謝！
#Patreon 為所有會員提供大部分節目Podcast版，更方便你多工同步，還有會員獨家Podcast內容及文章！想夠薑在大時代中 #堅持走下去，請用行動支持👉🏻👉🏻 【
Facebook / Youtube / Patreon同步播放！
訂閱Youtube頻道：
🔜
記得按完訂閱，再按埋鐘仔接收

應該冇三人行

19 講TVB密碼 真喺大開眼界

陶生嘅摩察力真強!

陶傑 馮智政

馮同學！

馮同學

陶馮

國難五金

遲左少少
好彩未開波

巴絲大家好啊

寫稿手足

高耀潔醫生仲要比人迫走去美國

馮智政教授

你係馮同學？

唔喺馮智政博士生咩

李文亮無提

清水巴你改ID

國家建設你不在

中国版: 只有挺身而出的煩人

功成不必再我

帶病回村不孝子孫

做個勇敢中国人

笑到仆街

食錯奶粉打錯人

下一句我忘記咗

仲夠膽挺身而出？告你‘尋釁滋事’你就死

真正保家衛国既英雄

祖國建設你不在，萬里投毒你最快

我為你犠牲, 你當我痴孖筋, 好撚黑暗!

佢出個劉鵪鶉都幾煩

譚德塞冇份表彰？

有朋自遠方來……

雖遠必誅!

非奸即盜

非姦即盗

不如不來

應該邀請佢去個咩大會

李白首俠客行咪講緊中國式既英雄

三人行？？？？

遲下整返個孔子和平獎 然後頒比佢

十步殺一人，千里不留行

才子+馮博士

遊俠列傳?

比較文學

馮同學轉數真係快19好多

儒以文犯法 俠以武犯禁

事了拂衣去，深藏身與名

英雄既出現反映政府既無能

定喺刺客傳

鐘南山呢條友好多嘢都亂up，係佢講咗好耐"未來14日是關鍵"

蝙蝠俠

黎明前嘅黑暗喺至撚黑暗

總之習帝先係最偉大

盧生上去未

點止大陸輿論
仲有個白左呢

終南山話中醫醫武肺tim

比個奬佢

盧寵物貪生怕死

突然諗到劉仲敬都係讀醫

deleted

武漢開始又食返野味 幾早日有線有報

咸濕菜呢

依家大台有陣時仲會有廣告 叫人唔好食野味

狗改不了吃屎

Jan 23, 2020【災情嚴重】港大病毒學家管軼勘察武漢疫情後，選擇做逃兵：「這次我真怕了。」

佢真係醒

印度佬呢鑊咁都打唔嬴真係返鄉下食蕉.

非洲豬瘟

痰得菜又威脅d國家科水, $350億仲要3個月要有

美國真係走得快好世界

我同你係咪諗緊同一個陰謀？

有Xi 唔驚！

冇諗咁多wor.. 最多就諗起譚得suck

隔離波蘭已經有非洲豬瘟啦

譚炳文

但喺我記得今次喺俄佬傳落嚟

宇宙大王返咗去宇宙......

去左第二度, 幫尤伯連納配音

乾隆呢個敗家仔死好命

19 : 當相信 推向 信仰 而 缺乏爭論時 HERO 就要出現(引用)

康雍乾收復蒙古

好在香港冇人睇呢D歌功頌德劇

唔知19會唔會講譚炳文 好似之前黎小田咁

主要係禁左加拿大美國豬肉進口 改進口俄國豬

惜秦皇漢武略輸文采

有無人有睇過走向共和

甘道夫同幾位精靈王、佛羅多兩叔姪搭船去西方仙景旅行

遲到好多

即刻吹奏 神化19 : 才子隨口都引用一句 毛語錄

驅逐韃虜 恢復中華

好撚sad
唔會再有呢種親切老人聲
香港的文化愈嚟愈失去

城巴

長久以來抗拒美國都冇運行

今晚終於聽到啲野

駁嘴

一代天驕 成吉思汗 只識彎弓射大雕

唔緊要

如果可以嘅話
我想拍一套宣傳片
提醒啲人唔好un腳
無論點樣千祈唔好un腳
如果當初我冇印腳㗎喎
我今日就唔會喺呢度同大家講我生腳癌嘅故事

細個晚晚追還珠格格

好彩你有覺悟 今日先可以坐喺光明頂 指點江山

睇親啲古裝片
都係話乾隆鍾意微服出巡

所以咪係光明頂post.....

好衰㗎你

大河上下 頓失滔滔

19 不如講吓點樣避免陷入呢類TRAP

期望馮同學會上連登 MON PO

佢擺咗光時頭像啦

香島 我DLLM 記人兩個大過

耆齡王

而家啲教師 都被教育局 規死哂 冇左師心

又話唔好將政治帶入校園佢同學父母咁愛国做乜唔成家搬返大灣區

師說

師者，所以傳道、受業、解惑也。

3P

嗰啲家長分分鐘揸住五眼聯盟國家護照

條友仲講到理所當然咁

文革

哼哼。

事實係一個， 解的有一日個。

教呢樣又唔得
教嗰樣又怕俾人抽秤
舊時就咩都教，你係黃係藍都唔阻止你
而家一定要紅，以後想香港出人材都唔駛旨意

又夠鐘

Dismiss goodbye Sir & 巴絲

澳洲律師，現實大把

Bye

解的有一日個。

挺身而出的家長
Goodbye Sir!

個時係太平盛世

紅佢老味 極其量咪大粉紅

THANKS SIR
聽日再見
巴絲晚安
今日重溫要再聽

幾鐘意聽19成日講依啲名人故仔

大粉紅
10 / 10

想愛國愛港？得！
當你擁有外國居留權或者外國護照。
就非常歡迎你加入愛國愛黨既大家庭！

還珠格格都算個D歌功頌德劇
以續集劇情算既

沒有非中国国籍
冇資格談論中国国情
亦不能加入愛国愛黨大家庭

希望俾人督嗰位同學有機會轉校

呢個term 幾好

粉蛆、太監一定唔休冇人材

佢哋會話愛國唔係政治

估唔到18c一嚟就咁直接

唔係星期三，一齊回復正常

三姑可唔可以收我做契孫呀

個細路女明顯係撞鬼嚇親好驚.......

出現「濫捕濫告」呢啲對白...
遲啲18樓C座都可以唔使再做

以前中華巴士啲車長好多都拎埋枝棍開工添

防身？

Yes

新巴司機被控不小心駕駛 消息：被指當時不必要地單手握軚並響咹 並作出挑釁手勢

以後18樓C座就會得返老周同紅姑 兩兄妹唱對台戲

佢話乜就乜啦，眨眼、呼吸都係罪，我話你就係

需然肥佬周啲對白好衰，但其實好sad......

昨晚遲咗好多
今晚提早入場
各位巴絲週五愉快

依加報新聞條友把聲好似聽緊美國之音咁款

hello城巴，hello各位巴絲

Happy Friday, hello everybody

又有新廣告

又出左新政府廣告

垃圾廣告

閃避球
原來721差佬已經玩緊

報驚唔通咁點

又ON9廣告

仲以為講緊如遇惡犬應該點做

黑警暴力襲擊?

升左級

誇部門反恐組

頭先 項明生 條友 9up 亂講, 話 鶴咀副鯨魚骨係 海洋公園條海威
鶴咀副鯨魚骨 係好耐之前一條維港擱淺嘅 鯨魚
海威未死, 副鯨魚骨已經係鶴咀

跨部門反恐
ging

岩既，遇到危險真係要閃
唔好硬碰

反恐

我係撐警架
依加我俾黑衣人打緊

應該會有人理

個12歲女仔咪閃避左囉，結果點啊

呢排搭火車月台海報都有

依加既香港

無論社會定d文章談話既用字越黎越大陸化

d新聞稿用字唔經唔覺大陸化左十年都有

閃!避!逃!

賴曾蔭權

葉瘤將十年前嘅問題當成而家問題黎講

想聽19唱 Bili Bala 咩呢咩呢

根本個罪魁禍首就係董建華

所謂一國兩制就係一個劇本

董建華都是一個傀儡政府

中國唔好 世界會好

葉劉：總之都係其他人嘅事，唔關我事

中藥港咗收撚咗皮啦

十幾年前唔少人屌緊自由行啦
個時姐姐又唔幫口

721都好多市民求過，人呢？

831冇得閃冇人得避......更加冇時間得求救

鍾南山大夫

數碼港變地產項目

講人治港

董建華都係鳩吹

英年

有乜嘢老闆自然有乜嘢下屬

唔教得？我哋呢度講！
型

不斷推落去
成個政府一層差過一層

個時根本無人信會有折墮既一日
反而話你反中反上腦

唔係點解有個咁嘅柒婆出撚咗黎

遲左
馮同學 講左咩

都係講緊濕鳩董建華姐冇乜特別

之後咪好理所當然出現‘問責制’，劇情一早安排好

搞到今時今日困局係煲呔所為

叫乜港都收皮告終 依家到香港了

其實喺個個都有錯 係唔係

中港城羅湖商場

諗起前以幾日19特別叫孽瘤Regina

所以才子話中國無細節係唔準確,
佢啲耐性同細節擺曬係溝淡換血同防止人民做反啲啲帝皇術度遮

如果唔得乜嘢叫共業

做錯野又冇後果，乜制都冇柒用
梁錦松咪叫做好啲囉 （話唔定當時都頂唔到老董搵機會走算）

好撚明顯係想迫爆香港

未撚拆關口就搞成咁
拆撚咗關口咁點算呢

無知一問 其實CEPA同大灣區有乜分別

走 咱們落腥港

拆左我諗兩頭一年會好多賤種黎
之後就唔會有

CEPA 喺 中国 同 香港 經濟上
大灣區 喺 只喺大灣區 全方位上

所以我括住問責制，如果真係落實到呢個制度，可能真係會俾外國睇呢個制度幾咁成功

聽返陶生咁講返呢廿年嘅香港真係感概萬分

可摩以計埋落左黎 又左呃右呃 果啲人
要揀啲懶人翻上去
PS. 我有啲同學落到黎 全家都死牛咁做 喺幾好嘅

感慨.....淪陷至真

廿年嘅香港

沙士咪又係大陸整出嚟,
老董時期已經係咁矮化香港話唔靠大陸會比人邊緣化
仲有你炒樓自由行一樣可以撥筆錢做其他嘢
而唔係香港咁有潛力既科研好嘢政府唔理你,
之後深圳轉頭扯貓尾搵佢簽約變中國製造
根本政府係有目的地係咁賣港令你單一化,等你起唔到佢飛腳

由始至終都係想留島不留人

問責制口號嚟嘅啫
純粹廿年前已經開始擺'一國兩制'呢個騙局

而家做到好明顯，想香港單純做個金融中心，新加坡化
但根本唔work

大灣暉有集YouTube都有講

中國有李光耀咩

劉細良自己都認咗曾特首時期背後中共已經係咁係背後做嘢換緊你血

跟住一齊講：合久必分

自由行之後香港幾多人變左廢人
只係識做服務大陸客既sales

習帝的禮物

當初一手湊大中國

張圖到現在都用得
都幾正

豈可天真地相信一個國家會有兩種制度

溫水煮蛙講左好多年都無乜人理
係習帝突然加速

自由含係一種毒品

老納先得

689都有份養大777

妹妹

創世記 41:53
埃及地的七個豐年一完，
54七個荒年就來了，
正如約瑟所說的。
各地都有饑荒，
唯獨埃及全地有糧食。
55及至埃及全地有了饑荒

689邊撚係先知啊

根本一個棋局

Arbeit macht frei

其實香港人喺奧運之後煮多幾年都肯定死一大半
真係多得習帝

維尼邊會明個島唔係重點，人先係重點
冇美國佬endorse你邊有金融中心你做

總結：依賴中國就一定會折墮

1949年周恩來建立新中國嘅時候

將香港定性用八個字

準確發揮充分利用

我重新指出係陶生啲財團朋友同賣港政府先係最大責任,
唔好入我地數

尖啤把聲

係香港從來就喺發"国難財"

「Hi你我唔係香港人...」

是其是非其非
苟利國家生死以豈因禍福避趨之

是其是
非其非

真係大家齊齊搵錢邊個咁得閒反你
小學生治國撚識咩

從來賣港都係啲大財團同個政府,關9我地事咩
自由行益得我地小市民幾多

好快唔會叫「司法獨立」
要叫「司法分工」

稿都未識讀

為左表面個幾%
香港人忍左十幾年

18樓C座已經出咗

智者, 出年, 19收到風佢去馬?

你叫妹妹做特首

我驚會衰多兩錢重

要靠偉大同志搞搞新意思

Who

走出困局搵香港再出發大聯盟啦

所以青蛙做個時，大家齊齊搵錢囉。

同期

如果你話我地唔敢反抗,所以有共業,我都接受,
但其他嘢,唔該唔好屈落我地度

仆哂街

仆晒街

咪幾好，妹妹俾美帝送咗上國際恐怖分子制裁名單，做姐姐嘅點可以輸加油呀

19忍唔住

點知仆晒街

兩個前特首董建華加689都戇撚鳩嘅

乜撚嘢叫香港再出發大聯盟

應該係叫香港大解放大聯盟

出發去邊? 去地獄?

香港再出發 點知仆曬街

去極樂

一本拍子簿

日日再出發

又有人投訴

最後5分鐘先黎料

出發咗幾多次？

大和解
個陣好多人信

留返比柒婆呀

出發落地獄

同搵呢班人冇分別

幾好呀，人人有工開，個個有嘢炒。

麥理浩再出發

再出發去黃泉路

個陣真係話開局好，好記得

原來咁耐都未出發

東莞D 女靚

19臨尾先開全火力

垃圾

永遠最後嗰十分鐘先係戲肉

星期五

香港再出殯

講到女濕鳩好熟路

串到仆街

有

棺材MEME 我有得笑
當初睇一次笑一次

不歸路

馮智政真係好似公公
返去「智褲」研究啦

都幾命硬，抬左4次棺材

再仆街

智咩啊

19記通識仇記到而家

智乜野

今晚精彩過琴晚好多

係咪飲咗兩杯

陶生又中

小氣

小氣到

晚晚都咁精彩

通識好似又係老董搞出黎
話香港d學生唔夠愛國

想下一代了解下國家

C U Monday

方丈19

應該飲左 D 啦

頭50分鐘係熱身

臨尾爆seed

香港靠你啦

我好想輸一次呀~

智囊

又玩鳩馮同學

又夠鐘落堂

Goodbye Sir &各位巴絲

Enjoy nice weekend

weekend 大家再出發~~~

下星期一 11PM 再見

GOODBYE & THANK YOU SIR
光明頂啲時間囊可以開晒未

每晚最後十分鐘

次次都係頭50分鐘前戲 最後10分鐘先高潮

小氣鬼

通識同燒生

Goodbye and thank you sir!

see you guys next week
have a nice weekend

雞棚師

精彩重溫

陶傑的通識卷

希望科學園可以成功

有啲想重溫下19喺鑽石公主號牙刷刷咁phone in光明頂嗰集

才子好撚癲

呢日開始

其實香港被邊緣化唔係冇
香港既娛樂圈近廿年北移
而家香港歌影視咪被邊緣化囉

BIN C

每隔1年睇返，都係咁精彩

就算做金融中心
都係大陸海歸玩哂
由外資大律師樓 ibank 都係呢班人佔多
香港人都係冇定企

乜唔係回歸前都做緊咩
白蟻政策
民主回歸

事實上回歸後有啲行業係香港係越做越縮
例如大型日式夜總會
重有香港既娛樂圈歌影視業製作同工作機會真係北移
好多人都要上大陸做野

唔係有 log

你問我我會覺得無論中國變好定變差
香港既未來都係悲觀
例如香港既娛樂圈歌影視業既製作同工作機會近廿年真係北移
好似電影業咁 早在九十年代中期就開始失去台灣市場 金融風暴後連韓國東南亞既市場都冇埋
從業員好多都要上大陸做野

一山還有一山高

大把美國律師行ibank 到而家都參與唔少大陸公司香港IPO

我覺得林鄭連任機會唔細
邊個想被人制裁

而家好似消失左咁

校長，學校管理人都唔信人、唔信科技，話埋俾佢知有log都唔會信。肥佬周concept，唔係自己眼光先睇住祥嫂洗𡁵大餅，佢係唔會信祥嫂返工有做嘢

再補充少少
唔止陳雲一個講 如果中國真係開放金融業
同埋有港英咁好既資訊流通自由 新聞自由同法治
香港就真係會死得重快

vidoe log 喎，唔信文字 log 咪，抽查囉；現在連孝試都 online，你重人手做野，真係on99含賓洲

天祐19同侵侵
武肺咁大鑊都冇事

Ching你ID

煮左咁耐
都係時候加火啦

後半集真係正

其實噚晚成集光明頂就是同啲 #收成期 的獅子山一代講：
有咁耐風流，就有咁耐折墮。

目光如豆，只懂背靠中國權貴，又不檢視自己風險及利基。在中國入世後賺爆，但被人破壞你的收成期，只因你唔deserve。

馮囝Facebook

陶傑︰請驗高官大腦 自願檢疫屬情緒勒索 帶頭將檢疫政治化 #陶傑開talk #壹仔專題 －壹週刊 Next 原刊日期：20200829

唔知鮑蛇會否 MON PO 嚟解話 點解會去STAR_UCK

提早入場

入場等大師

今晚會唔會講大使撒離

大家晚上好

Blue Monday
夠鐘入場等上堂
各位巴絲晚上好

All in summit

各位晚安

譚耀宗幾時死

做一個有良知嘅人

一路睇[鬼同你上位]一路上堂

鴻鳩又話自己講中

開定23啦

好似有5001

上PO我都中過伏

所以你話我馬後跑都好啦，
係走就一早走，
而家走你預捉到好麻煩，
所以唔明點解而家走

未審先判 咪就係鄰國特色

bin c

5001

cctai限定

中伏了

中國式陽光司法

又話台灣省係中國嘅一部分
個海9段線都係中國境內
如何分裂

今晚好似好靜

仲好多人覺得包清天=良好司法㗎

Java Soup

其實可以收歸12人入共做間諜, 再無罪放人, 靚靚仔仔

人權危機
有無人權組織出來講下野

聽書中......

又抽DREAM BEAR
陽光司法

公就我贏字就你輸

here

快撚d打, 呢d濕鳩國家要大大力打撚到返100年前

贏要贏盡，唔只係win-win啦

公我贏字都係我贏

下次再有中共派人過美國傾，一樣話佢求和睇吓佢咩反應先

好多大陸人係咁，認為食硬你，底面都要曬。

國際制裁金融中心

到時咪話自己文明，顧全大局，支持多邊主義.........

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

支那式撞車

姐係林鄭大攬炒

Mut野一條？ 爛命

鳩一條 柒一條

9一條 7一條

咁歹毒, 佢會唔會都聽緊

鮑蛇講書了

鳩一條、柒一條，邊個想做楊岳橋！

只要係佢嘅韮菜，佢話要割你就割你，無論你係黨員、商家、普通人。影壇大哥已經好似中伏

年輕就是罪

over my dead body

乜都無得要既話

買tik tok黎做乜?

買個名黎營運?

可能要個專利 or 經營模式

可以名明言順

好撚多傻閪玩架嘛

大師

賭博大師

輸少少大師

撚雀大師

你輸一百萬比我啦

麻雀大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

輸錢都可以打飛機

咁啲人輸到乜都冇係贏咗乜

輸少買健康

贏左人生
因為人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解

好似得經營權
冇解決過任何監控問題

娛樂

好彩唔單之我一個聽唔明大C講野

on9 李居明 我前後輸左廿幾三十個比狗會又唔見我贏左其他嘢

去左廁所

唯有YT 聽返

贏得風光 豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

走寶

係美國重組咗警隊啦

感覺有d似MK妹大左肚俾人中出即飛,然後有個毒撚埋單

因為黑警都知自己仆街

你落賭注嗰下既快感

依加既香港仲邊有得用常理諗野?

呢個反應，答咗啦

贏咗健康

聰哥用咁多字眼，話警方點解對普通市民咁仇恨咪得

比人查緊, 兼且會有解散機會

多難興邦 D思考

官喎⋯⋯悲哀........

已經唔係ppp咁簡單
係特登訓練到咁

傻啦 已經返唔到轉頭

仲有一個原因架，真係受藥物影響

POLITICAL PEER PRESSURE

同志壓力

果班咪黎黎去去話年輕人唔捱得 乜乜乜, 想當年佢地點點點

洗濕左個頭.....
同埋
團隊合群性問題...

廢老, 廢中, 廢青

根本藍絲就係邪教嘅一種

任老爹

唔訓練成咁根本維持唔到
狗隊晨早散咗，各有山頭

啲恐怖份子都係訓練出嚟
唔係ppp咁簡單

離題一問
有無term/journal解釋點解人會有岩先佢講個個中國式邏輯

改得誓詞、口號，大家都明哂啦⋯⋯仲係皇家香港XX 咩

曱甴

中國式邏輯 唔是嗎
沒事兒

堂口

搵柏陽啲書睇

公安部接管左啦

其實呢句說話講得好啱
事出必有因

物化人性
落到手

對黑社會不尊重 佢地更非人 更賤
睇節目 黑社會地下秩序 比 地上秩序 更嚴

狗

狗車

狗係人類最好嘅朋友

咁都有得比較

仲有話語權的問題

有權力的一方叫曱甴，
冇權力的一方叫狗

有分別

聽到當中訊息未呀大家

歷史會重復，想屠殺你地呀

兩邊都非人化地侮辱對方，重點在警察有壓倒性的武力，他們能把殺意化為事實啊

香港明天更好基金=老懂囉

諗返陶生同隻狗上郊野公園戈張相

美國研究黑奴班左膠研究過，奴主係將對方（黑奴）非人化，先用到黑奴做野，打鳩佢，『邊』鳩佢地。

一早講左係戰爭， 唔係抗爭
但有人仲心存僥倖
可以改變一班想殺死你既敵人

其實上年已經係咁，無權力制衡的黑警，已經犯咗戰爭罪。
唔係今年。

「紅客聯盟」發起人：美再阻止中國就「用核彈毀滅世界」

我都係嗰句,我唔認為共產黨夠膽打,
但係會夠膽鎖國,由9你啲國民死

上星期東風射4支跌2支, 你大陸佬再慢慢吹

都係非人化
但係要考慮埋普遍香港人見到狗同見到曱甴既反應有幾唔同

所以連登成日話美國同強國打
根本好難
共產黨係會攬炒囉

一早知,但陶生一路婆婆媽媽或節目唔方便講遮

噤東海南海可以打啦

BLM

係 佢唔想似大班 6L 被商台拎出嚟用祭旗

留島不留人

依家啲藍絲傳緊美國山火就嚟燒哂全國 講到就嚟滅國咁滯

低端人口

其實過去年幾，佢已經好白講哂

唔好玩啦
根本Jews 係19世紀已經開始歧視
果時已經有Jews circle/ community
劃開左佢地

唔使藍絲傳啦, CCTVB好多時都係咁報

但我諗唔到 唔打一場現有既問題會點解決到? 玩返 trade war? 科技戰? 呢啲都解決唔到

用中国水 救 美國火
美國感恩戴德
臣服 中国 蘇維埃 各世界輸出共產主義

mr. jones 呀，好睇

其實個正苦見到藍營嗰d hate speech 咁樣鋪天蓋地咁講法，都唔識去停

呢d 真係自己攞黎賤

呢個時候又唔見佢哋講：你去過美國咩？憑咩求其攞段片攞段新聞黎代表曬全個美國啊

正喎, 套野叫乜名?

連登都好多

正苦自己傳出嚟架？stop? 傻啦

包容蘇聯嘅紅色政權

想像係美好嘅
現實

因為係wechat 傳，国家資信唔會呃禾（紅姐腔）

GOODBYE AND THANK YOU SIR
SEE YOU TMR
巴絲聽日再見

噤快夠鐘
Dismiss
Goodbye Sir &各位巴絲

おめでとう

套野叫咩名？

好似年年都燒

佢地不知幾需要呢班 hate speech 又唔洗用 official channels 去做

689 個時已經玩緊

年輕人根本冇殺意，
汽油彈掟死物就打幾日飛機，話自己有幾勇武

一樣可以
個篇文連登都有post

算吧啦佢哋好多都係一見到啲防暴舉起個盾就雞咁腳走佬

有冇人有 idea

周老闆

又見到兄

劇係講呢套
Netflix有

黑人條命貴

戲係呢套

講記者揭發烏克蘭holodomor
Traitors先係劇

今晚提早30分鐘入場

先聽末日博士最新分析

之後直落等濕鳩

各位巴絲好

財神在心一生好運日日有福蔭

今晚開正末日博士強項

公佈業績

抖音一定要收檔

蕭若元旗下易還財務（8079）出售領智環球控股有限公司22%股權予其他拍檔，預計會產生虧損31.1萬元，但成功套現710萬元。

cash flow,is king???

入入入了

收皮啦世貿

退出啦

會冇噤好聽

Live FCed

好耐冇陶暉

美國快去拆島

唔一定既，馮同學講得淺白d, 沈教授有時好深奥

Trump, quit咗佢

有嘢做甩咗呀

聯合國驅逐美國
想睇

聯合國驅逐美國
19

Trunl: 唔鍾意呀，quit囉

屌， 中國咁多年都無兌現加入世貿既誠諾啦

藍毛 黑毛

陰公

香港人有得揀？

有得揀先係老闆

今晚只講蘋果做市和抖音

19又撚馮同學

馮同學反中國

你唔係唔俾面呀？

馮同學即炒

陶傑窮追猛打馮同學

RAP馮同學

馮同學咁誠實

馮同學你噤愛國
做乜唔去政府檢測
要去做私人檢測

係傳聞lo

馮同學 穩守突擊啊

又抽biden

馮同學打咩機

Biden

biden

打飛機

唔行商場囉

仲有predict 左 一野 wechat

今日係apple發佈會呀

tiktok is Drug abuse

美國財長係咪再延期5日，去到20號

唔係話delay限期?

支共話唔係,你信?
掉返轉諗我就信

之前夠話係私人機構 美國版係唔同中國版 E+賣唔賣得都要問中共

全部中國公民都係特務

全部中國公司都係架啦
全部公司重要人物都係黨員黎架

小粉紅：干預又點啊，國家會害你咩

俾個信字就得

演算法係最值錢, 係市場問題.

抖陰真係多得班on9唔少廣

其實大陸仔唔識玩
唔賣 執7左佢
美國都唔少豬同左膠玩
之後網上做風 限制人民娛樂自由
由D美國豬同左膠指責針針搞事 鬼打鬼LO

次次聽商台新聞部， 都以為聽緊CCTVB

重同你世貿玩？

遲到x2

商台藍到黑
不過19太受歡迎冇計

商台新聞台係用嚟續牌
大家唔使有期望

有阿may同藍永喺度

may姐都係好垃圾

18樓c 呢個係咪暗示 海洋公園等收工

冇大師

集中營式檢測

份交易報導寫到咁，好古怪⋯⋯

之前有幾集都已經好直接，冇前途冇希望

露營
不如搞埋燒烤場
比咁多錢,啲橋好似60年代咁

破壞一中， 反而有錢收， 咁搞笑

22:35出現左
當時等聽末日博士

你估侵侵咁易比你昆咩

笑撚死我 支共係2仔底

blackmail

金毛睇錯，係用一中政策收錢

美軍快去拆島

大陸佬依家係想攞東沙, 攞o左東沙佢地d潛艇就出到太平洋, 美國依家出盡飲奶力封住佢唔比佢出o黎, 台灣係係第一島鏈, 所以乜武器都比.

馮同學將ccp 9縮返去內海軍演 美化得咁好嘅

係,所以中國根本唔會打仗

黑鬼馬係垃圾一個

唔係唔會，係要打，打完就走個種

聽世柒講香港來回美加航線都會經東沙上空

又考馮博士

Great Bay Area

可以兩邊理解。當然我覺得係美化

其實大把機經過
但無咩意思
因為都大把機飛過支那啲南海填海島
亦大機經過支那

我老豆好鐘意夜晚聽藍永，朝早聽晴朗
但係聽到晴朗會屌，藍永信到十足十

港人好少用tiktok

印度都無得用呀

人哋好‘中立’㗎

black lives better就好多

馮同學， 根本係年輕版夢翁
D 資料齊到

香港係抖音

睇吓美帝對字節跳動幾好
喺國家你一早收咗皮啦

有一集係佢同夢翁

夢翁其實係錄音機

大巴大巴車落去

印度直接BAN

又喺度擦馮同學鞋

有鳩用，書店個次，有西歐國籍都冇用

馮同學連珠炮發， 字字珠機

咁雙重國籍咪會變無國籍

一講到bno世柒又黎
成日話打了打了
又話要盡快走
又驚台灣會被攻陷
呢排無再聽

明日大廚

明日大嶼根本係配合國家發展
邊有得say no

佢講野速度好慢, 我要較2倍速先聽

明日大鑊

難得我會支持綠色和平

印錢囉，賣債囉

Better than none, 起碼可以出師有名，扮探監！

最好燒晒佢
好想睇班垃圾公務員之後會點

抱一分希望 此一時 彼一時

佢食撚完應該好快出事

明日大嶼係支共老早Plan 好
2047拆關口.就係要攞曬d錢,港幣可以即玩完

痴撚線同遊魂野鬼爭食

依家掉返轉頭睇, 其實薯片做財政司唔差

食得嘅就唔好曬

世柒話晒都係bno研究專家

窮鬼惡過惡鬼多多聲

Lam祭品

雖然以前成日屌佢唔使錢
不過都好過而家亂洗錢

直接去m記等啦

咁英年 煲呔呢

腳尾飯

偷食祭品犯國安法

聽晚11點

TY AND GOODBYE SIR

聽埋18/C

义燒

又夠鐘落堂
Goodbye Sir &巴絲

Bye bye, 白姐姐

支持 攬炒唔係口號 香港都無得救洗鬼灑佢到時無錢一齊食樹皮 D阿婆阿伯重想2蚊坐車 無錢咩鳩都CUT灑你呀

你咁講曾爵士係最成功特首

冇得咁睇, 唔比佢做就係因為開始唔岩呢種人做, 佢做就即係唔會搞明日大嶼, 中共換人一定換路線

其實都係無分別
洗唔洗都唔係益你

8000億大陸可以用幾耐
親手捏死香港
用埋呢八千億仲可以去邊度拎錢
等死啦仆街

其實即係想而家死定係溫水煮蛙死

新聞咳好好笑

讀到濁親

頭先部新聞嗰條友係咪咳咗一聲

RIP 細So笑到最後

當日報紙

大陸持有美債1.0837萬億美元

今日老母翻睇尋秦記，唉，點解以前啲劇正咁多

忘記今晚賽馬日
早左入場
各位巴絲晚安

高主教嘅阮兆祥

贏第二樣

麻雀大師

大師!

財...蔭

我成日贏第二樣野

因禍得福大師

即係賭錢唔會有人輸

麻雀大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

P.S. 差啲走寶

輸到仆街但好長命

係益左你

今日跑馬遲開

施政報告?乜野來?食得架?

食撚屎啦 輸9曬 又見我有女 有人工加 有車 有樓
on9 死神棍

幾時有夢翁?
想聽佢屌柒婆

逝去的諾言

求仁得仁

邱局長在港獨

晚安，晚安

「中國製造有乜問題？」

藍絲都答唔到

先知

成日當美國唔會真正出手

嗚嗚嗚

扮喊好正

人哋家事，關香港乜嘢事？美帝咁寸咪唔好賣好嘢俾佢

Trump: I’m not the WTO big fans

李錦記好撚多野都中国製造

中華總商會

咪比錢宗介

借錢梗要還

如果唔係有罷買中國貨,港繼續用

我無野講

【港區國安法】中華總商會支持國安法落實
即市財經 21:00 2020/06/30
香港中華總商會會長蔡冠深相信能有助穩定香港當前局面，長遠可保障香港營商環境。

▲ 香港中華總商會會長蔡冠深相信能有助穩定香港當前局面，長遠可保障香港營商環境。

「港區國安法」獲全國人大常委會全票通過, 香港中華總商會表示全力擁護與支持，強調維護國家安全有助確保一國兩制行穩致遠，保障香港長期繁榮穩定。

全國政協常委、中總會長蔡冠深表示，港區國安法主要針對分裂國家、顛覆國家政權、恐怖活動和勾結境外勢力四類嚴重犯罪行為，工商企業在港的正常商業營運完全不受影響；條文亦清晰列明執法、檢控、審訊以至刑罰等細則，相信能有助穩定香港當前局面, 長遠可保障香港營商環境，增強本地和海外投資者信心。

中華總商會強調，在香港回歸祖國23周年之際，中央在港建立維護國家安全法律制度，使一國兩制在香港實踐進入新里程，既堵塞香港可能成為國家安全的漏洞，讓香港社會恢復秩序和治安，亦為工商企業和社會民生的正常運作提供保障。

@樓主 Fans嚟

石頭腳

笑左

鮑sir好波

鮑sir好勤力，啱啱8:30live完再到光明頂開壇

19好識玩

中國贏晒

WTO想幫侵侵

阿叻

邱騰華一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「邱騰華，你又搞港獨了！

都係港台新聞時間

我係trump就會話認錯我唔應該加稅

所以下一任會退稅畀市民二千億

選阿燈就冇

家陣made in china好失禮你咩

我係中國人啊HI

等同D口罩 明明就係大陸牌同貨
走去係個盒到印灑日文字 扮日貨 包裝盒用簡體字好失禮你??

721仲拉緊受害者

好簡單，

得兩個理由

1你覺得中國製造唔好
2你覺得你同中國唔同，即係港獨

馬天利斯

All the best

張子君把聲

末日博士的拍檔

借貨謀(港)獨

漢奸

玩過，乜鬼排長連長

大地牌校褸，冬天一定唔夠暖

下星期22號開始降24度, 轉涼各位留意

軍師旅團營連排

三條六返大陸

邱局長話唔係因為大陸貨品質唔好 係因為standard唔同

中華牌鉛筆

打J

成機又講俗野

軍棋我已經唔記得點玩

打完飛機霸左人地戈格

Role play,

睇下今晚最尾10mins會唔會爆seed

鼻屎宜家重有

山楂餅都ok

仲有隻海陸空三軍戰棋
主力艦、巡洋艦可以上岸變陸軍用

不過啲棋唔只點解會化成粉

乳汁

以前當零食，但聽講生蟲先食

裕華啲棉襖好暖但好貴

行得好前

頂唔順要聽

diu播歌

19好耐以前話祖國公廁有祖國嘅味道

你老母 打飛機 乳腺

我頂唔順呀

生蟲係第二樣嘢呀?

為何世間良緣每多波折

真係聽到哭撚左成晚

波斯富街國貨公司,
地下可以由波斯富街穿去 利園山道 (即係希慎/三越) 嗰邊,
通常D 人會穿過涼冷氣, D 鼻屎 就擺係挨 近 利園山道 出口嗰邊

播歌呃鐘

今晚，我們都係中國人

19請停止拉布

哩集有大陸公廁個集既味道

陶生真係比宜家果d所謂愛國, 更認識中國

鬥紅
而家班廢官應該對當年香港老左派零認識

又拉布

山楂餅係飲苦藥時食

花塔餅？

19想提早收工

播幾耐

不了

每多波折~

重有花生酥

個節目已經好短仲要播歌

唔想聽 已經本來冇左15分鐘 仲拉布

搞乜鳩呀播音樂

我係中國人呀hi

飲完中藥嘅救星

陶生終於射咗

點解要用西樂演奏？中樂唔得？

做乜播歌，開頭重以為做 bg

潮流興口頭愛國

跑馬已經冇咗15分鐘

拉布

大陸貨咁好，點解唔跟祖国標準

有播歌既光明頂好高質 大家覺唔覺
Btw岩岩果首係乜黎

梁祝

梁祝？

飲苦藥食陳片妹或欖核

以前有隻國產葡萄汽酒又平又正, 宜家冇左

當年國貨商場會播
叫啲官聽返 應該為中國制造而感到驕傲 唔好留戀香港制造

白飯魚呢？

重有白兔糖

国標世界第一 應該叫外國跟返我地国標 咩bs standard , IEC 果D 全部食屎LA

踢石屎地

紅雙喜, 友誼, 盾牌, 流星...

呢個真係食過

西瓜波

陶生又陰鮑SIR

又諗起祖國廁所

國貨公司對我來講，最吸引既係康樂棋

已經跑馬遲開波重要播歌
屌你今日8折出糧

但烈日當空，塊地好熱嘅時候好難頂

紅雙喜貴野

仲有李寧
打羽毛球嘅必用

GB料
BS STANDARD

正膠粒反膠粒

人波雙絕

今集笑撚死

好正㗎

時裝有柒牌男裝

漢奸 買 parker

好食

個底會溶

連續兩次差D講成四方西

最記得細個去廣州探阿叔的大媽
係火車一定買牛肉乾食

以前運動鋪有紅雙喜同Butterfly
當年大中華既我諗都唔諗就買紅雙喜

起雙飛

點解咁都記得Cls

嘩吓起雙飛

butterfly 好貴呀

漢奸洋奴

有錢就紅雙喜，冇錢就雙魚

陶傑今日狀態幾好

文房四寶

陶生好好記性

係咁差D叫左四方西

呢輪放左好多

打飛機
人波雙絕
起雙飛
今集好正

其實大陸果時d生產技術邊度來

球拍紅雙喜 波就雙魚 定律嚟

仲有大白兔糖

英雄牌墨水
我用過
我真係用過
想知質素點樣
可以過去鋼筆post睇下

乳帶雙關

做返自己啫

頂你, 英雄都可以好撚貴, 不過練字用鋼筆係一絕, 英文中文寫出o黎d字真係特別靚.

蘇維埃老大哥

閪口閪面

西口西面

係

我諗佢都快唔做
以前唔會直屌

家下大棍大棍打落政府度

聽左5-6年完全feel到

無水洗面

友生昌
石齋(執左)

西口西臉

咁你樣衰

你樣衰

準備離開香港

真 白鴿眼

今晚又咩事
上曬電

以前香港玩具輸出世界

國貨公司的服務,你買就買,唔買就算

我記得鐵皮火車

講番60-70年代啲生活好正
果陣做細路仔都應該幾開心

而家都日日KEEP住DOWNLOAD番儲起佢

民族性

做得一日得一日架啦
唔知上面幾時發癲

有隻民族性o係度

起完雙飛先返工

分分鐘依家班藍絲以前用開大英祖國貨

MARY公仔

行兩圈壞咗

有隻 d聲好差

價格

上個星期果10分鐘

叫雞你熟

到時又有人講光明頂都頂唔住
係香港最黑暗的一日

陀地平啲

北方一定大波

大富豪
中國城

上世紀的紅色經濟圈
資共呀頂你

今集下下抽腐乳華

的士嗰集都癲癲地

仲有啲塑膠兵仔細個覺得好好玩

國產凌凌柒

講真，今集真係令人懷念中港和平共處的日子

利智

扮雞

陶生熟到

黃膠鴨

又黎ff

好撚似

我兩個星期穿一對俾屋企鬧鬼

又打飛機

才子

CLS

陶生好熟

邊集

又扮 熟到

好嗱仆街阿19

19熟撚到

我冇份

好撚好笑

才子今晚狀態大勇

冰天雪地, 凍撚死

玩飛行祺

的士車cam偷情

玩飛行棋

以前飲完中藥一食食哂成筒

今集笑唔停

一條友打飛機咩

聽晚12點

唔通自己一個玩飛行棋咩

Bye Bye

今集好攪笑

儲錢買雙喜，之後就友誼

臨尾又曲
返祖家先無愧黃金歲月呀

壞咗

依排又仆曬街
又打飛機

又大棍屌阿姐同689

滑頭仔都咁放

聽晚12/11點,即係幾點?
又夠鐘Dismiss
Goodbye Sir & 各位巴絲

陶生係咪今晚中咗3T所以咁

笑到gapgap聲

不過關於大富豪中國城裡面嘅故事的確相當吸引......

財神在車 一cam好運 日日有福蔭

陶生call g實錄

以為佢哋會講東莞盛世嗰期

大陸膠啲海棉專門用黎灌膠水 啲人打比賽前會鏟起塊膠 茶幾次膠水 成塊野漲到痴線 打出黎個波勁快勁西 係差勁多 根本係cheat 中國野呢方面好撚勁

笑到gag gag聲

呢隻落左黎係香港出就好聲好多

係唔係有日光明頂會用到呢首

呢首都得

西面係日常

不枉我由大學開始到而家聽咗佢五年
陶生鮑sir好波ho ball

你唔講真真係唔知

以前淨係識落口水令塊板「絕」d

現在乜膠都灌

嗰時成班同學研究點整‘絕’啲，又火酒，又番梘水

細個番大陸飲過大陸汽水
有幾隻似餿水味

係邊日架呢集，想重溫
唔知嗰晚聽著光明頂載客既的士佬係咩反應呢

YouTube search 車cam光明頂 有分上下part

咁快又到秋分

蕙B

莫道君行早 更有早行人

你這人真可恥！！！(雖然我都知"孫老師"只是個代號，集體創作單位！)

焗腸未富先驕
依家中國製造既貨揚威海外，你個香港製造算得係咩
祖國有順風車俾你搭都唔肯坐，係咩居心

1966 昭和 東京

測試

財神在心 一生好運
日日有福蔭

點整架

小豬

新emoji 不過手機應該未upgrade

測試

盧寵茂：香港加入內地器官輪候冊 方便器官移植

佢去武漢未

琴日冇入

剛剛趕到準時入場

各位巴絲晚安啦

琴晚講打飛機

今晚係我哋

台灣真係大把世界

後段role play笑到收唔到聲

美台最高規格會面
仲有七劍比英文

衛生部長—>副國務卿—>?

國務卿 —-》美國總統

是常識吧

今晚有邊個，講緊乜？

美國次國務卿訪問台灣

係我哋呀

Halo

歷史好戲正在上演！

屌，笑咗

有無陶傑·馮智政
陶傑·沈旭暉

今次賣果d魚叉係陸射版呀

中國前國務委員戴秉國周二（7月5日）在華盛頓表示，南海仲裁案的裁決「不過是一張廢紙」

台灣有潛水艇咩

仲有佢自己天弓123型

又會拎香港出氣

一定唔敢郁台灣,不過會搞香港洩憤

我最期待的.jpg

內陸射版

簡稱：內射版

有冇人summarize講咗啲乜？

遲咗入場

輸咗條命,下世贏番

未來四年如果take down到中共, 我諗侵侵真係死而無憾.

起初係講美國次國務卿訪問台灣
之後就講美國所賣比台灣嘅軍備

點都係我贏大師

老蔣呀

一係贏錢，一係贏X
總之就唔會輸

19熱緊身

閻麗夢手足

難度在中國人唔會反抗(包括香港人)
令佢食樹皮等佢自爆係行唔通

AIT前副處長 台灣女婿傅德恩將任美駐中代辦

美國搵在台協會前副長做署任駐共大使，應該會加強撚狗

港台新聞時間

冇提Facebook misinfo同Twitter suspend account

我屌你老母呀，楊撚熊。

冚家剷啦。

軍法審判。

唔好聽咁多商台新聞啦

頭先聽港台新聞仲聽到特朗普喺度撚緊tiktok

生安白做

經歷過呢年，覺得無嘢係無可能發生

蔣介石自己本身得罪杜魯門

攞本地圖睇吓福建地型
山，全部都係山

依家一個人話事, 出事率更高.

全因有個獨裁嘅小熊維尼

魏德邁一早叫過蔣光頭滿洲國際化

係蔣光頭自視過高

今日要用腦
一陣再聽多次

老蔣始終走唔出軍閥個種心態。

係政之前係軍。

陳儀二二八事件大屠殺兇手

🇺🇲🇬🇧🇴🇲🇹🇼
冇蘇聯面旗，頂住當先

一間公司老細係最唔應該係公司表態同站邊。

老美係，日落都係。

睇下the crown 就明d

今晚一集果然係進修歷史班

鮑sir dead air

有啲片睇到開始有啲暴動嘅動作（基本溫飽、收入有問題）

美台關係史唔太熟

Soyuz nerushimy respublik svobodnykh

10月驚奇

最慘佢冇軍事才華。

有啲唔同既係清朝同法國大革命前夕有做啲半桶水既改革,
但共產黨汲取教訓一開波老西都收緊唔開放,寧願鎖國

新鴻基已經係一個成功嘅例子

因為間公司已經成立左黨委

比共產黨充公咗啦

又係最後五分鐘黎料

今晚上歷史堂

一路沖涼一路聽
搞到沖左勁耐

意圖咪搶錢

點樣搵香港出氣？ 林鄭連任！

bye bye

咁快又夠鐘

又要Dismiss

Goodbye Sir &各位巴絲

上面佢地都唔知點解, 只知呀習成撚日講, 記要, 又要, 也要.....

福建又真係無大屠殺

wrong hole ming

唔怪得我呀婆成日講冇印象福建比日本搞過

美國都有私怨撚

咩叫滿洲國際化？

佢好似最後係以共諜罪被處死？

將滿洲好似德國咁由各盟國佔領

我都唔明點解老蔣可以上到位
但又唔覺得佢打仗叻喎
例如內戰同日本仔

幫孫中出殺政敵

台灣現在有4搜潛艇，2搜荷蘭，另外2搜美國制做……

Dismiss

星期一見

美國嗰兩首仲老過強國

美國2首是2次大戰時產品，根本可以入博物館……

今晚冇咩？

錄
音

你點知？

前日昨日今日 連續三日都係未夠鐘就倦到訓着

樓上話今晚錄音

不過錄音一樣好好聽

嘩屌早咗開聽到項明生條撚屌，立即quit app

TIKTOK WECHAT

中美大戰越演越烈提早入場

各位巴絲晚上好

極有可能聽下會訓着

麻雀大師呢期出現嘅次數好頻密

咁習大大贏咗啲咩

輸輸輸

輸錢

祖國今日有4322宗武漢肺炎個案

第一句就顯示係直播

趕得切

又抽

財。。。蔭

邊個話錄音

一開就利申唔係錄

頭先係咪串大師

又抽李居明

一帶一路囉

高尚情操2.0

遲咗 19講咩

今晚濕鳩都跟得好貼

大包圍今日嘅時事新聞

日日有褔蔭

立左國安法，跟住輸咗香港製造

香港而家乜都輸
有D咩係贏

叫姓陳嗰個嘔返哂啲人工出嚟

追討佢人工都無用 到時港共政府開返個高官職位比佢CAP水 好似劉江華咁

乜共產黨有講過話

你哋行一國兩制同行普通法咩

1997年7月1號已經一個一制咗啦戇鳩

呢d話題真係討論黎好浪費時間

奴性太重，又腦殘

最後回到小農DNA 之論?

拉布姐

唔關事,你有法治,共產黨就亡黨啦,點會比你

第九十二條
香港特別行政區的法官和其他司法人員，應根據其本人的司法和專業才能選用，並可從其他普通法適用地區聘用。

濕鳩終於講出重點

中國冇法治

拉筋
最後十分鐘先開波

人大決定=皇權法令唔可以挑戰

你調轉諗,共產黨根本無可能係自由民主人權法治既社會生存到,
緊係唔比你,比你即係自殺,歐洲啲君主都係被迫放權,
共產黨邊有可能自願比你

黨大於一切

因為共產黨個權拎返黎個陣都沾滿鮮血, 下放權力即係要佢地死, 點會放...

台日關係

最好炸到美國佬 咁就出師有名

台美關係

唔好急,但最緊要匆

China Virus 已經搞到美國死左廿萬人啦喎

早幾年之前有啲文章講清朝同法國大革命前夕都有做啲半桶水既改革結果滅亡,
共產黨汲取歷史教訓,所以老西唔開放,而係不斷收緊
而事實又真係咁發展

係下放左權力一定會俾人清算，所以死都要集權

毛澤東

聽朝藍 may又幫政府洗大平地

聽日訪問邊個？

商臺都要做生意

訪問個高官樓王
同埋嗰個濕鳩護士

其實依家都係同帝制冇分別

得罪方丈

方丈份人好小器

以法治國，陽光司法
不過法律任佢寫

衰十一又點呢

要問11哥

林奕含算唔算

回歸前，龍門陣講過，屌，原來土共（好似係葉國謙）以為法統係法律系統，比黃『暈』發笑，跟本成班土共完全唔識法律

11哥講先 E個理論

同非洲人講北極會落雪

爆seed

各位good night

又一個星期
下星期見

Goodbye Sir & 各位巴絲
Enjoy a great weekend

真係夠晒燦爛呀呢三千年文化

星期一見

藍永同藍may for 續牌

床上運動

左膠會話係侵既錯 真係炸中就無得賴......掛

依排馮智政成日都上黎

佢同佢儲君師父至叻棉裏藏狗屎，葉蝈師養犬千日，終極洗腦維撚正待此時啦！！

沈生去咗台灣，鮑生有自己channel，dream bear就晨早唔見人

一個一頭吹波波的金髮，另一個喜歡摸捏幼女髮尖香肩，一切影像已經說明白，不必再有文字

今朝陶囝講呢單飛佬婆娶外母可以夜晚講多次

？？

陶傑評天下

之前有遠古時期嘅光明頂個網站死了?

彩虹大師

話說商台未upload上星期四五嘅評天下

好耐冇喺「光明頂」出現嘅譚博

Hi, eveybody

等睇19講大貓

又過左一個星期
中美兩國擦槍走火越演越烈

要準時埋位等濕鳩

各位巴絲好

18C係咪就嚟玩完
下下都抽得咁大力

焗豬巴你好
hello各位巴絲

可能會做底鐸叔

今日肥佬周

打未啊好撚悶呀

長劍巴你好

吓？！有冇搞錯呀

快啲武統

打LA仆街 才子BEST FD 胡總親自帶兵出征LA

今日晏晝聽咗，小有由周老闆開火

拉表叔同輝仔唔係度吖嘛

打爆咗一架半架
都可以縮返㗎喎
真係要打嘅
都唔洗等呢啲嘢啦

下次台灣用無人機撞越境中共飛機，咁算唔算開第一槍？

共軍強項打飛機

又乘機打飛機

所有大陸軍事行動都係轉移內部經濟壓力人民不滿情緒

濕鳩講戰術

背脊仲有俄朝蒙印

支那有冇料 冇人知

打越南係對美國投名伏

而家對手係美國
完全唔同講法

人生見到台共大戰
都不枉此生啦
好過上一代的人除左識搵錢
完全無求生能力
就算波及香港
起碼無晒毒撚同港女
生存到下來一定脫毒
港女亦變返妹仔
架妹、韓妹、台妹都無港女咁巴閉

今晚好值得聽，講中台打伏

有冇咁容易佔領台灣

最好印度日本南海全部一齊黎

其實有個邏輯問題

1. 進攻 = 先承認 台灣已不再是支那國土，你先可以「收服」/「侵略」
2. 唔進攻 = 二仔底，台灣自古 XXXX

講打講打講左幾十年
打啦你老母

俄國都等緊

川普冇路捉

1. 而家唔係佢承唔承認台灣係國土
美國似乎plan緊承認台灣地位

美國唔打支共，香港仲冇運行

百國聯軍

我估支那仔唔敢打 等緊美國佬變天
出動網軍 愛國美籍華人 幫針針倒米

最有可能攞台灣使亞太區代理人
類似中東的以色列

大選個陣/過後
美國總統唔會做嘢
本身呢個論述唔多make sense

馬英9係25仔

都幾明顯。就算冇正式承認，佢之後做一系列措施都可能默認。支共會唔會反而跌咗落被動位置？

習馬會

選到但未到任，仍然都係侵侵渣莊

美國有間諜衛星

你大陸一集結佢點會唔知

成個國民黨都係中国共产党台北支部

仲要好清

進攻唔到退又守唔到

馬英9一睇就知養唔熟

如果侵侵選唔到 , 11月12月 玩到打第三次世界大戰都得

美國就係想大陸開槍先

成個國民黨都係啦

侵一定報仇

識玩就唔派大使，話等大選完先

因為武漢肺炎已經令美國死咗20萬人

係呀
當年國民黨失敗都係因為滲透咋
到而家都冇得防

好肯定大戰俄佬一定企係美國果邊
俄佬覬覦大陸北方土地已久

匯豐真係大撚鑊, 兩面都夾鳩佢

Salute to Vasily Arkhipov for avoiding a potential nuclear war

依家已經係。頭先聽小濤節目，佢解釋依家冇咗駐
北京大使，但又唔話幾時有新任上任係6.4都冇試過。

好明顯而家係兩邊不是人
自作業不可活

所以ban鳩wechat幾咁重要

食開四方飯, 依家反檯,就梗等餓死

PLA引台灣出第一槍
美軍引PLA出第一槍

可能做人版，美國收佢皮

ban 咗WeChat , 如果啲BLM無晒就好睇囉

滲透個一方都可以有幾大吹幾大
因為同陰謀論一樣
根本冇可能證虛
但係被滲透方就要化大量資源
又影響被滲透方嘅士氣

當年無佢, 蘇美應該開波了

仲有唔好唔記得
國民黨好撚廢呢個事實

會唔會係黑人女法官

唔該攞返啲男人應有既征服慾出黎好無
妹仔咁既女人邊有挑戰性

食大陸婆

應該要係：黑人同性戀性別認同為女性但生物學性別為男性既法官

Tictok好似出左聲明話oracle Walmart唔係大股東wor
才子唔好炒車

左膠上次嘈私隱當曬諾生係英雄，今次睇唔到

但合共股權係

但係又有消息話字節跳動冇TiK ToK嘅控制權喎

侵話冇絕對控制權就唔批
冇大股又點有絕對控制權？
而家消失真係好亂。

鮑蛇，侵最新話tictok global要美國全權擁有先會approve個deal阻止才子炒車呀喂

iPorA
林早洩

咁好大機會no deal喎

請連尼住講

19講天能

補source
監製見到提下才子

19終於唔奶Nolan

老千嚟

改人地姓

才子終於都講TENET
上次連登既POST我話尾段有D一舊雲
即刻有人衝出黎 話咁易咁明顯都唔明
陶傑總算講番公道說話

咁tenent即係好睇定唔好睇

tenet

同意陶生嘅講法

Tenet的確太過難用畫面表達
但老千嚟又誇咗啲

Source

嗰啲話好容易明既人可能都係認叻啫

只係一件賺錢工具囉

愛．尋．迷

19 收咗錢推介新聞捍衛者

講咗幾次

個廣告都inverted

濕鳩講匯豐

屌笑片嚟
陶生你都係做影評但唔好拍戲
套嘢攞嚟j Mandy lieu only

HSBC

IT畀應該搵方保僑

HSBC 抵撚死 自己拎黎

真係好中上，都幾值得睇，睇完，你google 吓，發覺左膠真係好濕鳩

係邊個智將話要裝隻獅子入棺材

串9個法官盲毛

wechat 打唔打得8964 ?

中國人淨係識係外地維權

方保僑其實唔係樣樣識
好多嘢都係麻麻

美國玩得tiktok嗰班應該好多都未夠秤投票？

自從火燒獅子頭之後係個棺材到出唔返嚟

微信有言論自由

講出嚟

笑大人個口

呢個好笑
ban一個有filter嘅chat app係剝奪言論自由

我只覺得hsbc抵死o既話, 瑞士銀行要一視同仁.

19話已經冇下次

美國反撃納粹德國係反自由

仲封緊

破壞納粹德國迫害猶太人既自由

咁想玩wechat咁唔滿意美國 咪返中國玩飽佢囉

可以走資
所以好似話越南都禁

大陸啲人民幣張張都霉霉爛爛

一千萬擺銀行
冇電又咪係冇用

又係喎，日本人都係prefer現金付款雖然嗰度一早有手機付款但係都好似唔係主流

用人仔統一地球

所以八達通同現金都夾住部手機
on9先會全部擺落手機

WeChat交易唔交美國稅可以國際戰線
呢啲侵一定care

霉到都唔知係咪有人攞過黎去廁所抹屎忽用

開返whatsapp facebook咪得

香港遲早俾人取替晒所有現金㗎啦

濕鳩你認為你有得揀咩

共產黨一定會咁做

地震一停電就要用返現金

日本仲用緊Fax機添

手機支付大部份用黎招呼大陸人

做人最緊要有得揀.

下課，起立，敬禮

Goodbye sir和各位巴絲

明晚22:30入場等末日博士

外界對日本能否成為無現金大國仍有保留，除了因為日本人口老化嚴重，長者多傾向慣用的消費模式，難以適應新的改變。再加上，《華爾街日報》指出，日本人對電子支付深存戒心，恐怕個人私隱會因此受損。

喺smartphone興起之前
佢哋嗰隻日式摺機已經可以用黎俾錢架啦

事源，一位北海道災民在匿名留言版上發文，講述自己處於極度糟糕的狀況。由於電子貨幣太方便，他平日基本上只用Apple Pay付款。最近甚至不帶銀包，身上近乎沒有現金。在9月6日凌晨3時，他感受到地震，接著就是餘震和停電。受驚的他打開雪櫃，發現只有牛奶和蛋黃醬。於是，急忙的走到便利店買物資。到達便利店時才發現，自己身上沒有現金，只有剩下62%電力的iPhone。他看著電話上Apple Pay的畫面，只能感到絕望。

外國好多野都要fax

除咗日本
邊個外國仲有用

瑞銀扮下野同政府搞11月全民公投
決定是否制裁有份侵犯人權的中資
實際就等睇你美國邊個當選再決定中立式奶共定奶美

我會分開曬黎放，費事一唔見電話就全部嘢無曬

bb call都係，到上年先停止曬所有服務

北美聯賽球員轉會截止日咪用囉，平時可以速遞，個日最後幾秒，點 black and white

老周轉死性人之將死 其言也善

痴筋啦你 死咩死 咪亂講

點會唔易明，戲咁白

套戲跟本睇過一篇講第 n 空間如何証明自已係第 n 唔係第 n-1 就明。你當時間係空間就明；去到尾，個隊長叫佢如果當時間重係線性，就唔好上直升機

PS 扑街，遲幾年先上，重以為睇完 end game 先拍

Dismiss

星期二見

美國
番工野乜鳩都係fax

唔怪得19講野好似小心左, 依家政府失晒理智

潘小濤斥警攻擊市民遭投訴 通訊局稱與事實不符 向商台發強烈勸諭

係三權合作由枱底變係枱面

19 才子反諷刺好有技術，好難被投訴 ! 不過大家有冇發覺，近來已經唔敢請夢遺大師做嘉賓，因為真係驚瀨嘢 !

提早39分鐘.........呀唔係
提早30分鐘入場
聽末日博士最新分析

各位巴絲晚安

張子君

藍絲連881晴朗都可以屌 根本失晒常性

講還講唔好貼相

一開波講匯豐
抽青姐水

潘小濤做903晴朗

仲想lam兩邊

兩邊不是人？係疚由自取

快啲開波打啦，好悶呀

近月都頂唔順, 尢其係晴朗早晨全餐, 自從較中立的陳淑薇無做呢個節目之後, 張子君赿黎赿偏頗, 最慘係言之無物, 無理無據, 為反而反

小濤唔係離咗職咩

各位晩安

快啲換美金啦

末日博士對Tiktok 和wechat 分析幾好

義和團出現未（求出現 加速主義

官方都拆過教堂 只不過西方WFC

條數唔開咁大點過水進貢蝗上呀博士

邊個咁講張子君

明日大嶼係支共一早計劃好

唔知中国嘅1萬億美債
會唔會比美國加瑞士佬用貪污走資嘅10萬億填數充公

最後個句「要靠自己，唔好期望呢個政府會幫到你啲乜嘢」

唔知好嬲定好笑

sad but true 啫（苦笑）

我好似喺babycondom見過類似comment

I'm ready, sir

重求香港人都唔係靠政府。港英時代真係做似做到安居樂業環境。

重來

明既，無事先做到世界冠軍

今晚講邊樣

根本就行緊入邊大陸嗰套

陶馮AGAIN

馮智囊

donald

先講通識科

通識科係政府自己話要搞
而家又話教壞人

自己打自己嘴巴

搞通識科嗰個仲話要搞香港再出發

咁出返 社科健三科教學

馮博士

馮智庫

概念咪要跟国安法囉

香港再出殯有佢份

暴露年齡

政府搞教育根本就哈窮鬼
高官就送自己仔女去外國
迫你窮鬼無得簡接受國安教育

今天的我打倒昨天的我

其實多餘啦，
今時今日邊有學生只靠課本，
夠膽就封埋 GOOGLE，只俾用百度呀笨

19啲比喻又嚟料

香港特區政府三權合作利多於弊

解決問題 在於解決提出問題之人

既然佢搞既通識科係港獨既罪魁禍首，依家佢要點俾到人信心支持佢搞既香港再出發

似係啲膠官自己撞鬼呀

羅范椒芬同李國章力推直資學校,正仆街

通識唔用時事 不如唔好讀

以前有一個科目叫Economic and public affairs

簡稱EPA,係有講過三權分立

之前讀通識見到有part近代中國已經覺得好奇怪，呢啲邊度係時事

再低年班有科叫‘社會’，年年都講一次

EPA, 經濟及公共事務科, 簡稱經公

好少學校仲有呢科
記得epa仲會教啲基本法

903係
881仲有星期日原有時段+星期一2200-2230國際線

係
佢用近代中史 交代前因 再到中国問題 都算有少少關連
(不過係中間加插一啲吹奏野)

好記得separation of powers嘅power一定係有”s”

似係想搞到好似以前中國文化咁
但太遲了

基本法保障既權利同自由 三權分立
呢啲epa都有講

佢講基本法係因為九七解放在即
所以在課本係必須教授

而家好似係叫 生活文化
好記得有次食飯聽中學生講人文主義
聽到我HANG機 : 咩原來要讀呢啲野 當年都無WO

separation of powers

馮智庫你係咪Mon緊post

freedom of speech
freedom of press
第一次知道呢啲terms都係因為epa

名符其實石頭腳

COMMON LAW

不過BASIC LAW唔係呢

仲有一項叫Freedom of religion is

777:我年年考第一 你識條撚咩

我更加未聽過。嗰陣時真係好簡單，再高深啲就要你升上某年級先見呢啲名。

EPA同路人

向香港青年灌輸港獨思想既罪魁禍首，咪即係

一國兩制本身就係怪嬰啦

行政管理權
立法權
獨立既司法權
終審權
既然唔係separate，點解會喺基本法第二條分別列出呢4個權力

你錯喇，一國兩制根本冇發生過
由始至終都係一個騙局

以前讀epa嗰陣真係背過呢堆條文

只係佢未網絡禁制

而家係要跟黨走，黨要跟領導走

本來搞嚟係將下一代染紅 點知

依家話要人讀基本法
根本越讀越覺得你好荒謬

唔搞猶自可，點知越搞越喎

真係好有效果

反效果

都係一個POINT

點解一個地方可以用兩個相沖體系而唔分離
相比之下一定有一個較合適
而又點解唔捨棄一個唔啱用嘅

尖啤：黃鐘毀棄，瓦釜雷鳴

佢當初都係唔想一班有錢嘅香港人走晒
始終呢度係一個有價值嘅農場
當農場主人要賣農場嘅時候
當然要連牲畜一齊發售

要令到香港平穩解放
所以鄧小平先提出呢個所謂一國兩制嘅制度

學子華神話齋：一國兩制既偉大之處就係承認自己個制度會嚇走人

就咁而家個基本法三十周年廣告都係咁狂loop「香港特別行政區享有行政管理權、立法權、 獨立的司法權和終審權」

每次聽到都想笑

一本可以因應政治需要而去改變法律定義解釋，唔只越讀越荒謬，直頭會懷疑自己係咪有問題

是其是 非其非

基本法保障出版自由 新聞自由？

改咗-》明辨性思考

依法 保障各種自由

所以鄧小平佢話一國兩制五十年不變
50年後都不會變

其實都係呃人

正如倪匡所講共產黨有佢嘅統治原則
所以豈何天真地相信一個國家會有兩種制度

19 : 批判 同 批評 有分別

依家連你係咪記者、傳媒都要由畜牲認證，幾自由

咪都係一樣

基本法第27條無 依法 呢個term
不過應該好快會改

佢哋夠唔夠膽整個廣告loop下第27條既香港市民擁有組織工會 參加罷工既權利同自由

陶生幾時又暗地做多次通識卷 睇下幾多分

現代中國嗰part炒硬啦

又天能

天能

Malcolm X 天能主角

19應該睇到一舊雲

而家叫你睇建國大業

Fallacy of Tenet

連續講咁多日

又講天能

Tenet可以講一個月

孤雛淚 (電影)

BSc (Hons) Nolan (Tenet) Studies

19 係 真講 定 9UP

係唔係我LEVEL 低唔明白

捉蟲入XX

抽之中有認真

你試吓話比啲藍絲廢佬聽

聽日開始無馬跑睇吓佢會唔會反政府

濕鳩開始舊事重提

又重提返當年事跡

陶傑又中

19又羸

好小氣

認自己唔合格

好撚小氣

未必

根據我老豆係馬季同 馬季完結嘅表現 都無咩大問題

陶生又中
不過環境方面已經變左好多

年少氣盛

陶生又贏

好撚記仇

年少氣盛？

當年係咪中史、通識兩樣俾港共揀？

方仗

REALLY

又鞭屍

睇嚟留英學生可以係集體感謝19

佢係有線講？

好學唔學

Really oic

又bin

mon post

頂 哦哦哦

我支持19算帳，對on9正苦唔洗客氣

Hi 19 馮博士

Mon Post
陶生肥政晚安

土著

好耐無見大師

鞭

創科, stem都係玩死學生, 幾年批津貼之後又冇下聞, 唔上唔落, 以前話搞創意產業已經試過一次, 宜家改個名又再搞stem

下課，起立，敬禮

Goodbye 濕鳩 & 各位巴絲

明晚11點

肥政

智庫

期待聽日

夢熊大師 國安法後都無咩上黎了

陶聲, 馮聲, bye bye

是其是非其非

夢熊大師依家自立門戶

physics 點讀

商台新聞已染紅

點解要咁迷戀跑馬
呢啲擺明係英帝國殖民統治既餘毒
係另一種形式既鴉片，荼毒我地既心靈
香港幾多家庭俾呢樣嘢搞到妻離子散家嘈屋閉
仲去跑馬既洋奴漢奸唔配做中國人

唔敢再請佢上去做嘉賓，怕夢遺大師講嘢過激，商台被政府政治審查 !

通訊局已經向商台發出警告

此大師非彼大師

今日十八黃

唔係星期三差好遠

之後分分鐘日日都係星期三

琴日同今日老周差咁遠

又真係見多咗貼街打急放樓。西區、九龍城、九龍塘、太子、旺角等地區都見過。唔係銀主盤。

今日中咗幻術

把口毒到呢.....

辣㷫曬周記全部人

如果係真茶記，一早開咗肥佬波

今日對周記全員施法, 到聽日全部中晒幻術

圍屌匪共周

祥嫂尾刀

度哥果然知書識禮

我封你做偶像

拉表叔，輝仔放兩日假唔見人

連三姑都嬲，肥佬周今日做乜

f非食s, 唔係fee食s

陶言無忌又天能

鮑偉聰
2 分鐘 ·
今晚做完《聰心直說》直播，然後休息一會，再到電台主持《光明頂》，能夠做的一定繼續，每次都當最後一次般做，希望各位支持及分享、留言，謝謝！

鮑蛇反而早兩日都唔得閒 今日又會做完YT又翻去商台會當凌絕頂

昨晚嘅延續補充

鮑sir真係勤力

連續兩晚未到新聞就已經陣亡咗

巴絲針左好多??

準備

埋位

跑完馬未

仲未跑完馬

8場投注13億

突發 參議院懷疑拜登收左前莫斯科市長老婆幾百萬美金同埋被指同中国軍方人員有私下聯絡

??

入場埋位上堂
各位巴絲晚安

跑馬又遲開

支那祖

焗豬BB
諗起以前董驃叔話投注額高唔係好事

點解呀

彩虹大使

大師你好

Hunter Biden, 左膠:唔關Joe爺爺事

兩條彩虹no good

禍不單行

巴打有冇睇鮑Sir live? 佢今晚開場講演藝、文化界已完個比喻真係好應，心都涼埋，抵條pk死

格劍大師

Delay 15 minutes

兩條野大師

大字大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

一開收音機就係大師

係 MY 台 神秘之夜 已經有講過

一陣再播歌拉布

fatfat

有 佢講 中秋燈籠 係細路做定家長做

錢易袋

Hi

黑人女人真係

猶太女人

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

就算侵搵埋變性黑人女人都會俾人屌

有私心偏見

平權

頭先唔得閒miss咗有無得重溫架？

物極必反

YT 夠薑CHANNEL

鐘擺效應

中國每天在想的，是讓14億中國人民過上更好的生活

唔該曬

話口未完就有戰機去台灣 真和平

同條友喺UN講嘅嘢一樣，話人哋做錯嘅其實佢自己全部做哂

廢話連篇

商台新聞讀稿嗰個讀到好違背良心feel
慘

中科蕃茄紅素!

小鬼

其實好難得
佢連自己都呃埋
呢個係做老千嘅先決條件嚟㗎

佢唔只係老千，佢直頭當自己係救世主

咁真係死得合時

任何野都不可『零架』左膠的信念

比咁高人工同權力係為左咩?
就係起碼唔會貪污收水, 同保持中立, 亦唔怕恐嚇惡勢力, 如果有偏見咁人工同權力都要下降

左膠 凌駕 一切

其實我身為女，都好撚憎d 女權，班人最叻係一個係最安全嘅時候先衝出嚟攞彩

光環

呂麗瑤單嘢嗰陣時就沖出嚟
12歲女童被警察咁低，班女權撚去咗邊

當有「全部女性」黎做 厘種諗法
真正的平權永遠唔會出現
左膠只係另一種霸凌

同工同酬
紮鐵嘅話女人做唔做到男人嘅工作量啊

聽到世柒月入廿萬
即刻開個youtube玩埋一分
使唔使道德森玩課金手法層出不窮

不如所有獎都分男女
咁樣又有冇偏見

仲要一定係佢啱如果唔係你就係睇唔起女性、係歧視

公就我贏，字就你輸

唔支持同性戀
我做開gym親身經歷, 更衣室比人偷拍, 又比人問洗唔洗按摩同用咩梘液, 又問800蚊比佢摸半個鐘, 宜家未合法都咁樣, 合法左後更衣室咪唔洗用, 全世界愈來愈亂

feminist 好識玩的

當年黑人係軍隊入面都係分開

黃世柒識條撚咩
玩到當年BNO嘅逃生門都冇埋

講嘢又一舊一舊

又話自己係一個住喺德國嘅英國公民

最撚討厭係黃世柒

依家已經出現咗點解又要分男女去俾獎

美國啲性公作者係屌柒班女權撚架

wnba都係要爭取同nba一樣

HKIT
時美真
毅進仔出產地

成年啦，幾多女仔被拉都無女警在場搜身個d

無一個團體發過聲

影車頭相就沖返哂出嚟

po張相無成本又有光環，點會唔做

英超球隊容許男女混合比賽
屌我睇你點踢

廁所以後都唔應該分男女

其他男明星唔講
湯告魯斯下下瞓身演出
有邊個女明星可以好似佢咁呀

網球都未做到同獎金

最後五分鐘 爆SEED 啦 19

都唔同年代

碰一碰就話me too

男星露點又係咪同工同酬？

AV

大威連100外既男人都打唔贏

汁男

基斯甸臣肯定畀人告非禮

有一啲瑞典既廁所已經無分男女廁

爭取男優女優同酬

鮑蛇 : AV 男女優應同工同酬

對唔住我笑得好大聲

湯唯片酬得廿萬
港紙定美金

好呀打拳唔好分男女
田徑又分乜男女呀
女權撚呢啲位唔會講
好撚識玩架

Superman要改名做Superperson

鮑蛇鍾意邊個AV女優

好唔公平

終於講到廁所

av界陰盛陽衰

綠汁都要奶

男書院 女書院 男校 女校都應該廢除

搞笑係 transgender 由男變女 去玩sport 屈番啲女士

this is my wife都唔講得 真係痴撚線

this is my 0

邊個1邊個0

肛譜

1仔0仔

落堂

明晚11點

Goodbye 濕鳩和各位巴絲

邊個係上面 邊個係下面

終於到

例如買個袋囉chanel幾錢

想踢女足

四隻字講晒咪輸打贏要

TENIIS 就係例子 大滿貫

次次臨尾就爆seed

邊集想睇

好多年前‘Ally McBeal’已經笑𡁵⋯⋯依家可能已經唔拍得

Bye bye, 各位老世

Board Girls (Season 23, episode 7), South Park

中國有啲女運動員都被壞疑係男人嚟

Dismiss

星期四見

大滿貫 同獎金

串撚得啱
Gay佬都要一個留鬚man的1仔同一個做乸型0仔
Gay婆都要一個著西裝短髮中性女tb同正常打扮女人

識親啲gay的都好nice
遇親啲tb都係仆街黎🖕

早幾屆已經有雙性人參加奧運

左膠，環保膠，女權撚
地球三大災害

係咪只限美國，個時話同，話要減男單，嘈到拆天。

EE, ee, IT佬定識, 重有boolean algebra, truth table, 用來solve d複雜logic gate

最初係 而家4大都一樣
不過男子都係打5盤3 女子打3盤2

唔一定，有時兩個都係正常女人打扮

星期三 藍到仆街

18樓C

詭辯

香港狗官入嘅話Unclassified

痴撚線藍撚到紅

聽到想嘔⋯⋯強詞奪理

維穩星期三

今晚6樓D 座怪怪地

逢星期三我都當自己中咗幻術聽日又可能正常返。我當星期一賺咗

今集紅撚到

星期三唔紅先係新聞

圖：翻攝胡錫進微博

時常透過社論或是微博、推特發表「戰狼」言論的中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進，因為經常口出狂言為北京當局傳話，還被推特官方註記為「中國國營媒體」，而胡錫進過去砲轟中國政府的「良心話」被網友挖出，當時他批評「中國是全世界的笑料」，如今讓他慘遭自家「中國小粉紅」出征。

有中國網友發現，胡錫進於2012年6月22日上午10點36分在微博Po文透露心聲，他說：「假如我不是中國人，我一定會活得敞亮，少很多糾結。我會看中國熱鬧，它又大又窮又折騰又沒人緣，人多得像螞蟻。它的發展更像是心比天高命比紙薄的掙扎，是全世界優雅人士的笑料。可惜我就是中國人，生在國家和所有國民與命運抗爭的激流中，看遍成功，也看遍失敗和殊死般爭執。我愛、恨、心疼這個國家。」

對此，中國網友紛紛留言表示：「原來你8年前就預測到了」、「你讓五毛們如何不迷茫？」也有中國網友認為，胡錫進當年「第一次說了良心話」不過，這番「良心話」也激怒了「中共小粉紅」他們對胡錫進「出征」，對他謾罵：「你應該打死你爹娘說你們他媽的生錯了地方」、「您對自己終將被釘在歷史恥辱柱上的形式有何看法？」。

哎呀，海外聽眾點樣聽人民大道中

browser都受影響?

應該唔喺香港就聽唔到

仲有中国女運動員好似有丁 果張圖

新Bible！！！

【天亞社．香港訊】中國大陸職業教育學校教材篡改了《聖經》內容，教友深感不滿，稱當局一直試圖篡改教會歷史，污蔑教會，讓人們憎惡教會。

有關教材是由電子科技大學出版社出版，是中等職業教育「互聯網+」創新型規劃的教材，《職業道德與法律》。

該教材的其中一篇「課堂問答」，引述了《若望福音》第八章的「憐憫淫婦」，但內容卻跟《聖經》原文有所出入，甚至被篡改。

課本內容指，耶穌曾對群情激憤要打死一個犯了罪的婦女的眾人說：「你們誰要是自己沒有犯過錯，就上前來打死她。」聽了這話，大家都不再向前了。當眾人都退去時，耶穌拿起石頭打死了這個婦女，並說道：「我也同樣是個罪人。但如果法律只能由毫無瑕疵的人執行的話，法律就只會死亡。」

一位教友把這教材上載到自己的微信公眾號，並指出這本教材雖然沒有大規模被使用，但依然在一些中等專業學校中使用，這對教會來說是一種侮辱。

他強調：「我要曝出來，就是想讓大家知道，中共一直都想試圖篡改教會歷史，污蔑我們教會，借此讓人們憎惡我們教會。我們基督徒一定要抵制中共的這種行為。」

然而，後來該公眾號顯示，有關內容已被發布者刪除。

在職業學校任教的基督徒教師王瑪竇證實有關內容是出自《職業道德與法律》這書，不過他指出，這門課程所使用的教材各地不同，這本由中等職業教育德育教材編審委員會審定，並由潘中梅、李剛、胥寶宇主編的教材只是其中的一個版本。

王瑪竇表示，《聖經》原文是耶穌也沒有定那婦人的罪，但現在被篡改成當眾人都退去時，耶穌拿起石頭打死了這個婦女，並說道：「我也同樣是個罪人。但如果法律只能由毫無瑕疵的人執行的話，法律就只會死亡。」

教材編者引述這段故事是想證明：從法律的社會作用來看，中國社會主義法律是中國特色社會主義事業順利發展的法律保障。

《職業道德與法律》這本教材內容介紹，是力求貫徹黨的十八大精神和《國家中長期教育改革和發展規劃綱要（2010～2020年）》等黨精神而編寫，內容包括習禮儀，講文明；知榮辱，有道德；弘揚法治精神，當好國家公民；自覺依法律己，避免違法犯罪；依法從事民事經濟活動，維護公平正義。

但王瑪竇認為，編者利用篡改的內容來證明中國社會主義法律是很諷刺的一件事。「這與編寫教材的初衷是完全相悖的，利用篡改宗教歷史，污辱與攻擊宗教信仰來做一個法律的證明，可見這個法律是多麼的不堪。」

一位不願透露姓名的神父也對天亞社說：「篡改原著，本身就違背了道德與法律，怎麼還能教人職業道德與法律呢？」他形容這是中國大陸可悲的社會情況。

不過，從事教材編纂出版業務的出版商劉大為卻認為，教材出現這種情況是「很正常的事」，他解釋：「現在很多教材根本就不是編者自己編的，而是找了一些人撰寫出來，即東抄西撿拼湊的，編者最後就是個署名。」

他表示也有關注這事件，並對有關篡改的內容進行了考究。「這次篡改的內容並非他們首創，因為這本書是二零一八年一月出版的，但被篡改的內容早在二零一零年出現在互聯網上，顯然編纂者是把網絡上篡改的內容沒有加以考證，直接就拿過來用了。這種編纂教材很不嚴謹。」

教友保祿認為這是一宗侮辱教會的事件，不過，他希望事件能讓基督徒及時認清政府的邪惡，和引起教會內護教的浪潮。

但他也擔心事件很快就平息過去，就如同這幾年裡當局利用學校和媒體攻擊聖誕節一樣，「年年都是一樣的套路，教會卻從來沒有進行過真正的還擊，也沒有獲得應有的尊重和道歉」。

營運信仰內容公眾號的教友卡瑪認為，這本教材的編寫侵犯了宗教信仰，編纂者和出版者必須公開更正和道歉。「除了我們基督徒呼籲之外，也希望教會當局能夠站出來，為教會發聲。」

他表示會一直呼籲下去，直到編纂者和出版者道歉為止，因為即使停止使用有關教材，但畢竟事情已發生了，也產生了不好的影響，「作為一個編纂職業道德與法律內容的作者，做出這種違反了職業道德的事情，就必須要付出代價」。

【完】天亞社英文新聞：
Chinese Catholics angry over book claiming Jesus killed sinner
[url]
[/url]

全世界都有嘅聖經內容，耶穌都比佢屈，咁有歷史咩佢唔改得？

香港的檢控機關是律政司（其首長是律政司司長）

馬馬

耶穌

下一步习腫會唔會正式承認自己係上帝第三個仔，耶穌其實係佢契弟

唔怪得夠䕬拆教堂，神廟⋯⋯

分分鐘耶穌都係佢契弟！記唔記得黑警講叫你耶穌落嚟見我？冇咁大佢啲爪牙點夠膽咁講

蚑種天生3大自J自瀆DNA成份：

1. 有錢駛得鬼推磨
2. 識時務者為俊傑
3. 水清無魚容貪腐

唔L係掛

耶穌都係中華民族

夠鐘入場
巴絲晚安

夠鐘蒲頭等濕鳩

IN巴& 各位巴絲晚安

入場hello各位巴絲
hello焗豬巴

各位晚安！

READY

再lockdown

Just a flu

19之前唔係話要逐步放鬆返咩

都話香港健康碼
唔係健康卡囉屌你

成個歐洲都唔知做乜，好似冇停過咁
keep住有球員中，聯賽開返唔係操練咩仲周圍去

有卡都要 14 日

成個歐美都係咁
難道學陳雲話齋呢啲係對中國既冷戰

為左開戰嘅戰前SET UP 加大籌碼

當年林鄭咪飛去陪二少

在暴風雪中成長丫嘛

The Crown 好好睇

陳雲都係咁講
之前封關撤僑係為開戰做準備

無親戚朋友，宿舍又唔開，咁點算

我都唔明啲人返黎做乜，
咁大個人係果邊唔識自己處理咩

踢去住caravan啦, 屌

Scotland唔比人去人地屋企添

networking
Don’t be antisocial

一年得少少時間見到仔仔

之後好似O CAMP 一樣中招

過得去就不要回來了

英國抵死。

去香港政府駐倫敦辦事處搵幫手

香港人去外國讀書會跟返人地規矩
大陸人唔會

鮑sir好寸

係健康碼
唔係健康卡 你估針卡咩
鮑蛇提提19啦

2004年9月，她主動申請調任香港駐倫敦經濟貿易辦事處處長，以陪伴在英國讀書的次子林約希

林鄭媽媽

食屎食着豆

我以前都係外國讀書住宿舍
乜撚野種族都見過

阿恥，幫我同carrie 講

阿恥

恥巫

其實唔只留學生
仲好影響去英國睇環境既人

如果用19啲上海 北京腔 就可能係真的了

仲有遲啲可能開關 啲蝗又嚟搶奶粉 同 糧食 上去儲糧

所以唔好怪香港解放23年後

人心仍然未回歸

因為英國愛民如子
而中國人命唔值錢

宜家大陸全封鎖
香港都半封鎖
所以ps5炒到咁貴

英國keep住有恐襲依家疫情又咁犀利
都吸引到班中產仲有公務員同差佬不停送自己啲仔女過去
已經證明到人地幾咁優越啦

鮑蛇搶口到

而家又facetime又ip cam上網又快
去到邊都唔怕啦，日日夜夜zoom住睇住你瞓覺都仲得
返咩嚟香港

美國幫香港幫到咁
唔俾賣港賊入境
你睇英國🖕

佢係咪喺自己本日記度寫過
見到中國高官個個一式一樣好似蠟像咁棟喺度
有啲擔心香港既將來

英美有 你就要有

英美都有民主自由真普選
又唔見你班親中派講

係馬道立失去耐性
今次講到咁盡
預撚左唔撈
英明一世

一時又跟外國個套
一時又話國情唔同

人地都準備退休

希望唔係香港最後一個正常既首席法官

今晚我遲鳥

佢一月退休 佢係俾林鄭擺上枱

量刑委員會不如引入陪審團去區院

係呀馬道立頂到盡架喇
港台梁嘉榮都不獲續約
你預左rthk唔使睇好快

算啦都退休啦，佢答三權分立就國安法，答三權合作又毀名聲

土共做到咁，唔還拖仲使出嚟行？土共仲要用假博士同個喊包攪佢，點忍？

其實馬道立篇文點打返轉頭，我都覺得係強弩之末，冇乜意思⋯⋯

許家印的恒大地產向廣東省政府發求救信，要脅中共一拍兩散：「如果恒大地產不能按時完成重組，可能導致其資金流斷裂，從而引發恒大集團在相關銀行、信託、基金等金融機構及債券市場的交叉違約，進而產生金融系統性風險。」類似的求救信，中國華信在何志平被捕後亦登報刊過，下場是怎樣？
中共轄下沒有不能倒的巨人，看看海航和華信怎被接管就知道，恒大不是走投無路，也不會出此下策。
9月7日深夜，恒大忽然宣佈全國600個樓盤七折大酬賓，那時已響起了警號，不少人猜測中國樓市是不是要崩了，恒大才要及早散貨。現在證實是恒大急於在一個月內套現1000億還債，可惜韭力不夠，資金斷鏈在即。恒大倒下反是樓市崩塌的因。
不要以為這與香港無關，深圳的炒樓團托起了新界北的樓價，港深兩地的樓市亦維持着穩定的溢價關係，稍有不測，香港必然會受到拖累。華人置業近年不斷拋售大陸資產，許家印便是接盤人，單是2015年便套現了207.5億；華置將所得的人民幣押在恒大股票上，恒大再用美金來收購華置的港島商廈，財技令人歎為觀止。2019年中期報告顯示，華置公司持股6.48%，劉鑾雄夫婦持有8.94%，恒大的豐厚分紅成了華置的盈利來源。華置亦披露兩夫婦名下另外持有恒大債券，面值以10億美元計。倘若廣東省政府不肯出手救恒大，華置必不能置身事外。
（更新：牆內刪文，恒大否認。）
續文：

作者
#點解要攬炒

今晚咩主題之夜?

英國留學生往返香港 問題
係父母去 14日
定子女歸 14日
咩個仔係個邊爆到七彩點算
一個人 UNDER18 點算

習近平下場會係點

光明頂時間囊

想聽陶生講滙豐

烈顯倫呢類契弟

終院非常任法官苗禮治據報因不宜長途旅程不再來港審案

《明報》報道，繼終審法院非常任法官施覺民月初辭職後，另一名非常任法官、88歲的苗禮治，因身體不宜長途旅程，不再來港審案，他亦表示已經退休。司法機構回覆查詢時説，苗禮治截至今日仍是13名終院非常任法官之一，任期到明年7月。苗禮治2018年獲延任時，曾表示身體狀況未必適宜長途旅程，司法機構期望當他的健康狀況好轉時，能到終院審理案件，但他一直並會繼續就終院事宜提供建議和意見。司法機構又指，其他12名在任的非常任法官，仍持續地不時按需要來港審理案件。

2020-09-24 21:22:15

跟住就到搞宗教

愛支病發作

果幾個白人警返唔到家鄉

之後到網絡

唔做好過做
做少一啲 叫做留返個一世英名

都唔使攪啦，歸哂隊

係咪又要講多次沉默的代價

重有成1x mins

恆大都就來崩潰啦

欠債幾百億

真係唯有靠侵

Too big to fail, 一定救.

E+真係差佬大撚灑

Strong hold

有侵冇驚, 一定要連任

將人類道德底線同尊嚴抹曬

大把白皮豬都想發大財

以前買恆大地產
輸左唔少

鬼打鬼，最好睇。睇人仆街最開心一次過滿足哂兩個願望

鮑蛇好直接

佢地只需要香港金融個一part

見到上海1949年，就見到今天香港……

香港畀班讀書唔成o既垃圾黑警搞臭晒

無jetso都做?

想奶兩邊最後被兩邊夾死
啲人仲揸5號
無得翻身架啦

蝎子過河，本性如此

為左國家, 除埋條底褲都要啦

佢覺得對比起有就得啦

而家要做到即使侵輸 都係要打到支爆

我偶像

反美是工作 留美是生活

實質個個唔係國家

而家做到好明顯
佢地只需要香港繼續可以上市集資
其他野佢地唔在乎
出嚟反就打壓

才子策士都咁灰

無疫苗係無限波

唔知佢可唔可以做佢嘅偶像2ND

但疫苗應該好快有

開頭我以為佢有啲churchill的影子
原來真身係trump

晒鳩氣啦, 依家係大陸佬驚撚o左香港人.

到你有得打時 我估都出年年中 到 年尾

梗係想快d 開關，再唔開d 香港人就知原來無中國都得

可能佢係西瓜大邊
做緊戲

大媽話大陸安全過香港呀

香港有冇咩優點可以吸引返外國旅遊人來? 唔係內地人

鮑蛇 AS I SAID 仲有遲啲可能開關 啲蝗又嚟搶奶粉 同 糧食 上去儲糧 上面仲係要惜食

愈玩愈縮

重有曬鮑魚

都唔知有冇本事救

無

支那人一定死落黎

你地有菌

大陸仲起緊樓啲樓無人住架

個泡沫爆唔係話救就救

呢幾日已經有大6人響尖沙咀掃名牌
4連休唔出街lu

落堂

聽晚11點

Goodbye SIr & 各位巴絲

聽日見 各巴絲

貴婦狗

有無人記得之前講老蔣去開羅宣言係邊一日?

海航都唔知點，依家又爆一間
香港又間國泰HSBC

唔需要知有八達通，靚抽

Dismiss

星期五見

隻貴婦狗好慘

因航有既國際線大陸無先要收購
大貓銀行做硬condom
渣打睇下幾比人拉埋落水
奶共要還

渣打 有 英皇室 在後 (好似有股份在內) 應該可以冇咁傷

17/9 12分鐘左右

渣打好多生意靠奶住賺
皇室幫唔幫到就唔知
股價應該反映到啲野插足一年

大把白皮豬都想賺人民幣
話之你冇人權冇自由

香港開返關都未必俾到佢哋黎先啦

Swire 而家應該後悔上年唔賣走國泰

香港上市集資要食四方飯，但咁搞落塘水滾塘魚愈玩愈細
去台灣 馬騮國都唔想係腐庸之地玩
上面一句聽日就無得玩

本身大股東
依家比人溝淡曬
話事權都無埋依家緊係想賣左一了百了

廢老周話唔定細個放狗仔入雪櫃個人。

唔信事實，只信藍廢。

殘忍成性。 果真藍廢老也。

國情係無得比較。

人性有啦掛。

無人性呀廢老周。

講開象牙, 其實越禁唔係價越高, 咁係咪仲多人偷獵?

廢老周思維： 老周你幾時去美國暗殺浸浸

死肥佬呢排只有黨性

大貓係大陸佬想佢死，斬斷晒佢D外國水侯（亞王生又鬼咁醒目幫晒手）
然後夾平夾賤買左佢

神主牌大師

其實依家已經好肉酸，支那D阿貓阿狗公司都係香港IPO，坦白講我開始對香港會計同金融監管制度無咩信心
分分鐘港交所未來變成國際龐氏騙局中心

唔係幾百 係8xxx

大家最近有冇睇日劇 XX家政夫, 幾過癮

已就位

平時要早訓第朝先聽番

今日ot可以live

咁快雖然我都係

歡迎巴打join我地既即時討論

埋位等19

轉涼?

連肥仔金都識道歉 觀乎香港警察

已經連續四晚連一半都捱唔到
希望今晚聽得晒

埋位各位巴絲好

留名等睇恆大爆煲

香港嗰隻大笨象精甩尾點救呀

大笨象

各位巴絲

測字大師出場

大師！

跳舞連豬又要出場

測字大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

唔知我哋有冇機會親眼見到大笨象碌到去$10以下同支銀股同級

且字唔係解賓周咩

寫個扯字

仲以為好似前幾晚一樣 播完大師就19出場

19一陣開咪會唔會講返頭先大師講過嘅嘢

入場
威武～～～～

跳得咁快
大師心臟頂唔順

搬起石頭

馮同學今WEEK 上左三晚

陶傑播教

沈生去咗邊

TENET

咁都抽到天能

同鮑SIR一樣搞自己CHANNEL啦

只要這個城市嘅優點消失

就可以令這個城市毁滅同死亡

佢自己開左節目

沈生 Patreon 出得好密

周星馳劇情咁⋯⋯

邊個唔係仆街 就去打死依個仆街啦

IDK

不過光明五傑 可能得返三個

DREAM BEAR 同 AS U SAID 大灣暉都唔見人
鮑蛇有時又去左YT 做LIVE

走咗去台灣

你同中共講法治，根本就係人治

點解耶蘇唔拿石頭砸自己的腳

中國特色既耶穌

突然播咸故

我懷疑 唔係夢翁唔肯上嚟
而係商台唔肯畀夢翁上節目

共約聖經寫殘體字

會比人告

我懷疑19有睇呢個post

有中國特色嘅話, 啲人應該係踎喺度聽耶穌

你試下話佢錄音咪知

福音由宗徒紀錄耶穌的事蹟，四部福音比不同對象睇，所以內容多少有不同

都話叫你唔好理係咪錄音

神學嚟講 四福音其實有唔同意義

Sweet and sour pork

google translation error

馮智政好撚煩, 好難頂, 專業小罵大幫忙師, 成日準備定聽到係講中共D衰野淨係識以笑遮醜, 跟住懶係理性分析, 高級版黃永

做乜濕鳩今晚喺度講耶穌

快啲講吓恆大啦

巨人哥利亞篇都好正, 有機會改

我都以為今晚講恒大同匯豐

社會主義同有中國特色o既社會主義一樣

恆大直頭中国猶大啦咁樣流出篤9祖国

東方閃電 生咗刁大大出嚟

共產黨咪就係一個宗教教派黎LO

洗個碗先

真係有得諗，如果香港都改到咁你估班天主撚會點

又錄音

咁快洗完

信徒同主教已經兩回事

湯漢已經奶緊

Pompeo 對教廷出聲

即時開波講恆大

燒山：我認為匯豐未必會斷氣

見到燒山陣間又17國語言

19手機震咗下

宵夜啫

陳姓青年

嘩 咁改法 如果改到個故事係殺人犯 唔係淫婦
咁......

呢件左派民建聯垃圾都有人護?

每次都係咁樣run

陶傑: 今日 ahem, 中共話, 馬係鹿, 鹿係馬

馮同學: he he he ha ha ha 好荒謬. 馬點會係鹿, 不過依家乜野都有可能...he he he ha ha ha 將件事變成荒謬笑話先 其實都好有趣

陶傑: 咁我地以邏輯去分析...blah blah blah

oh my god, shut the fuck up
中共D變態野真係好撚好笑
不過商台都已經全台一齊小罵大幫忙

-,_-

19手機:
回覆已被引用
【連登 商業電台 光明頂 討論區（二十二）】

覺得係節目效果姐

鮑sir同19咪咁不過19假膠味濃好多姐

咁邊個巴絲先係19 真身

我都唔鐘意聽佢
好似公公咁
啲咩所謂「智庫」係香港咪又係lam共產黨水
研咩究政策啊

冇關係, 佢本身就係左派造出黎做小罵大幫忙, 偽中立理性think tank, 本身家族就係根正苗紅
呢個係佢既專業, 佢既存在就係要呢D效果, 你自己查吓佢係咩人
你重要用鮑sir黎同呢個人比? 好唔尊重鮑sir wor

要中立持平

根本共產黨嘅政策已經pan好晒

所以嗰啲所謂嘅智庫

好似黃之鋒話齋多此一舉

成功逃避商台新聞

鬼唔知馮同學咩料咩
但黃永呢件人形垃圾唔值得拎嚟比囉

第一
如果港共聽你啲意見黎制定政策
啲政策垃圾到咁
即係呢啲所謂「智庫」都係垃圾

第二
如果港共根本唔聽
呢啲所謂「智庫」既存在就係lam共產黨水既垃圾

唔係架ching 佢地要平衡時係一藍一黃咁架，
佢地都承受一定壓力要咁做，
請包容

又tenet

所以鍾意聽鮑sir多個垃撚圾馮智庫

請善用起底功能

想知19睇咗幾多次Tenet

對呢個特首女子嘅胸前不滿

一聽到係馮智囊就唔想聽

鮑sir夠正氣

唔撚再講民意啦仆街

我今日馮智庫都唔知做乜撚嘢

你認為共產黨會聽你意見咩

都戇撚鳩嘅馮智庫

多9餘,民意
選舉都就嚟無

真係唔知佢咩家族

Btw我覺得佢係似19個位19扮假膠 然後比鮑sir直屌 佢比我個感覺似係假膠又假唔曬咁

西環依家最重要任務: 十一國慶要人. 你班建制要交死士出o黎十一出街跳老舞慶祝.

唔聽嗰個係習近平

建制會反映民意,好大個笑話

係呀深黃同深藍好難頂

d -.___ - b

仲撚講民主政府啊

屌你老母你個馮智庫

聽馮智庫聽到好撚辛苦

仲可以隨時引發第三次世界大戰

馮智政講d野就好似消息人士吹風咁.

佢自己都講得好辛苦
係到打圓場

直頭係啦
佢呢啲人既存在就係咁

傷台家下驚到騰雞

唔怪得政府都唔聽佢講野啦

成功爭取

十幾萬坐o係度, 一流.

我同意佢語氣係難聽啲，
但如果認真聽，佢真係俾到啲另外嘅角度嘅意見

香港議員質素差

咁你垃圾馮智庫仲差

聽到有啲頭DUP DUP 想訓
19 有冇MON PO
最後10MINS 爆SEED 爽下

已經碌緊ig

葉劉會唔會仲想做特首

姐姐

我覺得佢講d好認真的野都嘻嘻哈哈,好難頂

李少加

林鄭連任

林鄭都要聽19啲橋點會呢

五大訴求有林鄭下台咩

支那中央叫邊個做
其實唔到佢唔做

陳智思睇你走得去邊

敵人反對的 我們就要贊成

有過

又嚟9一條 7一條

真係成個公公咁
好難頂

我而家驚佢唔做

最原始嗰個有, 之後改咗做要求雙普選

佢話唔怕制裁喎，即係想爭啦

佢都可能返秦國

好似啲擦鞋仔咁

一個人治嘅地方都已經冇普選

咁又點會俾你香港有雙普選

絕對支持

講原裝正版
梁淩杰係寫林鄭下台嘅

最後1分鐘濕鳩先爆seed

內循環
唔鍾意咪唔好同美國佬做生意囉

下次星期5唔好搵馮博士, happy Friday想聽得舒服d

夠鐘走堂
不過今日其實都無上堂

又聽晚11:00係下星期一晚11:00

落堂，goodbye sir & 各位巴絲

下星期一見

Dismiss

下星期一見

反而可能做返一晚MUSIC NIGHT 會仲好

有人話匯豐可能學M記個玩法

香港業務賣俾紅資算，其他業務就跟返英美路向

話「丟」緊啲資產

最尾馮果句話自己做開中間似mon緊po

到18C

中間咪即係裡外不是人

共產黨咁憎你香港人
林鄭淨係疫情禁堂食都玩到你香港人成個乞兒咁
點會唔連任呀

居然夠膽睇小幼稚園英文

光明頂就算錄音都係好好聽

點解要減男單

成本呀，

張竹君做下任特首

唔係既，你依家討論政府嘢都好高危下，有個左膠榜住立場唔會一面倒呀。

藍 may真係好垃圾

光頭頂就係要請D上過光明頂嘅嘉賓

陶傑：「動物農莊」原意是警剔納粹主義上台，不是諷刺共產主義

隔離台利小姐尖銳少少都追擊到天腳底
傷台點會無壓力

剛剛趕得切返屋企
沖好涼之後坐定定等濕鳩

各位巴絲晚上好

又係馮同學

城巴巴好

4個月咩唔係

又係馮智庫
唔想聽

近排無左沈旭輝

唔係120日咩？

你講得呢句好撚有同感

林大輝：難就利君雅延長試用提供意見 邱騰華：港台人事升遷有機制監察

120日呀才子

就咁延長試用期咁簡單？

唔同外國比,
剩係講香港,已經係最尖銳嗰個

AGREE
先聽一節 如果照舊 就最後10MINS 返黎

有冇人覺得佢把聲同埋講嘢語氣好難聽

好似公公

等濕鳩爆Seed

不如全世界得番黑人啦
咩都黑人 要贖幾耐罪呢其實啲左膠

佢把聲都做唔到嚴肅
金毛肥仔

左膠真係垃圾

佢個髮型同把聲唔多夾

快啲同老鼠成一齊突破智庫宿命啦
香港將來願景靠你啦
唔好黎光明頂啦

濕鳩噤早爆seed

22年特區政府搞到一鑊泡

利君雅應該唔係算黑人

土著政府

借英國文學似係爆左

佢都表晒態咁滯啦FACEBOOK成日抽水

應該係南亞人

唉也～唉也～

所以黑人抬頭唔關佢事

竟然無民主派人士用racist牌煲大利君雅件事

現在深色都當黑

支持馮同學

瘋狂指桑罵槐

上youtube睇佢solo仲好唔駛俾廣告打斷佢

馮智庫把聲越嚟越公公
垃撚圾

馮智庫做咩最後無啦啦呻吟

冚家拎

嗰陣時冇咁撚多藍絲五毛

嗰陣時好多都係有知識嘅香港人

大家都會互相包容大家嘅意見

邊似得而家咁呀

如果你有咁好福利 睇你有冇咁多投訴

Fact 呀

冚家拎
諗起德叔

冚家令

講粗口

下把位

佢講的內容都ok

31台剛開台
重播獅子山下

果個人一開聲通常都係咁

19都幾大膽

橫頭磡倫文敘呀嘛

19:夠膽就投訴我

19:夠膽就炒我

國安法

果然係国安之後 聽咩大型台報新聞都有條刺 UN下UN下

好耐冇見過大師

mute左, 聽一陣歌算

幾時有大師出場

公道、人話。可能好似才子懷疑，當時有白人英國政府鎮住啲小農DNA,紅色基因喪屍病毒未發作

時評節目都唔敢鬧皇帝

聽到想嘔
有幾晚一面聽一面講粗口

一講上波大師，大師就到

上波大師

過山車大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

過山車大師

大師到

Boom 嘩大師

共共共共共上緊坡

10月8有咩？聽唔切

過山車 上坡大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

10月8-10月10 預言大事

10 月10 號有大事, 唔通武統台灣

隻豬換左

大事

侵10月8之後會行衰運

19 會唔會 大師預言有事發生

快啲打啦

講咗咁多年好撚悶呀

lm等睇

好撚驚呀!! 今次大穫喇!!

HK go to hell

中國斌

商界支持國安法對營商環境有利

才子太樂觀了, 政府話你勾結就係勾結啦

19 : 五大訴求 香港獨立

THAT IS WHAT I WANT

仲講邏輯
真係有邏輯鍾生就唔會淆啦

反對使用中國裝造即港獨, 分裂國家

Sir,this way

一個訴求就得啦

好似係農曆播

馮智障

西議員

馮智障 壯 囊

如果係農曆, 大師會話[十月初八], 但佢係講 10 月8 號

19仲笑緊

近來19都成日講錯野
年紀都大

智將

X2

要bin到幾時

今年嘅農曆十月初八係西曆11月22號

今時今日仲講呢D
悶唔悶

真係OMDB嘅時候

俄佬疫苗呢

由10月8 到11月22 KEEP住出事

自由黨真係執柒o左佢, 商界要你同美國傾, 條on9走埋入西環把撚咩, 依家財神o係邊邊呀? 邊個係客呀? 客大撚晒o架, 呢d野做生意有邊個唔識呀?

支那疫苗免費都唔打

香港要咩外國勢力疫苗呀
我地中國造既有咩唔好

俄國有疫苗 啲感染仲升緊

你唔通係馮智__ 係LIHKG AC

香港都內循環

右手邊嗰隻腦魔

好似係講緊屌你老母閪喎

唔需要國際城市
能夠成為大灣區一部分就足夠

唔通呢個ac真係馮同學

問題係中共唔想再跟歐美定既國際規矩

幾時有跟過

今日CCTV日又有新節目吹奏大灣區

今日CCTVB又有新節目吹奏大灣區

夢想係要服務大灣區

以前都會扮下野
而家扮都唔扮

其實馮同學愈做愈好
19抽少啲佢水啦

大灣區留返俾尊貴嘅香港高官同警察好過啦

十四億中國人民俾美帝國主義欺壓咁多年
依家反擊有咩唔啱

朱古力肥仔波

記住先

內循環

阿爺信唔信你淨係講商務

馮同學加油

HSBC :

獅子你買兩邊抵撚死

誠哥

佢都算走得快囉

由周議員去做義和團代表
見一個領事打一個

執咗佢

做乜撚嘢姐

都已經係中國一個普通城市

先見之明

同林鄭告解

段片邊度來？

我老公十六七歲都做過

一個執 跟住執
之後係台灣設立

有國才有家

馮智障你死硬

蘋果??
我之前係其他PO CAP落黎

幾時比返鮑蛇我地

馮智囊你有咩教育policy 出黎咁威啊
睇過？

馮智障真係白撚痴

叫人去深圳攞美國簽證

拜登大戰侵侵

星期三睇老人痴呆辯論

電視辯論？幾時啊？

星期三 9AM

夠鐘走堂

明晚22:30入場

各位巴絲晚安

半澤植樹= 利君雅, 都係為左公義, 下克上

奈良馬

有無人知點先聽到以前啲光明頂？(2003打後)
萬分感謝

咁你教香港果間走左去邊度拎
上海？

鍾國斌係美領走出黎大叫

馮智障

十九唔好學我撚人WOR

五大訴求 缺一不可

Wa diu thank you so much!!

今晚又係馮智障就罷聽

閃避球

page係邊,可以幫下手

1年260幾集17年10個月分工做應該兩個零月就搞店

岩岩開台果陣真係幾易做
集集開頭都講左個標題先

放左工返屋企途中買緊燒賣

提早入場聽末日博士

之後直落等濕鳩

各位巴絲晚上好

早咗啲啲入場聽今日國際線

果然一開波就講恒大地產

博士好直接

遲咗 聽唔到未日博士

睇番啲標題
好似有內容咁
我係近幾年先開始聽19
好似近年都冇咩主題有時隨便吹水就過一晚
以前係唔係有特定主題
值唔值得聽番?
反送中之後好似都冇咩值得追番咁
有時串下特衰政府D垃圾野又一集

其實佢哋都係乜都講啲，但係最開初嗰幾年係跟貼啲個主題，因為佢哋都要摸個節目點做。做得耐同埋國際局勢越嚟越複雜，就已經好自由咁吹

以前好似有一集請咗個教chem既miss上嚟

好似有請過一大班女上去

Oh, good

林欣彤 屌 嘈音 快啲開波啦 仲要播咁撚耐

各位巴絲大家好

開波未？

仲未開始

食住燒賣聽濕鳩爽呀

今晚未開始

好肚餓啊

今日咁撚夜都唔開始

上堂食野

遲咁多屌

仲未到

商台陰乾19

遲到?

陳志雲

志雲大師

仲以為今晚跑馬
係咪19塞車遲到就遲開MIC

比狗拉咗？

屌鳩你又係馮同學

由頭藐到你落尾

Oh good

又黎馮同學

19便乜

講下亞美尼亞

好肚餓呀

聽楓的歌都幾好聽，經常聽聽下唔小心瞓著

令我記返
以前有個啊SIR 講到明 上堂食野可以 但要自己靠一二邊

而家疑似佢想靠食野屈死一啲唔聽書既人

19喊？

撚潘太?

19今日把聲做乜

一路笑緊？

上堂食嘢是常識吧

19 做咩喊？

搵民建聯幫手係on9

唔係呀?尋晚先撚緊潘太

我都覺好似喊聲

馮智將將

就黎十一點半先開始

19哭腔

聽落似喊完咁

19做咩喊
Sor

扮悲傷

19係咪跑返黎 要回下氣

為14分先開節目而喊

好似唔係扮
岩岩果句仲有少少哭腔

19把聲似笑緊

似喊完

PK 林鄭 利用完人地即棄
陶生遲到

醞釀情緒

哽咽

19跑上嚟?喘曬氣

其實係唔係馮同學變左常駐主持

19jm喊

好似哽咽咁

做咩喊

又係馮智障

佢頭先好大抖氣聲

19真似喊

鮑sir係咪有咩? 搞咩連續幾日冇開咪

可憐天下父母心

佢成日間唔時開咪頭果幾句都未開聲咁
今次再加多少少哭腔

天下間仲有陳彥琳老母依d仆街嘅

光明五傑變光明雙雄

佢近排成日係youtube 搞節目

回到氣了

佳仔： 我好食好住 自首 不了

政府初心咪出賣香港,完全無變過

幾時先有返dream 啤 ，沈旭輝

聽到世柒話每月搵廿萬
即刻

潘小朋友

光明頂五絕，夢翁居中

19 FB 又冇MSG 提及

有偉大嘅國安法我諗都冇機會啦

可能19氣喘 想HOLD住先似哭腔啫

都要準備光明頂隨時唔再搵佢既

鮑蛇有腦的

真係信世柒有200 000??

燒山都未必有

搵到咁多無黃標咩

唔好掛, 佢同19最夾

光明頂隨時都...

睇怕沈博有排都唔會返港

佢做左咁多年唔搵佢果日都應該執啦

個次暗殺好似唔係咁㗎喎

英法俄
德奧意

信黃世柒嗰個都白撚痴

唔係 照計應該

鮑蛇在前
馮同學在後

DREAM BEAR 在左
大灣暉在右

19居中

之前係細良做免費嘉賓
原來你咁好搵的又做咩城寨人
又做冷氣軍師
又課金手法層出不窮
差再咪開支那寶
唔係露底
每月執一百萬

燒山patreon 好似有好多人訂閱，佢應該有

去左邊

係咪講緊WW1

清洗完新聞就會搞啲節目
民主派冇可能再用公眾大氣電波講野

PHONE IN 可能性

火雞國E+又打交了

WW1

ig見佢好似去咗台灣

我都有聽佢 信30% MAX

佳仔：遲下台海可能開拖 不了

19喺架船都PHONE IN啦

唔係好多啫兩萬人訂閱
每月五蚊美金
多的畀五十美金
行申有訂

民族主義再興起

北熊南鮑 東沈西馮 中19
華山格劍

最少左20 000 X 5 = 100 000 USD
一月成1M

一戰十足十黑社會互相開片咁

世界越癲，越要揀d強勢領導
sleeply joe 返屋企訓覺把啦

WW2

兩萬人 每月五蚊
都好多wor

搞埋節目就開始禁網架啦一步一步黎

格劍

沈旭暉唔係香港咩?
啲片好似香港拍

話說鮑sir去咗邊？

光明頂收皮，19 搞patreon 仲好搵

個backdrop完全變哂啦

19搞起碼執50萬1個月

佢而家STAR CUP 都唔知做唔做得住

中共肺炎

19高質過老蕭都唔知幾多班
老蕭都2萬人SUB
19 10萬都似

忙緊youtube channel掛

MQ-9

做留學移民代言人都搵唔少啦

19都有漏口風
係睇下頂得幾耐
youtube+patreon+專欄
19每月百萬唔難

打佢囉

環時：
好嬲好嬲

10萬應該唔會有
唔係個個肯俾錢
但係俾得老蕭果班再俾埋19應該有80%人肯俾

咁而家商台都好多錢既
只係換左個渠道
只係怕佢比人取消個節目出去寫文唔敢亂寫野或者一亂寫野就比人拉

唔止只睇質
仲有FUNNY 同睇 有冇私怨

好嬲好嬲

原本係想第d野

其實唔係咁靚

遲早炸南海d人工島

老蕭係中國文學勁但分析力差過19好多
睇佢只係當睇新聞咁睇
但陶傑對古今中外文學好有研究
分析能力即係佢講既邏輯高過蕭生幾班波
純粹覺得呢個原因佢會多蕭生多好多SUBSCRIBERS

蕭生其實唔係咁好笑但成日自己係度自己笑
19梗係好笑好多啦

燒山勝在出片密
又枕邊消息
佢咩都噏到十幾分鐘
佢係patreon top 5全球

今晚集光明頂真係好唔尋常
咁撚多廣告嘅

覺得如果佢想搵銀 學張寶華做到讀書 PATRON
應該都搵得多過燒山

象徵意義大於美觀與否

佢帶頭搞先條條片都叫人JOIN都有D煩
佢明顯到左頂好難再有大突破

老燒其實都幾多話題講，中國文學，娛樂圈，政治
而且老燒都幾多老人家聽
搭地鐵返工，放工，有時見到d老野開youtube睇燒山個頻道

蕭生啲片好尋氣
有啲似YOUTUBER果個咩升旗二咩報咁
好短既內容左拉右拉拍十分鐘

巴絲 想講陰謀論
係似當年 大班 6L教主 一樣被搞
之後乘機執埋

但係冇大師

應該要印埋: Winner Winner Chicken Dinner
( Chicken = 中國地圖)

一講馮智障老細就笑

唔好搵升旗易得道呢啲垃圾同燒山比

馮智障咪撚再講一國兩制啦
屌你老味你唔係仲信有呀嘛

馬英9隻共狗

之前睇蕭生我見 watch memehk also watch 升旗易XX
RECOMMAND 比我
我以為水平差唔多咋

「智庫」？「致富」？

係咪要林鄭親口講一國兩制已經唔存在
班傻豬先醒呢

仲一國兩制

前者係廢嘅，後者係為自己銀包進帳

19直球

仲有而家 踩場都差唔多
聽PHONE IN 同 一周時事 分分鐘仲有益 仲多野聽到

幾廿萬一個月嘅puppet

國民教育洗腦教育先真

貪曾咪要坐囉

好明顯當年佢係唔聽共產黨話所以要切佢入去

你馮智障咪做緊呢啲野囉
慢慢陰啲陰啲
智庫

係線人費埋單

有時覺得馮同學仲係信政府啲政策
尤其係關於防疫
點可能仲會信架
係咪香港永續限聚令搞到經濟完全崩潰
因為經濟問題死既人比病死既人多先得

走位唔啱你心水咪又搞9我
比我做港官我都係寧左勿右算

燒山話班泛民接受人大個deal
嗱你班泛民呢一年俾班建制侮辱唔好怪人

好食好玩好住 依加佳仔應該一世最舒適時間

個女死後都仲做緊肉便器，
係人都利用得，
最後仲變埋 condum

望兩眼就知

如果佳仔無人保護, 佢會唔會俾人打?

信陳雲囉

陳同佳都算靚仔？

做智庫嘛

佢唔係信
佢係建制既一部分
的確係要咁講

陳同佳個樣成件689咁, 條女口味都真係好另類

因為佢都唔知個政府已經行緊入面嗰套

所以我話馮同學仲信政府嘅政策

俾我感覺佢真係好撚戇鳩

已經無咩興趣理佢地

潘母隻眼謊左

見到陳同佳，係人都say no 啦
咁柒靚仔

我讀drama嘅

鄧光榮

盲左*

拍定手先啦

我讀drama架

我讀drama 架

林鄭咪又係父母

19 又唔講佳仔係帶綠帽

8000大元
俾啲掌聲

我覺得佢知，好清楚發生緊乜事
但工作需要

佢係用信嘅角度分析

19 如果講呢啲文學相關 有多好多內容

give me five

side撚氣啦, 條女個老母識唔識教女我都好懷疑.

文學批判對悲劇係有個狹義定義
唔係sad ending就叫悲劇

唔怪得才子成日去散心

帽事嘅

其實陳同佳係街週圍走
唔會有人搞佢
香港人會明
唔似台灣殺人犯小燈泡個頭斬落
佢出黎俾警保護
台灣人都打都佢仆街

Grinder

會全部彈開

神佢老母 共產黨員黎

最主要係佳哥唔想去

牙管

借題發揮啫搞送中啫，理得個女仔點死

你唔講政治但政治會搵上門呢

邊個想做好事

香港人咁乖大陸都落重藥毒死隻生金蛋既雞
好難想像搞台灣會幾盡

其實兩地佛教都有聯係

叫潘媽搵返李慧鯨同周浩頂唔

送中係咪果件好事

陶傑咁正經

點唱台

播歌

反送中運動俾人送撚晒上去嗰啲

又點樣人月團圓啦

慘得過陳彥霖
媽媽好

管弟兄又贏

世上只有媽媽好 - 容祖兒

呃鐘

又呃air time

oh god.

好耐無播歌

今晚又播歌

其實邊條仆街叫潘媽搵民建聯咁聰明

容祖兒

艾辛

又呃鐘

19 感性ENDING

竟然會播

咁樣攝時間

Fiona fung唱英文版

19已經遲開MIC
最後重要播歌

屌你老母19又播歌呃鐘

播大師好過

梓樂

又呃時間

即刻熄機

世上只有媽媽好

聽傑的歌

世上只有

遲到，又播歌

容祖兒好黃

我想聽肥媽呀

呢隻歌我個名其實係「世上只有」

笑死

笑撚死

真

遲開波 又播歌
識玩

音樂陶人

19係兩個仔o既老豆, 有同理心o既都明o既.

哭能咗

完全估唔到佢會播呢首

唱比自己聽?

今日又八折岀糧

有無講夠半個鐘

19老母過左身未?
臨尾隻歌特登講係俾母親
開咪又哭腔
呂係死老母掛

屌，要聽歌不如聽江慧楓

有喜歡的歌，就有小確幸。《聽傑的歌》

呢首歌成首都識唱，但係突然問首歌叫乜嘢名真係唔記得

成年到而家中秋都仲要攪鳩香港人，林奠落地獄

A little love -eng version

農曆新年點都應該播一次

等陣去聽埋 無法可修飾的一對手

佢好似播台灣歌多

唔屌你錄音而家有新玩法 呃鐘

講到冇野好講就點歌

👍

聽晚11點

夠鐘走堂

各位巴絲明晚見

Bye bye

遲開波仲要播歌

遲到早退

上半part講一戰 講左15-16分鐘
下半part 講家庭關係 講左20分鐘 臨尾3分鐘播歌 加埋應該有
上下半場都無去廣告

呢單野點都好, 做人老母個個真係好撚慘
個女差又好, 做人亞媽教得差又好
亦未至於要承受咁嘅後果

DKLM, 個突手仲可以咁PK, 用呢樣野黎過橋!!
唉, 真係好撚心酸架

今日原來係呃ATTENTENCE既一堂
夠鐘

反正聖誕節就會播歌
到農曆新年係咪就會財神在心

可唔可以聽到19 COVER

好似cover過幾句

唱過架

19: 今日冇乜野想講 打個八折播歌算

Dismiss

星期三見

大粒墨咁既款溝到女，去台灣又發生咁既事
又咁岩柒婆利用推修例
整定既悲劇咁

其實19好似未播過流行曲
今日無啦啦播隻容祖兒

做人父母嘅真係仲有咩好講
佢都問馮同學，話佢未做人老豆
呢d 嘢真係好難釋懷

佢上星期先同鮑蛇唱過日日有福蔭 bilibala

肯撚定係馮智障

第時佳仔實會寫自傳, 就好似日本啲殺人犯尸咁

日本嗰個好似仲改編成電影添

播陶傑個fd劉天蘭的常願意，都冇咁嬲

周記呢間藍店月餅賣唔出!

on9茶記都出月餅

証明左班賣月餅食水深

最撚憎食月餅

冇心情

做善事為咗刷數據攞光環

究竟係 會當凌絕頂 定係 會登凌絕頂

2320 2345節廣告唔見左
會唔會殺節目先兆

我阿公同舅父都有聽

遲到搞到早播咗廣告呀

有次沈教授遲到2315開始，中間都係照播廣告wor

你同你朋友功德無量

我都會幫手

多謝巴打好有心

等19

有冇啲咩可以幫到手

終於有次早入了

估唔到有咁多巴打有興趣，感動中

今晚黑色巨乳, 陶大俠能否趕到光明頂？

入場
今晚有冇跑馬

又遲到早退

辛苦哂各位巴打

2305 WO 巴絲
通常都2309先開啦

入場各位巴絲大家好

極少數

垃圾國安法廣告
國家安全法
保一國一制
令香港死亡

又係馮智政

鮑sir又

屌你! 光明頂前播國安法垃圾廣告

講辯論

鮑sir呢排放假？

呢排肥仔上得咁密

自取其辱

唔通連鮑sir都

鮑sir比人炒左？

被holiday?

還我鮑SIR

藥力過左

自己有主場啦

主持助攻埋一份

被失蹤？

下次侵應該臨開始扮屎急，拖半個鐘先開始

都要上商台keep人氣

自己有主場

侵：我地47個月做既嘢多過你呢47年做既嘢

才子打左個乞嗤， 小心身體

好想快啲喺光明頂聽返鮑sir把聲

Biden: Please give me a break

好似鮑sir要教書，做夠薑，可能仲有其他工作，佢之前都講開學之後會忙好多。希望佢工作忙碌冇其他嘢。

係咪俾鏡頭影到佢戴earphone

之前打風都返，仲買點心返歸

biden係咪全程跟稿

關曼聯主場乜撚嘢事

Biden個老態又真係好倒米

馮博係曼迷？

呢句說話好熟口面

好似喺live聽到有呢句唔知有無聽錯

民主党

Trump全程冇睇過稿

侵侵轉數快過支那祖多多聲

Fox 都係Biden主場？

但係依家美國人眼中既侵係咪等於當年香港人眼中既689

而家怕美國人唔睇咁多野
總之Anyone but 侵

我冇得全情睇，一路做嘢，聽都幾多得幾多，耐唔耐望吓。感覺sleepy時間一耐咗真係差咗

左膠：我唔理，anyone but trump

我覺得係侵好彩，對手揀來揀去得個甩皮甩骨嘅出嚟鬥

Trump好生猛

冇睇哂全程，聽聞後面好似變咗trump同主持人debate

其實biden話參軍個仔唔係Hunter biden
而係已經過咗身既Beau Biden
早幾年重白頭人送黑頭人
收錢果係Hunter

利申：撐侵，但才子馮同學D料錯到飛起

支那祖下次啪藥記得啪多幾粒

有J既人會夢遺真係煩，好似我地太監咁幾好啊

結果佢今次有無做藥檢

之後睇一啲其他評論有人覺得主持人幫Joe頂偏幫Joe

19老友胡錫進都有睇

19直擊

佢想spin去美國好亂

用中国COMMENT睇大選
真係堪比燈神

馮智政好似唔敢應

太監評論屌閪

唔係比賽嚴格嚟講其實無咩所謂嘅

trish regan

可謂太監召妓 > 冇L用

之前Twitter 見有啲類似新聞報道已經俾人寫係Hunter跟Joe返支那做嘢

個時侵侵其實問緊BIDEN, HUNTER 啲醜事, 但係BIDEN 以為佢講緊 BEAU,

19直線抽擊

笑人要資格嘅咩
咁美國有咩資格去質疑其他國家獨裁

應咗既話佢聽朝即刻豉椒炒魷

有美國大使館職員在烏克蘭被殺
烏克蘭, 石油, Hunter Biden
Oh my god!

其實Joe身體狀況係唔係真係適合選？記憶中自從佢話選之後，見佢出現喺新聞片段中狀態真係唔適合選或者做大統領一職。真心覺得就算俾佢選到都未必頂到4年

美國人 : 我可以係白宮門口屌鳩美國總統
俄國人 : 我地都可以係克里姆林宮門口屌鳩美國總統

所以話副總統好重要

你諗下佢嘅副手係邊個
如果拜登選到分分鐘會出第一個美國女總統

支那人：我唔可以係天安門口屌美國總統

貢貢貢大師

過山車大師共共共共

嘩大師

可以，不過得一次機會

咁做可唔可以話佢口出千？明知嗰頭近，幫副手霸位咁

有福蔭

選個總統出黎預左佢喺任內死, 真係識玩

馮同學Mon Post

其實係咪真係唔使進入選舉程序？

19 馮智壯

兩位hi

身世奸險

收中國錢

用個死咗嘅去頂當美國人真係唔知無留意

兩位主持你地好

咁高估佢哋啊

丙戌月丙辰日 = 11月9日

但係大選係11月3日

大師唔通計到會押後選舉日

係咪真係咁on9呀, 侵on9 o者, 佢頭馬係CIA呀頭喎..

咁條女冇乜知名度
咪搵個有知名度嘅頂住先囉

如果拜登而家係總統, 佢早就染左肺炎,

希拉里

不自由 毋寧死

跟本有本書係寫登登從政以來所有外國政策都係錯

咁老實講
希拉里輸咗畀trump都意興闌珊啦

左膠唔會理

咁呢啲唔同嘅意見實有
J Bolton夠出本書講到Trump係狗屎垃圾

太陰毒

鮑sir個名俾人斬咗

蝦緊老人家侵侵都唔細喇喎

Nancy pelosi武肺開始果時叫人去China town
話反侵歧視
帶口罩左膠都wfc扮咩清高

有冇英文勁嘅老友
可以翻譯比美國嘅人聽

唔係個人意見，你買本來睇囉，

最新消息, 辯論2個鐘, 民主黨收8m捐款.

你覆緊我？

狗咬狗，定係扯貓尾

鬥紅遲早ga la

扯貓尾想借法庭起你底

嚇鬼你先

啦，公平講，阿嬸自己都有去做 photo op，個獲係真心膠

仲有暗黃POPO 唔好傻了 全部都係驚

同意
根本cum好哂， 用正途教育局唔可以開人名清洗黃教師
要用依d手法做dirty job

agger

狗會有暗黃嘅咩

聽日會唔會見到曾爵士

唔可以排除

最後一句証明唔係錄音

收檔
明晚11點
各位巴絲晚安

有可能

原來係錄音

19叫人上街

賞月

咁我諗唔明如果咁簡單點解要勞煩英哥？呢啲粗重嘢大把藍營仆出嚟做

花名單 陳百祥

第二輪制裁名單 已出
所有係上面嘅應該一個都走唔甩

真係想像唔到biden要對住普京講數🤦🏻‍♂️

實俾佢撚到一棟都無

都好過要肥佬周講歪理愛国愛黨

今日係醫管局贊助

陳聰講出黎仲錯配

小小，都可以接受

chris wallace 係Dem

石原巴頂住呀

三月未發生巨變

頒畀陳百祥唔出奇
畀陳淑莊就真係出奇啦

鮑sir facebook預告今晚直播光明頂

welcome 鮑sir

祝大家中秋節平安愉快

祝大家中秋節快樂，平安愉快

聲散大師

是非大師

咁快有大師？

入場
各位巴絲中秋節快樂

中秋節快樂

入了

各位中秋節快樂

哎 里美BB結婚
都上埋TWEETER趨勢

見到大家就知大家平安了

終於鮑蛇回歸

陶bao

中秋深宵寂寞人

咁似錄音

係咪錄音求19鞭屍

一聽就知錄音黎

唔講今日o既事好大機會係錄音

偽進畢業

大日子多數錄音

正想講，唔好太傷心

有良知=觸犯國安法

不是錄音

今日有單唔知乜係Tibet

【十一大圍捕】”What is Tibet?”【兩名區議員被捕 警方進行傳媒篩查限制採訪】

黑警死全家=觸犯國安法

佢話你咪犯國安法咪犯國安法

錄音都可以好聽嘅
如果講歷史嘅話

如果錄考慮走人

譚德菜就識，鬼識譚嗣同

唔用腦狗拉又睇又威分分鐘有獎，冇成本點解唔狗拉

唔緊要啦，唔算off topic

cls

昆人

國慶笑9 d警察

膊頭有花嘅同我入晒嚟

畀面飽sir

今晚倍感寂寞

係鳩拉 拉左先 參加你出黎既成本
偽進仔就用公家錢同你玩
你上法庭就玩你自己錢同時間

中文唔得之餘英文更唔得
真係笑撚死人

可以聽到鮑sir把聲都好開心

carousell

遲入, 講緊咩?

拉

kum lun

專登講cunt

好撚好笑，就算錄音都要聽呀 👏👏👏👏😍👍

唔好以為班友自命愛國就等於識中國文化

老毛既詩可能無事

偽進執行国安法

今晚錄音

佢地理得你

黃子華都譯過呢首詩

我自橫刀向天笑 去留肝膽兩崑崙

I HOLD THE KNIFE , LAUGHING TO SKY
GO AND STAY TO KUN LUN WITH LIVER AND GUTS

崑崙

召喚到陶傑鞭你地為止

今日林匡正 有一PART 係影到有個姐姐拎 毛魔張相出黎

終於唔洗聽馮智障

我諗起崑崙銀行

藍絲已死黃絲當立

蒼井空咪蒼囉!!

蒼天已死

串到啲黑警

歲在庚子，天下大吉

識撚中化咩

獅子山 = 龍獅嘅獅

分裂國家 死得

唔知警犬拉唔拉背囊有滿江紅嘅人
: 駕長車，踏破賀蘭山缺。
壯志飢餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。
待從頭，收拾舊山河，朝天闕

民國旗啲狗都當港獨

終於出聲

屌，撚狗

中!

其實低調處理, 你愈唔理佢啲人就唔會留意, 之後就無, 你刻意搞佢打擊佢, 愈搞愈大兜, 愈多人留意

今晚中秋節

第一PART 係錄音

live

bin 啦喂

鞭啦

有講封山, live 呀

手足

19話俾你地聽唔係錄音

陶生講左今日好多日子 偏偏冇講係國慶

前半撚狗

叫左你地唔好理錄唔錄音

藏有攻擊性武器

19: 有啲手足上左獅子山

竟然係live

咒人跌落山

乜撚野錄音呀，才子即時串鳩連登仔

Oh, damn it, 捉蟲了

重陽 封哥連臣角 唔畀拜山

差錯腳

又炒車啦

共狗有腦就唔會有‘送中’攪咁大壇嘢出嚟啦

頭15分鐘講鳩拉都好中

光復先人

唔係錄音 集體炒車

光復先人
墳場革命

墳場革命

又炒車

邊撚個話錄音

19中秋快樂

都話叫你哋唔好理係咪錄音囉

哈哈哈哈 hello 19 and 鮑sir!!!

鞭你屍呀,SLUT巴

光復先人 墳場革命

又炒車喇

人民大道中呢

使唔使咁串

63歲（連登仔）

Live 爽啲ma

19 身體健康呀

仲伏你班馬騮唔到

直線抽擊

俾人鞭屍好開心鮑蛇19

講你地呀

陶鮑中秋節快樂🎑

又mon po

笑你班on9

乜野嚟？

hello 才子 and 鮑sir!!!

又炒車喇!! 笑撚死!

潮爆光明大道中

佢哋扮錄音玩連登仔

悶悶地過節玩個遊戲姐

又bin鳩你班兒登仔

Hi下兩位先

19有睇好感動

終於忍住直線屌9連登仔

玩遊戲姐

跌死咪好囉

頭先唔係見到話鮑sir facebook話今晚直播光明頂咩
做咩個個都話係錄音

監制叫定自發

總之唔係我地國家國慶

呢句都係錄音嚟

你估林肯年代咩, 人地辯論當馬戲團節目黎聽, 講足幾日

今晚有鮑蛇同陶生Live好開心添

永遠都唔信係LIVE

Dse oral咩。 I totally disagree with u 咁

Popo連啲人上山賞月都驚

今晚鞭得好過隱玩吓遊戲

才子今晚同嫦娥happy ending

好似今日一早去守山

俾人點咗上獅子山嗰班依家點樣

提早慶祝重陽節

之後call左增援，仲餵緊蚊

但係返學上堂個阿sir點差點到冇備課都好, 我都會盡力用腦消化, 唔介意有亂up, skip, 因為有d野之前學過, 識就明, 唔識就點講解都唔識, 有d阿蛇用比喻就更好, 所以我對人冇咩印象, 偏見

咁佢哋有排守喎

驚港人上梁山

我估中秋會再播歌

職場欺凌

尤其撈工程, 真正有料果d工程師, 數L, 都係成個乞衣咁, 反而執到靚靚仔仔九成九呃飯食, 咩都唔識

財神在心

無知一問 想問下光明頂有冇fb live

有時會有

薯片

鮑sir 好掛住你呀

+1

+2

今晚冇喎

港人想trump連任係良善願望
事實joke biden領先幾%

+3

講手足

+4

欺凌得太少

無計
好多anyone but trump

美國民調不可信

特別係左膠媒體民調

依家選聖人定係選總統

TVB NEWS 咩世界觀
其實係美國觀 日日打針針嫁LA

對住呢個世界, 美國就係要出一個仆街總統, 只有仆街先會理解世界級仆街諗緊乜.

鮑sir，應該係呢套:

The Choice 2020: Trump vs. Biden

Biden: 你三歲就裝女人沖涼 四歲就逼女人裝你沖涼

鮑Sir係到好聽好多

美國新聞報導

何止欺凌 直頭霸凌

咁傳媒係私人擁有
唔犯法就得啦
鬼叫大部分傳媒都係左翼

話時話，自國安法後，劉夢熊再無上光明頂

74歲老人欺凌78歲老人

侵好似唐唐咁, 你呃人, 但d人唔鍾意聽事實

呢套 pbs制作

啲左媒好多都應該有支那臥底

而家選總統，唔係老人院院長

Trump好認真同記者做專訪，有哂預備，俾個左膠記者hea冇人出聲，公平咩

老共隻無型之手深得好入

wallace接力

侵侵

PBS

拜登咪半人半鬼, 要啪野boost?

5月21 之後都冇上過

找死，講錯野，點算

好耐, 不如請佢頂返幾日

佢上嚟我估都冇乜point再講黨八股

到尾段，真係睇到思維有問題

All Media in America are making FAKE News

exclude FOX News

所以先係RUNNING SYSTEM
即使選到 TRUMP OR BIDEN 邊個
個SYSTEM 可以做到嘢
唔係一言而為天下法 人亡政衰

joke biden有耳機又注射藥物
點都唔信佢頂到九十幾分鐘

商台未必敢冒險
打着紅旗反紅旗

好明顯，真係差好遠

又撚多次錄音

請佢上來講中史

華萊士當年同小江「談笑風生」，佢個仔就真係

19:知啦知啦唔係錄音啦

是其是，非其非

bin x2

大慈善家陶傑

老毛就係革命宗師

革命不是請客吃飯

中秋夜返工都畀人屈錄音
19㷫撚過火屎

一定播水調歌頭

根據19所言
光明頂非必定 時事評論

之後用講歷史形式講中史
加上鮑蛇講過 用三年八個月心態

要扭到咁樣先有請DREAM BEAR 嘅原因

侵都成日鬧fox嫌向左靠
侵最like Oann
One America news network

又拉布？

今晚點唱ok?

中秋俾人偷下雞啦

所以咪講緊下次辯論會熄mic囉
侵帶埋大聲公囉

支共港共成日叫人唔好使用暴力
咁當年支共又係點樣奪權

其實陶傑可唔可以請apple daily 個 大棋局 作家 mr. tregunter 上光明頂

佢分析international political economy 幾好

中秋佳節
點首歌比大家

一定播呢個version

尋日先播完世上只有

知錯啦

但願人長久, 王菲

中秋都番工算係咁啦

但最暴力係邊個？

19成日睇呢啲

T back黑人？ 巨陽族?

蕉

今朝睇咗

有條蕉

好似已經吉撚到自己心口

趕佢走咪當你種族主義者

套住佢個陽具

Bull shit

多謝今晚鮑Sir出現光明頂

咁就好睇囉

應該會變成internet meme

尖啤耿耿於懷

哦哦哦哦

哦~~嗚嗚嗚~~

屌你扮猩猩叫

可以不求人，自己含返

巨陽族

今日真係淋漓盡致

正

即刻中止
拜登唔洗辯論鬆返口氣

佢個族嚟講 個代表算好細

落堂
各位巴絲中秋節快樂

落堂
明晚11點見

聽晚係中秋定國慶補飛?

大家平安回家

有鮑sir即刻好聽咗

只有中秋翌日

Bye bye
今晚都聽18c

連好撚叻都有，佢無

今日自修

大家聽晚再見

八月十六月更圓

今晚冇呀，晏晝跑馬仔

拉低個LEVEL

而家係獎襯人 唔係人襯獎

The next debate is set to be moderated by a former intern to...Joe Biden. (And Ted Kennedy.)

侵場場debate都要1打2

E D 圍爐自HIGH 拎左又唔係得權

屈住屈住不得志, 一於揾佢jam返幾晚

走人, thanks

江慧楓

或者反效果睇，依家榜上有名可能遲吓要找數，咁佢仲想唔想要？

不過同佢講乜都冇用......

冇18樓C座?

VK都好聽呀

飛機

天下無雙

不"肖"我對生命眷戀

老人家都要放下假

若問世界
陳同佳

終於肯播番多啲廣東歌

明月幾時有？把酒問青天。不知天上宮闕，今夕是何年。

光明頂如果講美國經濟既話請末日博士羅家聰上黎講應該好正

連燈力量

偏偏成年都冇事大選前先黎中

侵侵仲唔打鳩支那？

唉.......

國父孫中山都係港獨份子

希望侵侵大步攬過
滅共大統帥

如果搵pence頂上會點

可能更鷹，但我個人唔覺得pence比trump，情意結

比trump好

唔通trump 知道同biden 玩左一次泥漿冇好結果

生意佬再用一招以前用過嘅破產再返身

以退為進又同你講咩

不過即使biden 上位 其實佢應該都係social

實權就係vice president 同國務卿

大師有無預測到侵仔會中武肺

唔好拜登上台啊屌

Donald Trump中左，夜d睇下19有咩見解。

十月一日這一天，川普不幸證實染上武肺病毒、又名「新冠狀病毒」、亦即他所說的中國病毒。時間之巧合，是否冥冥中有天意？

川普已經七十四歲，雖然健康基礎好，始終年紀大，令人擔憂。

由於競選和知國活動頻繁，川普周圍的人，包括整個美國政府內閣，都暴露於病毒的高危之中。

時局突變。你應該收到你周圍某種顏色的人與美國’ Black Lives Matter ´暴亂份子立場一致的即時小腦條件反射的慶祝訉息（包括歐洲一些國家不敢言說的領袖和政客），認為是報應。

以這種人的心理和智商狀況，他們的歡欣情緒稍定下來，即會定論這是「自導自演」，一口咬定是所謂的苦肉計。

這個仇結大了。在假消息滿天飛的仇恨彌漫的時代，最重要是保持清醒。願美國上下團結、川普迅速康復🙏🌈，也但願對家的拜登也沒有確診。

唔通我就係19口中呢一種人

根本錄音都好好聽，唔知你地嘈乜

唔敢喺呢度出聲太燈啦

左膠同藍屍真係開始話侵侵自導自演了

其實美國左膠腦生蟲，侵侵點都係 POTUS ；不過真係唔好睇少文宣，美國左媒幾年就洗曬腦，真係比美 Joseph Goebbels

你唔覺咩，有班人係咁，鐘意玩鳩人，追求快感，噚晚定前晚，明顯係直播，都問係咪錄音，等19提吓，威威咁。（我撞過唔少，特別係大陸出身。小小心理問題）

好攰, 早d入左先, 唔入我怕一陣恰眼瞓

起碼同老婆一齊中
唔似加拿大係老婆同教練

侵哥唔係食開奎寧? 係咪苦計來

大家都係有認為TRUMP 係苦肉計

真係有人話侵自導自演㗎！不過唔奇⋯⋯

各位‘追月’夜平安快樂

又到星期五

一開就係垃圾廣告

又係奇怪廣告

關鄭君綿乜嘢事

如果膠樽義（劉遵義）可以回收就好了

入場

食住黃店燒賣聽濕鳩

各位巴絲好

綿叔

又「武廢」

好誘人

各位巴絲晚安

幾日冇聽live

又係呢一間 好得咁 係邊的

燒賣皇后?

精神呀侵侵

新開左間分店 唔通

我決定拆盒月餅嚟食

係呀，最近喺好景商場樓下開咗新店

唔使鳩衝去元朗國食

年紀大的確令人擔心

咁夜仲有開??

如果係 都想即刻去食下

台上飛沫

平日就收十一點
公眾假期好似收凌晨一點

利申：早兩日問過店員

睇到我想食件餅整杯啡

轉頭去下 唔知會唔會撞到

華萊士：仆街，邊個叫我做主持

都係陶鮑好聽啲

咁樣睇 副總統DEBATE 真係變主角

用電視台訊號辯論算啦，互聯網都廢事被人hack

早幾日李居明有個廣告, 係咪話 侵 8號有事發生???

參下香港

兩個呀伯蒙主寵照

參考香港

侵侵同China joe兩個都身亡就刺激

大師又中

我對侵呢單野有保留

Pence

拜登如果奶嘢嘅話
Trump會唔會畀人話殺人兇手㗎

果陣聽唔到係講緊新曆定舊曆

共產黨 點洗底都無撚用

副總統PK

對賀錦麗

侵絕地反擊

某國

打柒中國啦

中共腳震

我同意侵呢單野係陰謀

老共算唔算干預選舉

燒賣皇后好正

如果真係兩個大佬出事，到時唔使辯論都似

有印象 好似話唔延期就會出事
一早宣佈延期就贏硬

話唔定兩個都瓜晒

話你知：
依家各賭搏網站已經冇晒總統侯選人賭
有D淨係得返邊個黨可以話事

擺明啦, 香港CCTVB都日日唱衰

唔想咁講 但係如果真係 副總統化身/代為總統 就真係有戲睇

賀錦麗

之前侵仔唔係話想選舉延期
暗黑兵法

如果biden都中埋會點呢

巴打都係啡友

副總統大戰

登伯上場，都做唔到四個月就假黑人做，中共有難

武肺門

彭斯：幫侵哥報仇

TVB美國新聞多到以為我喺美國

Trump如果好返扮未好又係一招

查理斯王子71歲最後好似都冇乜嘢

可能即刻拎支疫苗針 一啪 好返

荊軻刺秦 公子獻頭

Pompeo

D英雄電影史泰龍都係咁, 比人打到仆街, 最後突然爆發潛能, 絕地反擊

中間仲有阿茜姐

好似話失去味覺 不過執翻條命算係咁

TRUMP 親身為美國疫苗助攻

再撈一筆 + 為開中共波又行一步

我以為中秋長期會無live

延期冇用,因為憲法寫明 1月要宣誓,冇得改

幫解藥做生招牌廣告

但係佢歐亞周圍去 早兩日先去蒙古 應該為內蒙講數 叫人埋堆埋位

沈博士前排先有條片講點會選唔到總統

6 vs 3 ar

侵:everything under control

原本已經5vs4 好似

問題係眾議院出年一月任期就完
佩洛西坐都唔得耐

Pelosi 9x 歲 都好危險

19唔熟，一定佩嬸做；

5 VS 3 一個比較中立

8X咋

點解？

如果咁所有美國人民重新醒覺

幸災樂禍完之後就陰謀論
19講中曬

同CCTVB大台 同一口吻

真係天將降大任於侵侵也

依家已經有人咁同我講

吹咁大

陰謀論：Trump 要在白宮隔離14日，其實冇人知道我是否真正中武肺

Murphy's Law

遇神殺神, 遇佛殺佛. 但遇中共會點? 要知道依家天主教都要跟大佬

19今晚好似狀態大勇

所以我話侵中招唔係壞事，
中國點都死

好亂呀

拜登中招
民主黨推黑人女人上
點輸

派美軍去中南海斬首

咁講其實某國而家應該仲震過之前個變數大咁多

講到變咗‘魔雪2‘.......into the unknown

最後個個冇事，得查囉土入院插喉二星期，

呢樣真係有時唔到你唔信

嚇走曬中間派

當係感冒一樣 野左比人 自己就會冇事

商台個新聞成個CNN咁

早幾個鐘食飯，阿爸阿媽就係咁樣講

E幾日睇派駐美小粉紅 同 網軍 吹咩風先

Wallace: 我加多把口啫

東歐火藥庫出事, 北約同美國點拆

BLM + 女權 + 左膠 = 得鐵票ONLY

中間派應該唔係會上述 一齊係到癲

大師好似係話係改後幾日定唔知一星期

其實姐係4個人既1同0組合, 假設4個人中左=1111
1 =中左, 0=冇事

所以冇聽好撚耐

沉默理性嘅大多數

oh say can you see

會唔會斬左朝鮮金先

= 素性係你邊境做個衛星國

個廣告好好笑

spaghetti

BY THE DAWN EARLY LIGHT
= 黎明來到

金仔 is my best friend

班撚樣次次都誤判

仲有用無人機
EG IRAN 個個 蘇萊曼

醫院見

當年小粉紅都吹到希拉里選到就中國末日
侵侵生意佬就會同中共fd

spaghetti for lunch or dinner

以為侵有同俄佬打交道就會照住埋個做細既

極度精準之血滴子飛刀

十扑U

19

交換口水

血滴子

spaghetti

記得當年吳彥祖話會投希拉里
跟住俾班小粉紅鬧佢點解唔投侵侵
跟住吳彥祖好奇怪點解佢哋咁想侵侵做，因為佢對中國更加unfriendly

難講 你講 PEMPEO 都可以去蒙古
而俄佬都冇出聲 加上 俄佬都應該有想分中国豬肉

Sleepy joe 中
好多最近被佢聞既女仔 女人 都好危險

黑人+女人左膠至愛

FF太多

中間派唔like

聽佢YOUTUBE意思選舉日期可以改(好似國會) 但宣誓冇得改 係憲法定

定係佢哋以為侵係個傻佬，俾佢做到既話美國之後嗰四年亡國都似，咁樣中國就可以上位做世界第一

中間派

大家唔出，對登登有利

大印銀紙

病都打嬴Biden

哀兵必勝

讓半臂都贏

燒山

狠狠的binc

燈神 ..

記得當時話佢傻又生意佬，一切好易話為有數講

其實我自己當時都覺得侵好難捉摸，冇路捉。初初以為佢玩嘢多唔係有心選。點知睇睇吓又唔係咁

燈神kol

十七國語言

燒山救世

屌
小氣

燒生

要17國語言了

燈神

多謝燒山

因果率兵器

又抽燒山

封包利是比香港某位KOL燈神

個扮黑嬸要收曬醫保已嚇鳩死人

BinC

fail，佢啱啱先講完Trump係輕症

料事如燈

Burn Hill

宜家係台灣燈神

笑死 又鞭燈神

in 燒山 we trust

燒山唔知有無聽

燈燈燈燈

蕭生已經燈緊佢病情輕微

呢招唔錯

『尿』事如燈

又燒山

燒山得罪濕鳩

慶祝囉

連燈同燒山兩大明燈可唔可以放過侵侵

其實燒山好有心，唔好成日笑佢啦

好耐啦

叫吳秋北同689一齊上

鼓～～～～

wowowowo

敲鑼打鼓 woo～～～～～

又抽蕭生

而家唔可以用講少句
要燒山講多幾句先得啊 支持燒山

上美領作法

其實調轉林鄭中都係咁

聲音大師

其實蕭生幾十歲人, 連登仔成日笑佢燈神, 佢緊係想威返次, 中返次

燒山終於有對手：麵神

班死藍絲真係好撚仆街

叫佢幫侵加持好過

大師出手救侵plz

冷氣大師

燒生財神打孖上會唔會太爽

777同光頭宗出事 就到波叔

聲煞大師

希魔兄啲gif全部你私伙嘢？

嘻嘻哈哈

聲煞大師 呼形呼喝

財....福蔭

大師可唔可以幫侵指點迷津

行運超人咩

大家點睇特朗普想借武肺解決人口老化問題 結果自己都瀨撚埋野?

麵神出咗手了

成街都有人整

大師係咁
當笑話聽吓就得

呢種叫聲煞 一石二鳥
喺鑽你吉位嘅同時 用噪音搞到你心煩意亂
係呢個時候你會心煩意亂做錯決定

佢哋有理想，理想就係發達

明辨是非
良知

做咩要省略號

錢就係理想

19講既人就係我老豆

馬會門口一大堆

公司大把呢d人

手打字唔夠快

想係佢個廣告時間內打晒成句 好考功力同手速

財神在心 一生好運 日日有福蔭
嘻嘻哈 媽哈迦那也

未過7日, 無咁快出事, 如果侵係真中招

咩戰隊

呢兩三日好重要

就黎冇貨

其實19同燒山都係撐侵。

陶生鮑蛇 中秋平安

落堂

下星期一見

各位巴絲週末愉快

但燒山會燈

各位手足中秋平安

民主黨班左膠, 香港人唔鐘意好正常

真係笑左成個鐘
咁快落堂

see you guys on next monday night
have a lovely weekend

最後一個了

下星期一再會

老實講
Trump今次如果真係去左，美國夠曬證據去打支那啦。
之前女博士，同埋其他武漢實驗室嘅人都去美國爆料，加上CIA同五眼嘅情報，點都夠啦。

支那病毒殺咁多人，唔洗賠？

巴絲屈左機

Tim

鮑蛇真係19最佳拍擋
一齊開抽水mode一唱一和笑到肚痛
商台可唔可以炒左馮同學
俾鮑蛇做晒，馮真係差好多皮

特朗普女兒、女婿及幼子據報對病毒檢測呈陰性

美國總統特朗普與夫人梅拉尼婭確診新型肺炎，在留在白宮的住所接受隔離。有白宮官員透露，特朗普出現輕微病徵，但繼續在住所工作。白宮醫生則預計，特朗普會繼續履行職務。報道說，很多白宮及華府高層都要接受病毒測試，當局亦正在追蹤特朗普的密切接觸者。副總統彭斯、國務卿蓬佩奧、財長努欽、衛生部長阿扎，先後對檢測呈陰性。特朗普的女兒伊萬卡、女婿庫什納，以及14歲的幼子巴倫，亦據報對檢測呈陰性。日前曾經與特朗普同台辯論的民主黨總統候選人拜登，祝願特朗普夫婦早日康復。報道指，拜登將於當地星期五接受病毒測試。

川普夫婦感染武漢肺炎後 美軍「末日軍機」升空

老周仲孤寒過孤寒鐸

越有錢越孤寒
鐸叔孤寒係因為冇，肥佬周孤寒係因為驚蝕低

真心冇野睇架喎個channel

原來旺角店10月7之前用九份/皇茶飛尾去買燒賣皇后 係買一送一

尋晚有一句講得好啱：啲藍絲根本就係精神病人嚟

要續牌

一路都有更新喎

14年已經係咁啦

幾個鐘前先放番10/1同2上去

義務性質
仲要咁啱假期

我以為個網收左皮姐

個神態超似

邊度cap 出黎

場已入
各位巴絲好

唔知 我都係CAP返嚟

正陶鮑

咁快知
而家我上網先出 一覽眾山少

我聽大氣電波

19講野似係慢左

掹邊入左

咁快好轉好癲

真係用TRUMP 做疫苗生招牌

點解要用中藥

生化武器藥點會醫到

陶鮑
本來仲諗住聽到係馮就早啲訓覺

性藥

以身試藥

好似民調已經反cup?

上次希拉里夠民調勝出啦

我只會話有錢有得醫, 無錢等收屍.

性虐

可能佢係想生化武器
而個解藥只可以用中藥先解到

復活的老虎
全部capital letter

終於聰明反被聰明誤

而家中藥就係醫唔到

侵侵要封聖

THE POPE 都去奶人仔啦

又有民調話燈已經放離左

侵粉

念力抗毒

咩收埋
都未mass rollout，仲臨床測試中

侵侵真神人

TRUMP & BJ 進化超四
下面UNDER pompeo 同 PENCE

德州中部o個班

美國red neck
保住世界文明

SIR THIS WAY

sleeping dogs

中南班美國佬連香港係邊都唔知

Bible 呀喂

The Apprentice 以前喺明珠台成日睇

總有班從來唔出國旅遊嘅美國佬

係咁FF

愈吹愈勁

唔怪之得教宗收皮啦

其實唔少鬼佬都係咁is hong kong a japanese city

以為香港喺日本

God Bless America 🇺🇸
America is a great country

Biden Win
#曲

唔係講笑 香港人都有人唔知香港喺邊

接近死亡之後了解「真理」

「鋼錬」愛德華去見完真理之門

美國有一大班玩tikok的無腦鬼妹
之前仲玩火燒自己鬥耐的redarded
又有班住rural的牛仔從未出過國
唔好以為美國真係個個都咁醒

燈登

比你估到仲係特朗普

爆登

究竟民主黨歷史係咪又再重複
舊年希拉莉

碟仙你玩過啦

我冇玩過

靚抽

巴斯光年

十郎

屌你巴斯光年

反應超快

19都識講巴斯光年

都match喎，key Trump個樣都夾

Trump：攬炒man

今集好撚好笑

Biden一個愛的擁抱

點解冇左「新聞返嚟再講」

錄音

侵侵呢啲先係典型美國人

sharp cut

侵仔：嚟返個愛的抱抱先
China Joe：

突發！白宮發言人確診武肺

靚女都中？

彭斯升萬唔好去白宮住

可能一陣間出大師就唱大師俾你聽

Netflix有得睇侵侵發跡史

CNBC : 白宮發言人武漢肺炎呈陽性

快到

仲未俾19 bin夠 ？

大師好似話呢兩日有大事發生 ， 已買定花生

錄音！錄音！錄音！

難道要用大飛送陳同佳去台灣先得

我係陳同佳就申請司法覆核，
要自由活動，整本 BNO 去英國

其實黑心啲講, 陳同佳一返大陸就得, 國內就會以超乎想像的方法處理

or 去一個台灣有引渡協議的國家, 而呢個國家同香港又免簽

佳哥去咗台灣再同我講

如果特區派官員送陳同佳去台灣
就等同於承認台灣係一個獨立國家啦

驚中華民國多過驚陳同佳

但究竟有幾多個呢

港共隊冧陳同佳係咪解決咗個問題

解決問題在於解決有問題嘅人

買張去美國機票 入禁區然後衝入台灣飛機

出狗夾佢上機咪得囉

所以住緊保護屋

柒婆真係立大功，好哋可哋low profile處理一單案已經可免百日之憂，偏偏佢就用咁醒嘅方法去做

其實好簡單姐

送到佢去閘口飛機橋門口前

華航機上有台灣嘅警方人在機上接收咪得囉

管弟兄

雖然陳同佳自由身又冇犯香港法例，但係知道佢係殺人犯，邊間航空公司敢做佢生意，點知會唔會見到d空姐，又起發神經

捉住空姐

其實之前已經講過港英時代係咁處理，重點係‘低調’，大家有位走

咁簡單都唔想做

其實陳同佳有冇親自出來講想去先，可能好多係港府自吹自講

否則香港想攪好易啫，訂機票就得

64黃雀行動

其實台灣可以落地簽, 所以宜家問題唔係無簽證唔可以check-in 入禁區
無簽證都可以去到先做

冇喎，我自己就冇喺港聞聽過。所以柒婆話佢係自由人，有幾自由？依家正識求你生不得，求死不能

台獨

揾到啦, 係南非!
中華民國政府與南非共和國政府間引渡條約 (76.10.30)
以下28個國家/地區的護照持有人可以免簽證在南非停留30天：
香港

中毒

最好有電視直播

落堂

明晚11點見

聽晚11點

總之香港政府不惜一切拒絕同台灣嘅官方地位接觸

結果係搵一間播都係問題

係22:30 末日博士

移交殺人犯呢D咁正經嘅野緊係唔會識做啦

涂謹申仲未知咩事

請問有冇用網上聽的巴打們，間唔中會停咗，叫你再 click 吓繼續先可以繼續聽

南丫海難8周年︱便衣警嘲祭品垃圾 譏市民做戲悼亡魂 陰濕伸腳撠記者

見過, 但無播野應該無會出現

小學工作紙深到痛哭

係唔係ad block program影響？因為之前試過上網睇戲個ad block disturbed ，久唔久就自己停咗要人手click返play先播返

有 佢個SETTING 係上半下半
不過自己CLICK一下唔難 所以冇咩問題

唔該；但有時主持講緊野，就會斷咗幾句囉，因正常唔會睇住個 mon 聽，到你 aware 到發生乜事，先去 click 就濕鳩啦

本身已經開放免費任睇，link：

大陸民間的病態心理深層研究，大陸的精英比外面的人看得清楚。

北京市煒衡律師事務所一位叫做張凱的律師，網絡發表論述，研究中國人的仇恨。

「九一一」事件時，張律師在一家大學食堂，電視循環播放雙子塔被炸塌的圖像，開始人人震驚。但很快，一個年輕人拿着匙羹敲飯盒，開始有人歡呼雀躍，認為拉登替中國人報了仇。

但張律師無意發現：敲飯盒的那個中國學生，桌上另有一本托福考試的英文詞彙書。他無法理解這個中國大學生去美國的目的。

川普宣佈驗出武肺病毒，張律師的朋友圈即出現慶祝風潮。其中一個慶祝的人是他的客戶 ，聲稱張老師的粉迷，本來計劃中秋節後來律師所見面，因為他的工廠遭強拆，損失慘重，哀求代理此寃案，電話那端幾哭出聲來。

但川普得病，該苦主發放短訊通知，卻附發了許多禮花的圖徽。張律師說：「隔着屏幕，我都可以看到他開心，為了不打攪他的好心情，我默默把他刪除了。我想：他的房子一定是特朗普下令拆的，既然已經報了仇，就不需要找我了。」

張律師的幽默感，令人欣賞。他指出：仇恨美國，在這個國家早不奇怪。美中在同一個地球，卻分別在兩個世界，「就像巴別塔之後，人類從此陌生，誰也沒法說服誰」。

人類沒有從此陌生，人類自從武肺蔓延，包括歐洲，開始只對中國覺得陌生而已。美國帶頭與仇恨大國切割。許多香港人着眼於一個錢字，計算美中脫鈎之後，美國的貿易會損失幾多？中國經濟又會受多大影響。

唯由張律師的角度，美中脫鈎是美國人開始與一片深重而龐大的仇恨國土脫鈎。若仇恨是一種病毒，美國國內的政治正確左膠已經足夠傳染。

張凱律師引述名言：「世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。」他懷疑：中國人對美國和西方文明的刻骨仇恨是哪裏來？此等仇恨是何邏輯？他認為，愛是有原因的，像母愛，因為母子血緣。女影迷愛劉德華，因為劉德華靚仔。但是中國人仇恨美國？連牛頓的物理定律也無法解釋。

物理學無法解釋的，神學可以解釋。電影「莫札特傳」裏的那個樂師薩利埃里對天才莫札特的仇恨是從哪裏來的？莎劇「奧賽羅」中，伊阿高對黑人將軍的仇恨、對世界一切美好那股毀滅的渴望，又從哪裏來？大陸的教育沒有探討這個層次，北京這位張律師遂有此天問。

香港雖號稱法治社會，律師做樓契而發達，然後去馬會、上深圳打高爾夫，生活無憂無慮。我從未遇到過一個香港律師有這樣的深度思考，當然，因為香港人認識法治，保障了人權，減少了仇恨，是英國人令香港的律師生活吃喝玩樂，比不上大陸律師之知識分子情操。這一點，可歸咎為英國的殖民管治。

徒咁多時間講陳同佳
明知固中原因嘅野

提早30分鐘入場

先聽末日博士再等濕鳩

大師康城影展入咗邊個semi-final

仲好講買ibond,呃鳩人

第一屆 ...

依個都有首歌

持瓶

咪撚聽商台新聞啦

老師以身教的方法告訴學生 香港沒有言論自由

唔只身教，直頭係真實case試範俾班學生睇

睇唔慣
之前睇開一定係SUIT + 格仔布/裙

都係呢一句
解決問題係解決提出問題嘅人

??

I MEAN 演者著嘅衫

屌又有馮同學

馮智將

又係馮同學
睇嚟沈生應該唔多上嚟

還我鮑Sir

我想夢熊上來

學校唔醒，應該講埋支共黨會唔會冇事？

請各位推爆咗第二十二帖先

第二十三帖

有人話佢唔係香港

轉過咁多手

苟利國家生死以，豈因禍福避趨之

我急茄, 我要痾住聽

期待咗幾日終於講

維護一國原則
尊重兩制差異

OH SAY CAN YOU SEE

阿塞拜疆
一個搞到MK恩無得踢2019年歐霸盃決賽嘅地方
詳細:

馮同學連翻出po 駁斥教育局

其實馮同學講國際事件冇晒你地講果啲缺點，
而且利申我覺得你地講果啲缺點冇乜問題

絞成肉醬IS NICE

邊個whatsapp

我真係唔覺佢咁差

呢班僱傭兵收開幾錢?

靜晒 冇人出聲
DONOT KNOW SAYING WHAT

唔熟中東關係, 乜野好講

利物浦又7:2 又武肺

淨係聽呢幾國之間關係已經頭痛

Still here

頭先聽燒山某條片講話澳門開始有支那教材
應該好快到香港有

之前有集又什葉派又遜尼派 聽到R曬頭

一早有

唔奇。香港人邊識教育，等国家出手啦

基本法腐乳廣告又走出嚟
廣告所講嘅嘢全撚部都冇

呢邊又係世仇級⋯⋯真係唔明

美帝係咪企埋邊睇戲

三權

屌你 馮智障

馮智障濕鳩Mon post

LM等睇689 回應

才子咁都駁到返黎

馮志將

又智障

「又嚟」

689係想返閹, 仲係想發凸手夢

鬼馬

陶十九
馮智將
晚安

俄羅斯又冇表態 兩邊都用緊前蘇聯武器

唔係先知
只不過親身對住班撚樣咁多年知咩脾性

馮將軍

啊 智囊

習近平夠話過十個人叫九個餸啦

為官避事平生恥
問下呀林病呀陳同佳點呀
成班咪避曬事囉

智囊 你慢慢講

咩事 叫做[事] , 係777自己定義架麻

你估佢唔想搞9RTHK咩

港台死啦

689既紅線

腐乳華

港台最高負責人係特首

咁嚟香港讀把撚咩

梁家榮姐係亞視報江主席死訊被炒果個

俾19講完就搞硬港台

佢話自己係擋唔住咋

咁啊馮智庫
你對教育政策有咁大貢獻
又智庫又盛
而家有咩出路呢？

老師唔俾敎呢啲敏感野, 唔怪得啲小粉紅淨係識得講 NMSL 啦

佢有條撚咩

共產黨有共產黨嘅教育制度
乜撚嘢智障都冇撚用

梁家榮出年夠鐘走之後港台會更加慘烈

我以前小學有個老師扮有絕症周圍問同事借錢走數, 後尾上左報紙, 原來佢借借埋埋總共1x間學校既老師

佢喺唔喺成世都perm 唔到嗰啲 合約老師?

二次傷害

馮智障跟住曾鈺成

唔撚係好人呀

撚狗咁撚

睇黎係已經知道太悶了 要搞搞新意思

根本依家係文化大革命

智障呢個詞係佛經裏面好似又有另一番解釋

智障時代

其他主持聽到馮同學嘅反應

19日日追post

間小學有種就請返佢, 比佢做其他位.

同老毛冇得比

急先鋒

港獨之父涼震鷹

唔講港獨 = 冇港獨

嗰老師DQ 左, 好似話唔入得學校 , 連送外賣都唔得

其實真心唔明班傻閪點解會想做市長
個個本身都唔憂柴唔憂米
夠哂佢地好富足咁過下半世
有兒有女好命既有埋孫
都唔知幾開心
做左大半世
嘆下世界湊下孫

係都要走去火爐到
燒到自己一身蟻
未講美國制裁都夠哂煩啦做市長
而家仲要美國制裁

何必咁呢
真心唔明

月經

今日教育局條撚樣出黎講，
港獨第一次係邊出現，
咪梁振英講

想學
學唔到

學唔到嗰種神粹

搞到依家腹背受敵

第一手 689

刷存在感

聽晚12點

落堂

明晚11點

12點

777 對香港的仇恨, 同對權力的追求, 勝過佢自己的生命

打廿架飛機就得
bye

人地大鳴大放啊

花五十分鐘講 民族黨, 呢估班小學生會咁有心機聽?

福建小學歡迎佢

後欄有老鼠

呢啲人又會覺得福建小學唔入流，配佢個仔或女唔起。情況同反美是工作、留美先係生活一樣

美中不足

「九一一」事件時，張律師在一家大學食堂，電視循環播放雙子塔被炸塌的圖像，開始人人震驚。但很快，一個年輕人拿着匙羹敲飯盒，開始有人歡呼雀躍，認為拉登替中國人報了仇。

但張律師無意發現：敲飯盒的那個中國學生，桌上另有一本托福考試

取至陶傑:中國仇恨研究

夜晚落街、公園跑步散步，成日見到人就跟行人路直跑，米奇家族就打橫跑過，由公園草叢跑向坑渠位同人鬥快

雙方有進有退 有來有回

「捕蛇者說」勢估唔到香港淪落到如此下場

佢哋真係好聰明

呢集邊集好似漏咗

真係搵返一集都係好聽

清晨出爐 頭班車 小輪 個個廣告 唔見左好耐

夢翁應該真係怕左國安法
不再論政

佢有上港台 的港東港西
但話題都是琴棋書畫

大師又有新作《共和三夢》，今次終於入戲曲中心做，可能因為驚新光唔夠位（加而家要隔開坐）

新光中國戲曲文化 呈獻 李居明振興粵劇第35個新戲寶
劇目: 虛雲三夢第3部曲《共和三夢》
.
演員：龍貫天, 陳咏儀, 陳鴻進, 新劍郎, 鄧美玲, 王超群, 呂洪廣, 溫玉瑜, 康華, 一点鴻, 呂珊(特別情商演出)
.
演出地點: 西九文化區- 戲曲中心大劇院
演出日期: 2020年12月9-14日 (6天6場)
演出時間: 晚上7時30分
票價: $500* $400 $320 $240 $180 (*$500不設半價優惠)
.
☆虛雲三夢第3部曲，推動中國近代史教育，鼓勵與家人一起欣賞!☆
.
「新光中國會」嘅會員，可以搵細編幫你預訂靚位呀!!🤗
😗隨時Whatsapp(6338 3281)俾細編啦✌🏻
.
-------------------------------------------------------------------
公 開 售 票： 2020年10月20 (星期二)
售 票 地 點： 戲曲中心票務處、翌日起於通利琴行(奧海城/沙田/元朗分店)發售
購 票 熱 線： 2200 0022
網 上 購 票：
-------------------------------------------------------------------
☎️如有任何查詢，請致電2856 0161 / 6338 3281與本會職員聯絡。

陶生專訪諾貝爾獎得主

今日燒山短片屌返19

兩年前未攞獎果陣

收皮啦燈山！！你有本事做到19咁長期商台廣告之王先再出黎柒啦！！！

川島芳子小姐

link?

2017年訪問
比YT 個演算呃咗，以為係新做
陶生會唔會嚮節目講兩句

勁驚，依家我正正聽緊哲學有偈傾，講 基因補完計劃

大師終於唔使淨喺新光戲院上架

咁都有gif

提早入場

跑馬又Delay

燒山新個段片開火屌 19，話佢賤
話要用雷將棍隊19屎忽

19可能一陣就講
燈神kol

又要用18國語文

鮑蛇

最強組合

美隊都咁講

點解光明頂冇事

Quit YouTube 囉

陶仔堅嬲

燒山要插你屎眼呀陶生

邊條片

19 : 讀過F5程度都知啦

多X🐟

有冇LINK?
想睇佢地開戰

左膠衰過共產黨真係真理黎

資本主義係咁啦

301醫院

左膠真係人渣黎

侵：少少錢姐

諗起華大媽上twitter比人撚

啱啱有睇31看世界就知咩事

金利來

工業巨子

d 左膠真係好on9
唔通叫個總統輪街症咩

其實燒山係咪gay
一時又話搵黑鬼雞姦陶傑
一時又搵7尺高印度佬屌林病屎眼
而家又咩棍隊屎忽
做乜鬼

19同燒山中間發生咩事

左膠要去打爆養和 全港醫院只可公立 人人平等

白宮靚女

冇片

社會主義真心玩得好嘅得北歐
美國玩開資本主義嘅，左膠就行開

左膠

點解唔摷嗰兩個女人

14分開始

俾老婆試先咪又會比啲左膠鬧侵攞老婆做白老鼠

14分開始 蕭生開火

我關心白宮發言人多啲，笑死

Trump就係原罪

THE 8TH SIN

個白宮發言人

大師又去左邊呀又

原來已經40歲

有鮑蛇
如果有埋大師 真係

金8美女

31 only

靚媽

19 今晚特別咸濕

689

我話之你咩化

但係佢哋都係女人喎

另類難接受之價值觀

加產

林鄭同老懵董

三國演義要變禁書啦

鮑蛇呢個POINT

禁書啦

秦 D政策唔係教科書到講到咁差

分久必合
合久必分

好牙煙

個教師如果被公開咗身份，其實可以試吓去美國或英國申請政治庇護

中華書局係黨產,仲會比你買到

好似得統一貨幣好
利申：中史e

IQ160幾時收皮

以後春秋戰國，南北朝，五代十國冇得教

就快會出新版三國演義，刪走合久必分呢句

文字都有統一
中史e+1

依家已經可以係政治迫害

你老尾又話唔好帶政治入校園

胡錫進被爆安排孩子移民加拿大

老胡

四大名著得返西遊記

根據以上 可唔可以講 其實讀三國係無問題

今早 同下午 聽RTHK 有上過堂既家長打上電台 就算有D愛國家長都覺得問題 但投訴果個學生 原來已經去左英國讀書

隋唐都唔得

共產黨係無神論者, 即係西遊記都唔得

過左咁多年都仲指控緊法西斯
事實證明19冇講錯
德國大愛包容又點
幾多德婆國女人收完難民番去俾人強姦殺埋
呢D腦燒永遠提都唔提

仲有
「蒼天已死，黃天當立」

支那唔可以講妖講鬼

但係自己成日疑神疑鬼

所以咪話留歐/美先係生活/教育。香港？挑！阿焗腸已經用‘身教’話俾香港啲家長知

天文大師

光明大師

光頂大師

佢憎陶傑還憎
陶傑點會係不學無術
佢好多片分析中國歷史同社會進程真係好到

呢段聽落去真係好有味道 好似徵結到過去百幾年中國既所有野咁

又話陶傑係種族主義者 我覺得佢只係現實主義者
呢個社會年齡 性別 身高 收入 種族永遠都有歧視
陶傑只係冇吹呢個世界幾咁美好 想比聽眾知呢個世界就係咁邪惡唔洗幻想
絕對唔係左膠

去左廁所聽唔到

燒山咪係19口中既左膠囉

你冇福蔭

風水佬叫人理性

頭先講開小學生上討論區
會唔會10歲已經上緊連登

Miss咗光明大師

老燒成日話人法西斯歧視
佢近年D片恥笑中共又算唔算歧視?
佢而家講親胡錫進都話佢係狗添

遲早三國演義會變咗做到羅冠聰寫嘅

今日啲風已經吹到uncle biden已贏

圖書館戰爭2020

我睇係咁，中聯辦嘅所謂要郁三座大山，其實係借力打力，開份考試卷出嚟，邊個做得好就有特首做，又可以比賽選人，又可以打壓香港人

走哂寶

中国VER
又名文字獄

朝早有場彭斯對黑鬼鬼婆

Touch wood 講句，成個中史，甚至歷史唔駛教
由希臘神話到羅馬帝國到大航海時代到一戰二戰到而家都係咁
合久必分分久必合

燒山d片只係娛樂大家

梁文道以前屌過19個小農DNA論，但係中國人Ｄ仆街野唔係DNA遺傳我諗唔到其他解釋!!

覺得燒山語速同present真係好悶
未試過完整睇一段佢既片
相反才子講嘢夠過癮

登登已夠票

好似三權

白宮芭比中左好心痛

一定要睇中史 外國都叫互相侵略
中國幾千年都係內鬥 好睇好多

Biden個腦係有d問題

so what racist
chinese is extremely recist

跟本就係，你聽開明些（我覺得）的馬頂盛一講到主旋律都要跪

Btw今日睇新聞毛澤東啲字話俾人偷咗嗰單嘢，個黑警解說案情嗰陣時叫毛澤東做毛主席

黎料

嚟料曲線屌腦燒

唔係DNA遺傳
文化,環境流毒

十幾年前開始睇19寫野覺得佢都幾仆街講小農
我都有啲大中華膠當時
但到而家真心覺得佢冇錯

19又俾燒山屌屎忽

美國三大毒瘤
nigga、feminist、左膠大愛撚

根本就係現實 同 人既本性 你唔接受唔=E個世界唔係咁

把口大愛包容
實際一樣右翼
咁咪勁囉

畜牲自動現型

呢個就係燒山同19最大分別
正正就係燒山接受唔到 =/=E個世界唔係咁

其實係BLM

不過之前嘅環保L 去左邊

michael jackson

係喎今日燒山又屌19屎忽

唔飲酒就唔係英國佬啦

今日開行turbo

要靜?

宜家要播BTS先型

飲多兩杯 做錯事

個logic咁得意？明明係WHO誤導全球，全世界中支共伏。掉轉頭賴落Trump到？你話Trump蠢信WHO我覺得可以接受

令我記返起呢一集

|N/A||2020-03-05（四）||陶傑、鮑偉聰、沈旭暉||-||從武肺看國民性格||

19倒商台米 岩岩先推John Lennon特別節目

TRUMP個人就係原罪 佢地只會選擇性聽佢地想聽既野 去打倒佢

武漢肺炎》年紀小死亡風險低！英美專家建議：讓年輕人染疫建立群體免疫

大陸佬一定好想偷

侵普西韋

TT

藥物特朗普 醫得到真好

賀建灰呀

美法兩女科學家奪諾貝爾化學獎 李嘉誠基金會：李嘉誠高興淚下

講緊呢單野

BLM又入佢數，睇到我迷哂......真係睇唔透

才子檔CUP有訪問

咁都關誠哥事

白左logic係侵連呼吸都有錯

明晚11點

散水

如果以BJ 呢個行為 去推斷TRUMP 又得唔得

誠哥有好多投資
老年專投資改善人類嘅嘢
例如impossible foods素食肉等

留名等睇 大陸官媒 吹 李嘉誠係中國人之光, 但又係同一個版面又話[別讓李嘉誠跑了 ]

其實真係對佢唔公平⋯⋯

星期三 丘思陶

居然唔係杜撰

毓民同19都試過擘曬面，最後都可以大而化之
廢老燈蕭呢啲層次咪永遠都係廢老燈蕭囉

又針住酒吧boom boom音樂

有乜好興趣，一諗下何來咁多資本先囉！！！

其實不外乎超人眾玩具VV，Angel之一，同BillGates之類掛名Foundation一樣，財閥投資霸權而已！！

有乜好興趣，一諗下何來咁多資本先囉！！！

其實不外乎超人眾玩具VC，Angel之一，同BillGates之類掛名Foundation一樣，財閥投資霸權而已！！

Dream Bear

大灣暉

手足黎

放工返屋企途中強行入場

各位巴絲晚安

Trump 唔參加, 個辯論論就無人睇了

Ok了, 今晚涼左好多

光明大師出場未

大家小心身體

要聽返昨日冇聽到嘅憾事

今年早涼左

邊個正邊個邪

賀錦麗

睇完副總統論壇
以後如果有人叫我撐拜登嘅話我一定屌柒佢

今朝miss咗冇睇

過左立秋 其實涼都合理
今日仲係霜降

嗰隻嘢

似777

因為天氣正常咗，大陸好多廠冇開

柒婆

上年呢個時候熱到仆街

彭斯係原人o黎

平時睇個樣都覺得奸啦

彭斯好型又專一

濕鳩記住找數

彭斯 龐貝奧

又捐人工

微薄嘅薪酬

捐比美帝

佢知又好唔知又好其實無乜花生食。澄清去劃清界線避免俾人話資助黃圈都係合理操作。

彭斯xPompeo 2024

才子等你鞭AOC

中國啦啦隊隊長
China Joe Biden

Joe Biden never fought it

賀話同China做fd

唔打咪唔會輸囉

你話俄佬威脅大過支那都算啦
仲要走去讚小學雞
盲嘅都知你咩料啦

奧巴馬change 左乜鳩

侵最叻用人
兩個Mike都J左人

其實個數係疫情後

鮑蛇心水清

Biden係放王立軍d料比習近平, 習近平呢隻怪物係Biden創造出o黎

中共強大

彭斯正氣 侵侵奇謀
一正一奇 雙劍合壁

點解奧巴馬可以連任兩屆

識9Up就得？

共和黨鐵三角
trump+pence+pompeo

change = 變 , OBAMA 令美國變弱咗

侵真係要有更多料爆到出黎先有機會
宜家美國真係太多人反佢

change左下屆共和黨然

燒山應該聽緊光明頂

好嬲好嬲

冇錯
不過今日其實係寒露

Independent day

今朝游水凍到

燒山諗緊用咩插19 屎眼

19執導

又抽天能

689 都可能有聽

對中貿易赤字change 到5000億

棒球棍

19又乘機串天能唔知 up 乜

689低級抽水都係學19

不過學少少都已經夠抽犯民

其實 BIDEN 係唔係 同 Epstein 案 有關, 佢有大把痛腳比民主黨大佬渣住先推佢出黎,

青永屍

要識寫聖誕卡

屍老板

屍永清最憎耶誕

遲早越嚟越多嘢爆㗎喇
越近選舉越多嘢爆嘅

近年，發覺香港很多的年輕人，看社會問題都千篇一律，非常標準化。很明顯，這些想法來自同一個源頭，是有組織文宣下的產物。年輕人的想法，都是源自某一套概念與價值觀，然後把這套抽象概念與價值觀應用在客觀的現實世界。因此，他們得出來的結論都很接近，行動起來亦很一致。他們不懂得獨立思考，並對與既有想法不一致的理念採取排斥的態度，以致被困在思想的桎梏裏無法自拔。

這種情況出現在年長者的身上比較少，原因是年長者的生活經驗比較豐富，他們的價值理念很多都是自己在實踐中總結出來的，而不是純粹來自別人的灌輸。生活的烙印，令年長的人不會輕易接受與自己生活經驗不一致的概念。要對年長者進行洗腦，會比做年輕人思想工作困難很多。

人類的知識，源自生活實踐中的觀察。人類為了生存，就得觀察周遭的自然環境與社會狀況，以盡量掌握環境演變的規律，以避免在生活實踐時處處碰壁。人類把這些生活實踐的經驗總結提升成理論之後，就可以用理論來指導以後的生活。

從自己個人的生活實踐中所學會的知識是一手知識，從書本上或別人口中所學到的知識，其實只是二手知識。這些其他人總結出來的知識，是其他人生活的體驗。他們的觀察與理解都可以出錯，而在表達的過程中，亦可能會被扭曲。所以，我們對來自他人的二手知識，不能不加檢驗就輕率接受，而是要放在生活實踐中去檢驗，看看是否行得通，並可以與自己已掌握的知識融合成一體。沒有這個用實踐作考驗的過程，人根本沒法作獨立思考。

我遇到有些年輕人，他們也口口聲聲說會獨立思考，但他們的生活範圍狹窄，不是在家裏，就是在學校。在家裏，他們備受照顧；在學校，則全用一套簡單統一的遊戲規則。他們的知識來自被告訴，沒有太多的機會拿到社會實踐中作檢驗，沒法把別人的知識變成自己的知識。此之所以，很多年輕人只自以為在獨立思考，而不是真的在作獨立思考，原因是他們的社會實踐太過貧乏。在美國要想做總統，至少要年滿35歲，以確保總統已有一定的社會實踐，不會聽了一套別人告訴他的理念，就以為可以用來管治國家。

香港有些年輕人，社會實踐尚淺，就被一些別有用心的人捧了上天，以為自已篤定可以成為未來社會的主人翁。他們急不及待地要把別人灌輸給他們的理念，強加於社會頭上，實在十分危險。他們中很多連養活自己的能力也沒有，憑甚麼去改造世界？在現實世界，沒法在經濟上取得獨立的人，很難在思想上取得獨立。年輕人應先爭取出社會工作，才能把理念對照現實，才能作出以客觀現實為基礎的獨立思考。

現在 dems 策略係講對侵的公投，唔係講選邊個，就一路放狗出來亂咬，攪到人人好煩，偷雞成功

屍生任何問題結論都係因為買唔到樓

石鏡泉打仔論都係人生經驗加獨立思考

我覺得有

中原應該好唔掂 依加係 Youtube勁落廣告叫人買樓

屌睇到篇文勁嬲

on9,又係藍屍看透世事扮勁

牌品差，人品亦差

19 扮師奶睇人

有幾個老得過申紀蘭, 佢又有無獨立思考?

你會唔會浪費時間睇警謊記者會吖

二手資料

咁不如全部細路咪撚讀書，快Ｄ出黎做野啦

以前無internet d資料仲多手

上山下鄉

牛頓三定律都係二手貨

要一手史料: 我睇而家中學生要訪問一下啲六四學運領袖,

19講個d同我女朋友老豆之前約我打麻雀開場白一樣

而家有INTERNET 都係變埋COPY AND PASTE CAT

竟然講屍廢老

中央自己都說了中國的選舉是民主的，而正如活化石申紀蘭自述：「我們是民主選舉，我不和選民交流」。

經典

學子華由你讀幼稚園到大學的學費攞去利疊利
當你同學大學畢業
你已經退休

咁睇毛語錄同習語錄咪係一手資料囉

而家後生仔一日接觸到嘅資訊, 等於 廢老以前一兩個月嘅量 你話邊個明白個社會多啲 ?

人生經驗

1976年認識時為托洛茨基主義者的梁國雄，並短暫加入革命馬克思主義者同盟。文化大革命結束後，脫離左派活動並辭去教師工作，轉投香港一著名地產發展公司任職樓宇租賃及銷售工作。

條垃圾後生窮就憎有錢佬做左翼
仲屌長毛選議員違反托洛茨基的不斷革命論
屌你自己發咗達咪又係做咗佢當日討厭嘅仆街資本家

呢件垃圾最冇資格係香港鳩噏
最賤就係佢呢種人
當日佢班同學笑佢聖誕卡係笑得啱

呢招係要個老豆有獨立思考先可以做到

唔讀書會唔會變相犯法

犯民只不過係一班陰毛黎姐
抽陰毛水有咩JUICE
689同19互抽水就JUICE喇

知識都有一手同二手之分就知屍永青係腦殘廢老

Merry merry Christmas

講真話

曹仁超最令我佩服的，就是他夠膽毫不保留、赤裸裸地道出一些殘酷的事實，例如「我們一代人搵了你們四代人的錢」、「只要你們聽教聽話、乖乖地做豬仔，那我就有豬肉吃了」，同時又肯一針見血地點醒年輕人「要找突破點去隊冧上一代，你們這一代人連找破綻都不去想不去做，又如何突破呢？」

上一代否定年輕人下一代真係好討厭
惡劣中國文化

災難大師

落雨大師

剛剛沖完涼就聽到大師

理性大師

即是說我們自小接受你們的教育，要尊師重道、便宜莫貪、沒有不勞而獲、要守規矩，然後一出社會便上了你們的當呢。

C：對啊！要不是哪裡來四代人養我們一代呢？有些學校提倡什麼知識博大、性格優雅，講出來堂而皇之，但對出來社會做事可能沒什麼幫助。我可以教你的，不是你的人格會否優雅，而是「如何在不犯法的情況之下發財」，這其實是大學應該提供的教育，但這些都不能公開，說出來便會被責罵為「衰人」。欺負弱小，我每日都做：回家食飯，食魚、牛、豬…這個世界永遠都是有智慧的動物食冇智慧的，「死蠢」就當然被人吃掉，但是，這些都不能寫進我的投資日記嘛。(M：你們那一代人講一套做一套，還教我們做隻死蠢的豬呢！我們徹底地被整了！)作為農莊的主人，WHY SHOULD I TEACH THE PIG TO SING？冇理由教隻豬去唱歌㗎！只要你們聽教聽話、乖乖地做豬仔，那我就有豬肉吃了！對不對？聰明的人要THINK OUSIDE THE BOX嘛！要超越上一代，就不要一味聽教聽話，永遠成為上一代的COPY。

要找突破點去隊冧上一代<-

落雨化煞大法

諗起居明大師話今日8號有大事發生，之後10號就會過山車落，究竟今日發生咗咩大事

曹仁超啲舊訪問答曬啲啲問題

年年考第一

777直頭出賣自己嘅靈魂
一啲獨立判斷能力都冇

佢只係我要做好呢份工

之峰踢爆左GFS + 黑警串謀

19起火

又死人又送頭, 仲有12個去o左大陸, 你老母你條比卡超落18層, 你老細落19層啦.

伊走巴檸靚，齋股票私腸賺了80多幻，不私我聰明嘛，是這個這個市上上嘛

才子抽得好中
依家班官咪施廢老果代既前精英黎

食環署巡查屯門和中西區超過30間食肆
7間涉違規負責人遭檢控！

食環署d 人終於訓醒

777先至有獨立思考, 佢只考慮自身利益, 對鬼佬講鬼話, 對中央講媚話,

撈地產

大把幾十歲人冇獨立思考，因為又懶又蠢

我知你好「慶」

機上人員名單公開+資料整合

成晚都打牌

打雀經驗

又打牌

好撚正

以打雀睇人品

麻雀科

麻雀

M：你所講的利用房地產的HERCULES，不單只隊冧班鬼子佬，仲隊冧埋我們這班下一代喎！因為你們碌卡碌埋我們那張啊！

C：不是你們，是四代人。第一，我們冇樓的上一代；第二，我們這一代冇樓的；第三，下一代冇樓的；還有大陸出來冇樓的。所以有四代人做我們的奴隸嘛！我們一代人搵了你們四代人的錢嘛！(M：呀~Orz…)做乜你們這代人咁蠢，仲被我們呃！一出身便整個龜殼你孭，爬下爬下，你做乜孭個龜殼呢？(M：呀~Orz…)「孭個龜殼做蝸牛」是我們SET出來的RULES嘛！點解一定要遵守我們的RULES呢？

19好撚小器

麻雀大學

依家已經向呢邊行

雀科

打雀科
可摩以代替通識

丐幫都改變世界

古語有云：教識徒第冇師傅

過左身了

奶奶你誅緊我呀

依家真係攬炒上一代

19mon post

節錄自《我這一代香港人》 陳冠中

當然，中間經過 1966 和 1967 的兩次街頭抗爭插曲。第一次帶頭反天星小輪加價的 是青年人，對未成年的我們有點不甚了了的輕微吸引。第二次衝突大多了，是文革的溢 界，逼著站在港英一邊的明智大多數和他們的子女，隨後的許多年對中國大陸更有戒心 -- 把大陸視為他者，相對於「我們」香港。除此外，以我觀察，六七年事件對我這代大 多數人的心靈和知識結構並沒有留下顯著痕跡。
這時候登場的是香港隨後三十年的基調:繁榮與安定壓倒一切。
這時候香港政府調整了管治手法，建公屋，倡廉政。
這時候我這一代也陸續進入人力市場。
連人口結構都偏幫我這一代:我們前面沒人。
就是說，嬰兒潮一代進入香港社會做事時，在許多膨脹中和冒升中的行業，他們往 往是第一批受好教育的華人員工，直接領導是外國人或資本家。我們不愁找不到工作， 我們晉升特別快，許多低下層家庭出身的子女憑教育一下子改變了自己的社會階層，我 們之中不乏人 30 來歲就當外企第二把手。
似乎不論家庭或學校、文化或社會，都恰好替我一代做了這樣的經濟導向的準備， 去迎接隨後四分一世紀的香港經濟高速發展期。
我們這批人不知道自己的運氣好到什麼地步，其實並不是因為我們怎麼聰明，而是 因為有一個歷史的大環境在後面成就著我們。香港是最早進入二戰後建立的世界貿易體 系的一個地區，在日本之後便輪到我們了，比臺灣早，臺灣還搞了一陣進口替代，我們 一進就進去了，轉口、貿易、輕工業加工代工，享儘了二戰後長繁榮周期的先進者的便 宜。另外，大陸的鎖國(卻沒有停止以低廉貨物如副食品供給香港)也為我們帶來意外 的好處，這一切加起來，換來香港當時的優勢。我這批人開始以為自己有多厲害、多靈 活、多有才華了。我們不管哪個行業都是很快就學會了，賺到了，認為自己了不起了， 又轉去做更賺錢的。
我並不是說我們不曾用了力氣，我想強調的是: 這一代是名符其實的香港人，成功所在，也是我們現在的問題所在。香港的好與壞我們都要負上絕大責任。

哎呀 阿施生突然之間成為全港最反共人士

修身齊家治國平天下的老套觀念

仲有韓信呢?

共你個「產」

通宵麻雀王

打雀仲要CONNECT 天能 CLS

大佬，啲佛祖生平錯哂喎
淨飯王係佢阿爸，佢係迦毗羅衛國太子
佢有日出遊四門，見生老病死四苦，欲求解脫，所以出家，終於響菩提樹下成道
啲名詞有但個組合錯哂

天能打麻雀會點

量子糾纏係真

Nolan打手

永遠大家知晒所有牌 仲有不斷正逆時間打雀 諗到都

19係咪呢幾日睇左第二次 突然記得D劇情咁清楚

有講野咩

自己出衝時, 將牌個自動返黎

天能x打麻雀有冇得諗?

有bugs

大小便 逆轉

佢係咪好不滿天能套戲？

啲大小二便自己出出入入 OMG

用逆時空廁所囉

原本係21層，佢哋應該由嗰度嚟

逆時打隻發財

加埋人形蜈蚣

DSE加入麻雀科有得諗喎

how dare you

帶埋個馬桶入個部機

最尾係唔會有輸嬴

點解我睇到唔係咁解

How dare you

係個名係S3V??

個衰妹

馬拉拉真係堅

咁不如加捉棋/橋牌 可能仲好 識升變變身/合作

M：如果我們這一代人沒有或者未能去抗爭，你會否認為是因為我們渣斗？

C： 對！為何我們可以隊冧班鬼子佬取代他們，而你們不隊冧我們呢？(M：渣斗之處在那裡？)唔敢隊冧我地囉！我在七二、七三年已經在《明報》寫文章：「鬼子佬滾回老家去！」因為將來是我們的，JARDINE？WHO ARE YOU？WHEELOCK？WHAT'S YOUR NAME？HUTCHISON？乞人憎呀！我在七十年代已經預言三行時代結束，十大地產商時代來臨，我們要做HERCULES(神話中的大力士)，只要讓我們雙腳著地，連地球都能抬得起！所以我們兩腳著「地」，利用香港的房地產，就可以隊冧班鬼子佬！那年代讀大學的精英，畢業時便曉得「GOOD MORNING！SIR！」、「YOUR MOST OBEDIENT！SIR！」，六十年代大部份精英最大理想是守規矩做公務員，但最後被我們這班反斗星打低晒！我們這班不服從的，有錢便買地、冇錢的買地產股，最後成為贏家，身家比他們多得很呢！我們憑著香港的房地產撈了一大筆，叻的就像李嘉誠，而這遊戲自七十年代玩到一九九七年，然後再冇新的地產企業出現，亦不能再以房地產創造明天了。

佢真係玩命

豬行無常，諸法無我，咁人應該點自處？

M：即是說我們自小接受你們的教育，要尊師重道、便宜莫貪、沒有不勞而獲、要守規矩，然後一出社會便上了你們的當呢。

C：對啊！要不是哪裡來四代人養我們一代呢？有些學校提倡什麼知識博大、性格優雅，講出來堂而皇之，但對出來社會做事可能沒什麼幫助。我可以教你的，不是你的人格會否優雅，而是「如何在不犯法的情況之下發財」，這其實是大學應該提供的教育，但這些都不能公開，說出來便會被責罵為「衰人」。欺負弱小，我每日都做：回家食飯，食魚、牛、豬…這個世界永遠都是有智慧的動物食冇智慧的，「死蠢」就當然被人吃掉，但是，這些都不能寫進我的投資日記嘛。(M：你們那一代人講一套做一套，還教我們做隻死蠢的豬呢！我們徹底地被整了！)作為農莊的主人，WHY SHOULD I TEACH THE PIG TO SING？冇理由教隻豬去唱歌㗎！只要你們聽教聽話、乖乖地做豬仔，那我就有豬肉吃了！對不對？聰明的人要THINK OUSIDE THE BOX嘛！要超越上一代，就不要一味聽教聽話，永遠成為上一代的COPY。

打雀天能

Karl MAX 都沒養活自己嘅能力, 就害死咗幾千萬人

用半個鐘反駁件on9地產佬

掛住搵食嘅人先唔會改變世界，而係為搵食而屈從於世界。

打雀天能傳

陶生Mon post wor

中西文化交流

人品好 牌品自然好

要搵王晶拍

真呀

19 鮑蛇

連登仔（62歲）

其實睇既野全部變慢動作

av

Hi 19 鮑蛇

真係發財

天能x打雀

19

M：房地產一日在你們手中，一日都仍然由你們話事呢。

C：沒錯，房地產不跌，你們又如何上位呢？你們賺埋賺埋的錢只得三個選擇：第一個選擇─買樓，一炮過，供一世，條命賣給我們；第二個選擇─租樓，凌遲，每個月割一塊肉；第三個選擇─瞓街。你們跑不掉的，甫進入這個系統，就不斷被我們吸水，我們是SUCKER，大概由十個傻佬供養我們一個，所以我們必定很肥的，所以我們飲得起十多萬一瓶的紅酒，因為PAID BY YOU，NOT PAID BY US嘛！香港被我們DOMINATE，不單只房地產，是所有的都被我們控制了。

剪死你

時空夾擊打牌

天能版陳同佳

陶生條氣谷住

19 睇左2次

19都係白痴

當本書係隻發財

我梗係真傻啦，我呢啲老屎忽

第二次睇睇到三分一就離場

逆向綠帽

睇兩劑

好彩未睇

狂抽天能

係咁屌鳩老蘭

好唔妥天能仲睇兩次

19成日講Nolan

陶傑

咁鍾意睇天能

好彩無睇....真係咁唔合理

好撚小器

睇1又1/3劑

勝利球迷一名
你贏左佢擦你鞋啦

邊個琴晚去廁所miss左大師

唔好叫我奶奶呀
你想入我門唔使旨意呀

笑撚死佢真係睇到好嬲

鮑sir,東成西就咪有逆空間囉，梁家輝痾尿

天能真係令佢真係好嬲

佢好少屌9一套戲

梗係唔係啦

Karl Marx

19有冇即場嗌個導演出嚟？

Goodbye and thank you sir

Dismiss

星期五見[/quote]

電影台班友話睇唔明個d係無腦

逆向97 升英國旗

我冇俾錢入場，好彩我唔係唔係傻

唔怪得日日講天能
原來19比人笑

視像拜登有著數

聽緊d咩，咩逆時間線去廁所有bug

屌戲

方便出cheat

Christopher Nolan搵老親 #dance2#pi

光明頂估錯

唔參加辯論

都話好似巴斯光年加個罩咪得

收成期吖嗱

其實逆時間冇bug
因為你travel back 要經歷同樣時間
喺你角度係順時
如果時間 正常你喺逆時做嘅嘢就掉翻轉

邊個反枱

前日講巴斯光年係笑9邊個？

你哋全部都記得

我就係知先唔明點解係咁話去廁所有bug

咪侵 話如果佢死都要去辯論就加個罩笠住佢

瞓啦，聽朝要早起身返學

我講過打牌最冇品就係反枱
邊個反枱

That’s not this kind of time travel

年年都播
唔想睇都睇到
睇足咁多年
調轉背返出嚟都得

（互指）

Tenet 入面time travel 要經歷翻travel 幾耐嘅時間

成套戲，「梅超風」阿媽先係重點

18C

黃文慧

I am loving it
God save the Queen

佢當年做「梅超風」好入似，好深刻印象

星期三例牌

點推爆

今日星期四呀巴打，今日應該正常人物劇情

聽埋十八樓C座

拎RTHK既片黎播都叫宣揚港獨

聽到周老闆曲線 記錯日子

細佬仔好多時睇嘢先清，如果唔係點解要攪教育

證明你搞錯左d野

推Post啫

唔同人唔同經歷就有唔同見解，邊有得咁單純去分細路定大人睇嘢清啲，呢啲講法根本係製造社會矛盾。我有時真係懷疑好似男女之間矛盾咁係政府Propaganda嚟。

點樣得到知識係知識論範圍嘅討論，唔係好似呀施生咁單純一句去總結所有知識都從經驗得到。係咁簡單嘅話理性主義直接收皮啦。

聽楓的歌播d 歌真係唔錯！！

話說馮睎乾乜水,完全搵唔到相關資料

#4969

#4970

#4971

#4972

#4973

#4974

#4975

#4976

#4977

#4978

#4979

#4980

#4981

#4982

#4983

#4984

#4985

#4986

#4987

#4988

#4989

#4990

#4991

#4992

#4993

#4994

#4996

#4997

#4998

#4999

#5000